[{"@id": "/api/placowki/8046", "@type": "Placowka", "numerRspo": 8046, "dataZalozenia": "2002-05-22T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272457199", "regon": "015758219", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM NR 23 IM. FRYDERYKA SKARBKA", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"76": "Technik ortopeda", "84": "Technik ekonomista", "87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/6594", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. O\u017carowska", "ulicaKodTERYT": "15494", "numerBudynku": "71", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-408", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24618, "longitude": 20.94941}, "telefon": "228364062", "email": "zs32@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs32.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. O\u017carowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "71", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-408", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/8337", "@type": "Placowka", "numerRspo": 8337, "dataZalozenia": "2012-05-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242189742", "regon": "146279061", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM NR 30", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"29": "Technik technologii drewna", "3": "Technik budownictwa", "115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/7036", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Piotra Wysockiego", "ulicaKodTERYT": "25061", "numerBudynku": "51", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-202", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2922905, "longitude": 21.0153966}, "telefon": "0226791669", "email": "zs34@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs34.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Piotra Wysockiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "51", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-202", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/20379", "@type": "Placowka", "numerRspo": 20379, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131335285", "regon": "015788284", "nazwaSkrocona": "TM05", "nazwa": "TECHNIKUM MECHANICZNE NR 5 IM. STEFANA STARZY\u0143SKIEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"362": "Technik automatyk", "44": "Technik informatyk", "19": "Technik mechanik", "331": "Technik energetyk", "7": "Technik elektryk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19083", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Objazdowa", "ulicaKodTERYT": "14575", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-771", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2577659, "longitude": 21.06117}, "telefon": "226194540", "email": "szkola@zs40.pl", "stronaInternetowa": "http://zs40.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Objazdowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-771", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/20581", "@type": "Placowka", "numerRspo": 20581, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272457302", "regon": "015217417", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM NR 3 IM. LUDWIKA KRZYWICKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"84": "Technik ekonomista", "87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "92": "Technik logistyk", "431": "Technik organizacji turystyki"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12775", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ch\u0142odna", "ulicaKodTERYT": "02739", "numerBudynku": "36/46", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-872", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23678, "longitude": 20.98636}, "telefon": "226541602", "email": "zs7@zs7.eu", "stronaInternetowa": "www.zs7.eu", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ch\u0142odna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "36/46", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-872", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22311", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22311, "dataZalozenia": "1989-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1989-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272448674", "regon": "015758863", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM BUDOWLANE NR 5 IM. PROF. STEFANA BRY\u0141Y", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2015-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"365": "Technik rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "333": "Technik urz\u0105dze\u0144 i system\u00f3w energetyki odnawialnej", "3": "Technik budownictwa", "65": "Technik architektury krajobrazu"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/127584", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ksi\u0119cia Janusza", "ulicaKodTERYT": "07225", "numerBudynku": "45/47", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-452", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24469, "longitude": 20.93954}, "telefon": "228882777", "email": "sekretariat@ckziu1.pl", "stronaInternetowa": "www.ckziu1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ksi\u0119cia Janusza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "45/47", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-452", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/24599", "@type": "Placowka", "numerRspo": 24599, "dataZalozenia": "1963-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1963-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131020682", "regon": "015809840", "nazwaSkrocona": "TECH NR 2", "nazwa": "TECHNIKUM NR 2 Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2014-03-24T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"84": "Technik ekonomista", "440": "Technik reklamy"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13379", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Szczawnicka", "ulicaKodTERYT": "21801", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-089", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2395, "longitude": 21.0873}, "telefon": "228105428", "email": "kisiel@zse5.waw.pl", "stronaInternetowa": "https://zs5.edupage.org/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szczawnicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-089", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25454", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25454, "dataZalozenia": "1996-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1996-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131462782", "regon": "015810635", "nazwaSkrocona": "TECH NR 12", "nazwa": "TECHNIKUM NR 12", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1996-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "431": "Technik organizacji turystyki", "92": "Technik logistyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13380", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Siennicka", "ulicaKodTERYT": "19838", "numerBudynku": "15", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-395", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2464299, "longitude": 21.07722}, "telefon": "222771416", "email": "zs12@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs12.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Siennicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "15", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-395", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25517", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25517, "dataZalozenia": "1965-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1965-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130060343", "regon": "017368072", "nazwaSkrocona": "TECH NR 27", "nazwa": "TECHNIKUM NR 27 IM. PROF. J\u00d3ZEFA ZAWADZKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1965-09-02T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich", "354": "Technik ch\u0142odnictwa i klimatyzacji", "2": "Technik analityk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13381", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Saska", "ulicaKodTERYT": "19551", "numerBudynku": "78", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-914", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2364, "longitude": 21.05873}, "telefon": "226173374", "email": "zs21@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "technikumchemiczne.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Saska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "78", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-914", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25829", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25829, "dataZalozenia": "1950-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1950-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272457207", "regon": "015756918", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM SAMOCHODOWE NR 2 IM. CZES\u0141AWA OR\u0141OWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1975-12-15T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"277": "Technik pojazd\u00f3w samochodowych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12784", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "al. Aleja Jana Paw\u0142a II", "ulicaKodTERYT": "37675", "numerBudynku": "69", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-038", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25183, "longitude": 20.9841799}, "telefon": "228387021", "email": "zssl2@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zssam2.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Jana Paw\u0142a II", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "69", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-038", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/26015", "@type": "Placowka", "numerRspo": 26015, "dataZalozenia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130263922", "regon": "015496529", "nazwaSkrocona": "TECHNIKUM \u0141\u0104CZNO\u015aCI", "nazwa": "TECHNIKUM \u0141\u0104CZNO\u015aCI IM. PROF. DR IN\u017b. JANUSZA GROSZKOWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2005-05-22T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"45": "Technik teleinformatyk", "442": "Technik programista", "44": "Technik informatyk", "33": "Technik telekomunikacji", "361": "Technik szerokopasmowej komunikacji elektronicznej"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/20504", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "ulicaKodTERYT": "45566", "numerBudynku": "24", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-964", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22905, "longitude": 21.06643}, "telefon": "226718937", "email": "zs37@zs37.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.zs37.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "24", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-964", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/26796", "@type": "Placowka", "numerRspo": 26796, "dataZalozenia": "1991-08-13T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015765662", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM NR 10 IM. EUGENIUSZA KWIATKOWSKIEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1991-08-13T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"84": "Technik ekonomista", "85": "Technik handlowiec", "89": "Technik organizacji reklamy\u00a0", "440": "Technik reklamy", "87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "431": "Technik organizacji turystyki"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/17026", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "ulicaKodTERYT": "21847", "numerBudynku": "46", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-353", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21642, "longitude": 20.97014}, "telefon": "228231436", "email": "zsel4@zse4.waw.ids.pl", "stronaInternetowa": "www.zse.waw.ids.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "46", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-353", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/26849", "@type": "Placowka", "numerRspo": 26849, "dataZalozenia": "2008-04-03T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "141409955", "nazwaSkrocona": "T NR 24", "nazwa": "TECHNIKUM NR 24 W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2008-04-03T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"381": "Technik grafiki i poligrafii cyfrowej", "44": "Technik informatyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/17104", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Urbanist\u00f3w", "ulicaKodTERYT": "23391", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-397", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2057, "longitude": 20.96606}, "telefon": "228222031", "email": "zs26@zs26.edu.pl", "stronaInternetowa": "zs26.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Urbanist\u00f3w", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-397", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27160", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27160, "dataZalozenia": "1985-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1985-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015768235", "nazwaSkrocona": "T_25", "nazwa": "TECHNIKUM NR 25 IM. STANIS\u0141AWA STASZICA", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1985-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "44": "Technik informatyk", "90": "Technik spedytor", "84": "Technik ekonomista", "431": "Technik organizacji turystyki"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/23484", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. W\u0142odzimierza Perzy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "15968", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-883", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28006, "longitude": 20.96668}, "telefon": "0228332868", "email": "zs10@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "zs10.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. W\u0142odzimierza Perzy\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-883", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27283", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27283, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015761339", "nazwaSkrocona": "TE_5", "nazwa": "TECHNIKUM EKONOMICZNE NR 5", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"92": "Technik logistyk", "84": "Technik ekonomista", "86": "Technik hotelarstwa", "85": "Technik handlowiec"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/26481", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Stefana \u017beromskiego", "ulicaKodTERYT": "26469", "numerBudynku": "22/28", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-831", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27729, "longitude": 20.9487099}, "telefon": "228343264", "email": "zs35@zs35.pl", "stronaInternetowa": "www.zs35.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stefana \u017beromskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "22/28", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-831", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27487", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27487, "dataZalozenia": "1995-01-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1995-01-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146375439", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYWATNE TECHNIKUM WETERYNARII NR 1 W PRYWATNYM CENTRUM KSZTA\u0141CENIA ZAWODOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1995-01-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"77": "Technik weterynarii"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 253455, "nazwa": "MARTA PACEWICZ", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/121694", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Kijowska", "ulicaKodTERYT": "08427", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-638", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25067, "longitude": 21.04447}, "telefon": "226189692", "email": "pckz3@wp.pl", "stronaInternetowa": "www.pckz.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kijowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-738", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27600", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27600, "dataZalozenia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130104098", "regon": "015810492", "nazwaSkrocona": "TECHNIKUM SPO\u017b.-GASTR.", "nazwa": "TECHNIKUM SPO\u017bYWCZO-GASTRONOMICZNE IM. JANA PAW\u0141A II", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1973-09-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"433": "Technik us\u0142ug kelnerskich", "110": "Kelner", "66": "Technik technologii\u00a0\u017cywno\u015bci", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/15093", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Komorska", "ulicaKodTERYT": "09083", "numerBudynku": "17/23", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-161", "geolokalizacja": {"latitude": 52.237, "longitude": 21.10049}, "telefon": "226103588", "email": "sekretariat@komorska.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.komorska.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Komorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "17/23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-161", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27792", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27792, "dataZalozenia": "2006-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2006-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146342629", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE TECHNIKUM US\u0141UGOWE ZAK\u0141ADU DOSKONALENIA ZAWODOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "JUSTYNA", "dyrektorNazwisko": "CHOLEWA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"442": "Technik programista", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych", "422": "Technik realizacji nag\u0142o\u015bnie\u0144", "423": "Technik realizacji nagra\u0144", "343": "Technik realizacji nagra\u0144 i nag\u0142o\u015bnie\u0144", "44": "Technik informatyk", "115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 255525, "nazwa": "ZAK\u0141AD DOSKONALENIA ZAWODOWEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "000512361"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Podwale", "ulicaKodTERYT": "16874", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-252", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24817, "longitude": 21.00996}, "telefon": "228317430", "email": "szkoly@zdz.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zdz.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Podwale", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-252", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/28002", "@type": "Placowka", "numerRspo": 28002, "dataZalozenia": "1951-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1951-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272456981", "regon": "015758171", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM FOTOTECHNICZNE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1977-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"374": "Technik fotografii i multimedi\u00f3w"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12778", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Spokojna", "ulicaKodTERYT": "20677", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-044", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25176, "longitude": 20.97745}, "telefon": "228387091", "email": "info@fotospokojna.com", "stronaInternetowa": "fotospokojna.com", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Spokojna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-044", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/28704", "@type": "Placowka", "numerRspo": 28704, "dataZalozenia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146348129", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM HOTELARSKIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "MYD\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"86": "Technik hotelarstwa"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264874, "nazwa": "BEATA MYD\u0141OWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Kale\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07794", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-367", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24615, "longitude": 21.08097}, "telefon": "228705429", "email": "sekretariat@szkolymydlowskiej.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolymydlowskiej.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kale\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-367", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/28887", "@type": "Placowka", "numerRspo": 28887, "dataZalozenia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146348164", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM OBS\u0141UGI TURYSTYCZNEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "MYD\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "431": "Technik organizacji turystyki"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264874, "nazwa": "BEATA MYD\u0141OWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Kale\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07794", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-367", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24615, "longitude": 21.08097}, "telefon": "226193225", "email": "sekretariat@szkolymydlowskiej.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolymydlowskiej.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kale\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-367", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/29316", "@type": "Placowka", "numerRspo": 29316, "dataZalozenia": "1978-03-07T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1978-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "017296533", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM NR 7 W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1978-03-07T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"333": "Technik urz\u0105dze\u0144 i system\u00f3w energetyki odnawialnej", "7": "Technik elektryk", "90": "Technik spedytor", "34": "Technik transportu kolejowego", "41": "Technik elektroenergetyk transportu szynowego", "43": "Technik mechatronik", "92": "Technik logistyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/17107", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "ulicaKodTERYT": "21847", "numerBudynku": "56", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-353", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21366, "longitude": 20.96764}, "telefon": "228223252", "email": "zskol@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.swysocki.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "56", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-353", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30391", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30391, "dataZalozenia": "1925-09-15T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1925-10-16T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015850110", "nazwaSkrocona": "T SAMOCH NR 1", "nazwa": "TECHNIKUM SAMOCHODOWE NR 1 IM. ROMANA MACIEJA PIJANOWSKIEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1972-06-15T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"277": "Technik pojazd\u00f3w samochodowych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/17234", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "ulicaKodTERYT": "21847", "numerBudynku": "56", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-353", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21366, "longitude": 20.96764}, "telefon": "228240545", "email": "szkola@zssil1.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zssamoch.internetdsl.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "56", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-353", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30468", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30468, "dataZalozenia": "1918-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1918-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015812858", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM BUDOWNICTWA I ARCHITEKTURY NR 1 IM. PROF. ZDZIS\u0141AWA M\u0104CZE\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1995-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"3": "Technik budownictwa", "337": "Technik renowacji element\u00f3w architektury"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25358", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. G\u00f3rno\u015bl\u0105ska", "ulicaKodTERYT": "05976", "numerBudynku": "31", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-432", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22466, "longitude": 21.03386}, "telefon": "226286803", "email": "sekretariat@zs23.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.technikumbudowlane.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. G\u00f3rno\u015bl\u0105ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "31", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-432", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30770", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30770, "dataZalozenia": "1963-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1963-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "140073223", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM ARCHITEKTONICZNO-BUDOWLANE IM. STANIS\u0141AWA NOAKOWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"377": "Technik in\u017cynierii sanitarnej", "3": "Technik budownictwa"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25805", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Przyrynek", "ulicaKodTERYT": "17978", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-219", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25513, "longitude": 21.00785}, "telefon": "228310696", "email": "sekretariat@tab.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.tab.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Przyrynek", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-219", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/31094", "@type": "Placowka", "numerRspo": 31094, "dataZalozenia": "1969-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1969-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015826375", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM ELEKTRYCZNO-ELEKTRONICZNE NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1995-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"6": "Technik elektronik"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/27648", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "30036", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-335", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23719, "longitude": 21.0216299}, "telefon": "228264380", "email": "zs22@konopczynski.com", "stronaInternetowa": "www.konopczynski.com", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-335", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/31498", "@type": "Placowka", "numerRspo": 31498, "dataZalozenia": "1926-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1926-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015826518", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM POLIGRAFICZNE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1926-09-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"346": "Technik proces\u00f3w drukowania", "381": "Technik grafiki i poligrafii cyfrowej", "89": "Technik organizacji reklamy\u00a0", "440": "Technik reklamy"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25803", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Stawki", "ulicaKodTERYT": "21096", "numerBudynku": "14", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-178", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25183, "longitude": 20.9868099}, "telefon": "228311712", "email": "sekretariat@zspoligraf.pl", "stronaInternetowa": "www.zspoligraf.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stawki", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "14", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-178", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/31531", "@type": "Placowka", "numerRspo": 31531, "dataZalozenia": "1951-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1951-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272457029", "regon": "015630169", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM ELEKTRONICZNE NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1969-09-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"44": "Technik informatyk", "43": "Technik mechatronik", "6": "Technik elektronik", "442": "Technik programista"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12920", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Marcina Kasprzaka", "ulicaKodTERYT": "08157", "numerBudynku": "19/21", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-211", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22843, "longitude": 20.97031}, "telefon": "226320211", "email": "zs@kasprzak.edu.pl", "stronaInternetowa": "kasprzak.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Marcina Kasprzaka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "19/21", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-211", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34515", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34515, "dataZalozenia": "1949-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1949-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015767997", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM KSI\u0118GARSKIE IM. STEFANA \u017bEROMSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1949-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"89": "Technik organizacji reklamy\u00a0", "381": "Technik grafiki i poligrafii cyfrowej", "119": "Technik ksi\u0119garstwa", "440": "Technik reklamy"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/23491", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Stefana \u017beromskiego", "ulicaKodTERYT": "26469", "numerBudynku": "81", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-882", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27754, "longitude": 20.94007}, "telefon": "228347201", "email": "dyrekcja@zs18.edu.pl", "stronaInternetowa": "zs18.szkolnastrona.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stefana \u017beromskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "81", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-882", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34669", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34669, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272456952", "regon": "015757740", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM NR 26", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"110": "Kelner", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych", "86": "Technik hotelarstwa", "76": "Technik ortopeda"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12783", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Okopowa", "ulicaKodTERYT": "14886", "numerBudynku": "55a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-043", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2486, "longitude": 20.97876}, "telefon": "228386061", "email": "konar@konar.info", "stronaInternetowa": "www.konar.info", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Okopowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "55a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-043", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34982", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34982, "dataZalozenia": "2011-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2011-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272677446", "regon": "146050660", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM NR 29", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2011-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "440": "Technik reklamy", "431": "Technik organizacji turystyki", "86": "Technik hotelarstwa", "85": "Technik handlowiec", "89": "Technik organizacji reklamy\u00a0"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12791", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ogrodowa", "ulicaKodTERYT": "14834", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-896", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24015, "longitude": 20.99136}, "telefon": "226205051", "email": "sekretariat@ogrodowa.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.ogrodowa.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ogrodowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-896", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39656", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39656, "dataZalozenia": "1970-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1970-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5251570625", "regon": "015789065", "nazwaSkrocona": "TECHNIKUM MECHANICZNE NR 7 IM. JANA KILI\u0143SKIEGO", "nazwa": "TECHNIKUM MECHANICZNE NR 7 IM. JANA KILI\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1998-08-31T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"79": "Technik optyk", "440": "Technik reklamy", "19": "Technik mechanik", "89": "Technik organizacji reklamy\u00a0"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19705", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. Alojzego Feli\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "04946", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-513", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26197, "longitude": 20.98835}, "telefon": "228390041", "email": "zs31@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs31.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Alojzego Feli\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-513", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39662", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39662, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1180083820", "regon": "015790370", "nazwaSkrocona": "TECHNIKUM ELEKTRONICZNE NR 3", "nazwa": "TECHNIKUM ELEKTRONICZNE NR 3 IM. \u017bO\u0141NIERZY ARMII KRAJOWEJ \"\u017bYWICIEL\"", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"442": "Technik programista", "6": "Technik elektronik", "44": "Technik informatyk", "7": "Technik elektryk", "45": "Technik teleinformatyk", "353": "Technik urz\u0105dze\u0144 d\u017awigowych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19706", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "ulicaKodTERYT": "25416", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-518", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26109, "longitude": 20.99208}, "telefon": "228391223", "email": "zseil@zseil.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zseil.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-518", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39680", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39680, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5252136871", "regon": "015789272", "nazwaSkrocona": "TECHNIKUM SAMOCHODOWE NR 3", "nazwa": "TECHNIKUM SAMOCHODOWE NR 3", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"43": "Technik mechatronik", "277": "Technik pojazd\u00f3w samochodowych", "92": "Technik logistyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19707", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. W\u0142o\u015bcia\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "24532", "numerBudynku": "35", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-710", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27073, "longitude": 20.96534}, "telefon": "226633038", "email": "zssl3@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.wloscianska.strefa.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. W\u0142o\u015bcia\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "35", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-710", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/42033", "@type": "Placowka", "numerRspo": 42033, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015780650", "nazwaSkrocona": "TM014GD", "nazwa": "TECHNIKUM GEOLOGICZNO-GEODEZYJNO-DROGOWE IM. PROF. DR. STANIS\u0141AWA KLU\u0179NIAKA", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2005-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"9": "Technik geodeta", "381": "Technik grafiki i poligrafii cyfrowej", "44": "Technik informatyk", "11": "Technik geolog", "333": "Technik urz\u0105dze\u0144 i system\u00f3w energetyki odnawialnej", "373": "Technik budowy dr\u00f3g", "442": "Technik programista"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25134", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. J\u00f3zefa Szanajcy", "ulicaKodTERYT": "21755", "numerBudynku": "5", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-481", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26199, "longitude": 21.0265099}, "telefon": "226194713", "email": "zs14@zs14.edu.pl", "stronaInternetowa": "http://www.zs14.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. J\u00f3zefa Szanajcy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "5", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-481", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/42035", "@type": "Placowka", "numerRspo": 42035, "dataZalozenia": "2007-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2007-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015779902", "nazwaSkrocona": "TM001H", "nazwa": "TECHNIKUM NR 20 W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "431": "Technik organizacji turystyki", "84": "Technik ekonomista", "86": "Technik hotelarstwa", "85": "Technik handlowiec"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25135", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Ratuszowa", "ulicaKodTERYT": "18489", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-450", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25891, "longitude": 21.03314}, "telefon": "226199491", "email": "sekretariat@zs-11.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zs-11.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ratuszowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-450", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/42427", "@type": "Placowka", "numerRspo": 42427, "dataZalozenia": "1900-04-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1900-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "140072904", "nazwaSkrocona": "TM006A", "nazwa": "TECHNIKUM NR 6 W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"7": "Technik elektryk", "277": "Technik pojazd\u00f3w samochodowych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/28199", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Targowa", "ulicaKodTERYT": "22659", "numerBudynku": "86", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-448", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25751, "longitude": 21.03258}, "telefon": "226193486", "email": "zs33@zs33.pl", "stronaInternetowa": "http://zs33.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Targowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "86", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-448", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/44243", "@type": "Placowka", "numerRspo": 44243, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242528575", "regon": "015764421", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM NR 11 IM. PIOTRA WYSOCKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"86": "Technik hotelarstwa", "91": "Technik eksploatacji port\u00f3w i terminali", "87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "431": "Technik organizacji turystyki", "89": "Technik organizacji reklamy\u00a0", "381": "Technik grafiki i poligrafii cyfrowej", "440": "Technik reklamy", "356": "Technik lotniskowych s\u0142u\u017cb operacyjnych", "84": "Technik ekonomista"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/10551", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. \u015bw. Jacka Odrow\u0105\u017ca", "ulicaKodTERYT": "14766", "numerBudynku": "19", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-310", "geolokalizacja": {"latitude": 52.344942, "longitude": 21.115975}, "telefon": "228111579", "email": "poczta@wysocki.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u015bw. Jacka Odrow\u0105\u017ca", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "19", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-310", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/46655", "@type": "Placowka", "numerRspo": 46655, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5221574788", "regon": "015771310", "nazwaSkrocona": "TECH. 9", "nazwa": "TECHNIKUM NR 9 LOTNICZE IM. BOHATER\u00d3W NARWIKU", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"44": "Technik informatyk", "55": "Technik mechanik lotniczy", "56": "Technik awionik"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "W\u0141OCHY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000177"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2836, "nazwa": "W\u0141OCHY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000177"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/30981", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "W\u0142ochy", "gminaKodTERYT": "1465178", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "W\u0142ochy", "miejscowoscKodTERYT": "0988862", "ulica": "ul. G\u0142adka", "ulicaKodTERYT": "05590", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-172", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18771, "longitude": 20.9601}, "telefon": "228460048", "email": "szkola@narwik.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.narwik.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "W\u0142ochy", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. G\u0142adka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-172", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/48975", "@type": "Placowka", "numerRspo": 48975, "dataZalozenia": "1937-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1937-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015827423", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM GASTRONOMICZNO-HOTELARSKIE NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1937-09-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"110": "Kelner", "433": "Technik us\u0142ug kelnerskich", "86": "Technik hotelarstwa", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/26138", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Pozna\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "17394", "numerBudynku": "6/8", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-680", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22388, "longitude": 21.0128999}, "telefon": "226285628", "email": "sekretariat@admzsg.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.admzsg.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Pozna\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "6/8", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-680", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/58603", "@type": "Placowka", "numerRspo": 58603, "dataZalozenia": "1968-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1968-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015850497", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM EKONOMICZNE NR 1 IM. MIKO\u0141AJA KOPERNIKA", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"92": "Technik logistyk", "107": "Technik rachunkowo\u015bci", "84": "Technik ekonomista"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25426", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Stawki", "ulicaKodTERYT": "21096", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-193", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25262, "longitude": 20.98978}, "telefon": "228311683", "email": "zslie1@zslie1.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zslie1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stawki", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-178", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/78204", "@type": "Placowka", "numerRspo": 78204, "dataZalozenia": "2006-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2006-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211013976", "regon": "015769660", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM ODZIE\u017bOWE I FRYZJERSKIE IM. MARII BRATKOWSKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2006-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich", "355": "Technik przemys\u0142u mody"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14264", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Kazimierzowska", "ulicaKodTERYT": "08268", "numerBudynku": "60", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-543", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20548, "longitude": 21.01406}, "telefon": "228496218", "email": "zsofk@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zso.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kazimierzowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "60", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-543", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/79208", "@type": "Placowka", "numerRspo": 79208, "dataZalozenia": "2008-02-28T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5213498512", "regon": "141529990", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM HOTELARSKO-TURYSTYCZNO-GASTRONOMICZNE NR 21", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "BOGUS\u0141AWA", "dyrektorNazwisko": "PIE\u0143KOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"431": "Technik organizacji turystyki", "86": "Technik hotelarstwa", "87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych", "110": "Kelner"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Krasno\u0142\u0119cka", "ulicaKodTERYT": "09859", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-734", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20369, "longitude": 21.04404}, "telefon": "228404896", "email": "zshg@zshg.waw.ids.pl", "stronaInternetowa": "www.zshg.waw.ids.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Krasno\u0142\u0119cka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-734", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/81756", "@type": "Placowka", "numerRspo": 81756, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211275541", "regon": "015228846", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM MECHATRONICZNE NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"44": "Technik informatyk", "43": "Technik mechatronik", "442": "Technik programista"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13158", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Wi\u015bniowa", "ulicaKodTERYT": "24412", "numerBudynku": "56", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-520", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21031, "longitude": 21.01398}, "telefon": "226464499", "email": "szkola@tm1.edu.pl", "stronaInternetowa": "tm1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wi\u015bniowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "56", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-520", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/83189", "@type": "Placowka", "numerRspo": 83189, "dataZalozenia": "1945-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1945-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211014007", "regon": "015769275", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM ELEKTRYCZNE NR 2 IM. SYN\u00d3W PU\u0141KU", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1997-07-14T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"7": "Technik elektryk", "45": "Technik teleinformatyk", "331": "Technik energetyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14427", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "ulicaKodTERYT": "25416", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-518", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26109, "longitude": 20.99208}, "telefon": "228444767", "email": "www.zs28@zs28.waw.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-518", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/83422", "@type": "Placowka", "numerRspo": 83422, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211400549", "regon": "015769803", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM EKONOMICZNE NR 8", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "MA\u0141GORZATA", "dyrektorNazwisko": "PLICHCI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"440": "Technik reklamy", "92": "Technik logistyk", "84": "Technik ekonomista", "89": "Technik organizacji reklamy\u00a0", "107": "Technik rachunkowo\u015bci", "87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Fryderyka Joliot-Curie", "ulicaKodTERYT": "07591", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-646", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19288, "longitude": 21.00995}, "telefon": "228446663", "email": "te8@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.te8.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Fryderyka Joliot-Curie", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-646", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/83423", "@type": "Placowka", "numerRspo": 83423, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211281518", "regon": "015769418", "nazwaSkrocona": "TO_ZS39", "nazwa": "TECHNIKUM OGRODNICZE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2003-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"61": "Technik ogrodnik", "77": "Technik weterynarii", "22": "Technik ochrony\u00a0\u015brodowiska", "65": "Technik architektury krajobrazu"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14431", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Be\u0142ska", "ulicaKodTERYT": "01000", "numerBudynku": "1/3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-638", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18986, "longitude": 20.99936}, "telefon": "228485386", "email": "sekretariat@zs39.waw.pl", "stronaInternetowa": "zs39.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Be\u0142ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1/3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-638", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/88070", "@type": "Placowka", "numerRspo": 88070, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131960511", "regon": "015810629", "nazwaSkrocona": "TECHNIKUM GASTRONOMICZNO-HOTELARSKIE NR 2", "nazwa": "TECHNIKUM GASTRONOMICZNO-HOTELARSKIE NR 2 IM. PROF. STANIS\u0141AWA BERGERA", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"86": "Technik hotelarstwa", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/35214", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Majda\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "11960", "numerBudynku": "30/36", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-110", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24221, "longitude": 21.0921999}, "telefon": "228100489", "email": "info@zsgh.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zsgh.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Majda\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "30/36", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-110", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/90980", "@type": "Placowka", "numerRspo": 90980, "dataZalozenia": "1999-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1999-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146437324", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYWATNE TECHNIKUM HANDLOWO-MENED\u017bERSKIE \"HERMES\"", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "KAZIMIERZ", "dyrektorNazwisko": "FIJO\u0141EK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"85": "Technik handlowiec", "44": "Technik informatyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265186, "nazwa": "Joanna Krzywos\u0105dzka", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Jana Kochanowskiego", "ulicaKodTERYT": "08728", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-864", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26577, "longitude": 20.95558}, "telefon": "228650607", "email": "szkolahermes@wp.pl", "stronaInternetowa": "www.szkoly-hermes.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana Kochanowskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-864", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/90982", "@type": "Placowka", "numerRspo": 90982, "dataZalozenia": "2007-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2007-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146416374", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM ZAWODOWE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "MYD\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"44": "Technik informatyk", "115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264874, "nazwa": "BEATA MYD\u0141OWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Kale\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07794", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-367", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24615, "longitude": 21.08097}, "telefon": "226193225", "email": "sekretariat@szkolymydlowskiej.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolymydlowskiej.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kale\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-367", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/90983", "@type": "Placowka", "numerRspo": 90983, "dataZalozenia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146416569", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM KELNERSKIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "MYD\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"110": "Kelner"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264874, "nazwa": "BEATA MYD\u0141OWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Kale\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07794", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-367", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24615, "longitude": 21.08097}, "telefon": "228705429", "email": "szkolakosmetyczna@neostrada.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolymydlowskiej.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kale\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-367", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/90984", "@type": "Placowka", "numerRspo": 90984, "dataZalozenia": "2012-09-12T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-12T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146416612", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM HANDLOWE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "MYD\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"85": "Technik handlowiec"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264874, "nazwa": "BEATA MYD\u0141OWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Kale\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07794", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-367", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24615, "longitude": 21.08097}, "telefon": "228705429", "email": "sekretariat@szkolymydlowskiej.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolymydlowskiej.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kale\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-367", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105322", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105322, "dataZalozenia": "2010-08-26T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146465102", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM SPECJALNE NR 28", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14781", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "pl. Trzech Krzy\u017cy", "ulicaKodTERYT": "23083", "numerBudynku": "4/6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-499", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22867, "longitude": 21.02376}, "telefon": "226280431", "email": "instytutgluch@instytutgluch.pl", "stronaInternetowa": "instytut-gluchoniemych.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "pl. Trzech Krzy\u017cy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4/6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-499", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105329", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105329, "dataZalozenia": "2012-07-05T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146457893", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM SPECJALNE NR 31", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"381": "Technik grafiki i poligrafii cyfrowej", "44": "Technik informatyk", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14782", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. \u0141ucka", "ulicaKodTERYT": "11728", "numerBudynku": "17/23", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-842", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23193, "longitude": 20.9866}, "telefon": "226242891", "email": "sekretariat@oswg-wawa.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.oswg-wawa.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u0141ucka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "17/23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-842", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/122179", "@type": "Placowka", "numerRspo": 122179, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5221010117", "regon": "015781968", "nazwaSkrocona": "T 8", "nazwa": "TECHNIKUM NR 8 IM. JANA KARSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"431": "Technik organizacji turystyki", "90": "Technik spedytor", "44": "Technik informatyk", "87": "Technik obs\u0142ugi turystycznej", "92": "Technik logistyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "URSUS", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000120"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2831, "nazwa": "URSUS", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000120"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/105215", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursus", "gminaKodTERYT": "1465128", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursus", "miejscowoscKodTERYT": "0918784", "ulica": "ul. Dzieci Warszawy", "ulicaKodTERYT": "04605", "numerBudynku": "42", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-495", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19607, "longitude": 20.89889}, "telefon": "226626281", "email": "zsnr42@interia.pl", "stronaInternetowa": "www.zsnr42.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursus", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Dzieci Warszawy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "42", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-495", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/130264", "@type": "Placowka", "numerRspo": 130264, "dataZalozenia": "2016-02-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "363732992", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NOVA TECHNIKUM KLUCZOWYCH KOMPETENCJI M\u0141ODZIE\u017bY W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"44": "Technik informatyk", "115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 259741, "nazwa": "NOVA CENTRUM EDUKACYJNE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "146748188"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Widok", "ulicaKodTERYT": "24011", "numerBudynku": "8", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-023", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23156, "longitude": 21.01514}, "telefon": "225942494", "email": "warszawa@nova.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Widok", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "8", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-023", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133323", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133323, "dataZalozenia": "2017-04-05T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367016494", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "AKADEMIA-TECHNIKUM DLA M\u0141ODZIE\u017bY W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich", "77": "Technik weterynarii"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 260212, "nazwa": "IZABELA \u0141AJS", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Jana Kazimierza", "ulicaKodTERYT": "07117", "numerBudynku": "45", "numerLokalu": "5", "kodPocztowy": "01-248", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2218, "longitude": 20.93616}, "telefon": "228622960", "email": "warszawa@akademia-zdrowia.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana Kazimierza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "45", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "5", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-248", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/263326", "@type": "Placowka", "numerRspo": 263326, "dataZalozenia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "7010714354", "regon": "368180540", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM KINEMATOGRAFICZNO-KOMPUTEROWE IM. KRZYSZTOFA KIE\u015aLOWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "MARKULIS", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"44": "Technik informatyk", "343": "Technik realizacji nagra\u0144 i nag\u0142o\u015bnie\u0144", "422": "Technik realizacji nag\u0142o\u015bnie\u0144", "442": "Technik programista", "423": "Technik realizacji nagra\u0144"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Polna", "ulicaKodTERYT": "17011", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-625", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21566, "longitude": 21.01798}, "telefon": "228250252", "email": "sekretariat@technikumpolna.pl", "stronaInternetowa": "https://technikumpolna.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Polna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-625", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/272789", "@type": "Placowka", "numerRspo": 272789, "dataZalozenia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384290090", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM ANALITYKI", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"2": "Technik analityk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 267630, "nazwa": "WY\u017bSZA SZKO\u0141A NAUK O ZDROWIU W BYDGOSZCZY", "typ": {"@id": "/api/typ/142", "@type": "TypPodmiotu", "id": 142, "nazwa": "Szko\u0142y Wy\u017csze Niepubliczne"}, "regon": "340072737"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Karmelicka", "ulicaKodTERYT": "08061", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-155", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24593, "longitude": 20.99317}, "telefon": "727640200", "email": "szkoly.warszawa@skk.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Karmelicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-155", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/272807", "@type": "Placowka", "numerRspo": 272807, "dataZalozenia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384294432", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM WETERYNARYJNE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"77": "Technik weterynarii"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 267630, "nazwa": "WY\u017bSZA SZKO\u0141A NAUK O ZDROWIU W BYDGOSZCZY", "typ": {"@id": "/api/typ/142", "@type": "TypPodmiotu", "id": 142, "nazwa": "Szko\u0142y Wy\u017csze Niepubliczne"}, "regon": "340072737"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Karmelicka", "ulicaKodTERYT": "08061", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-155", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24593, "longitude": 20.99317}, "telefon": "727640200", "email": "szkoly.warszawa@skk.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Karmelicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-155", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/274615", "@type": "Placowka", "numerRspo": 274615, "dataZalozenia": "2020-05-12T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "386051248", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE TECHNIKUM PROGRAMISTYCZNE TECHNI SCHOOLS", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "LESZEK", "dyrektorNazwisko": "GAW\u0118DA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"442": "Technik programista"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 274614, "nazwa": "TECHNI SCHOOLS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "384348866"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Okopowa", "ulicaKodTERYT": "14886", "numerBudynku": "59", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-043", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2501, "longitude": 20.97941}, "telefon": "723809192", "email": "kontakt@technischools.com", "stronaInternetowa": "www.technischools.com", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Okopowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "59", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-043", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/278508", "@type": "Placowka", "numerRspo": 278508, "dataZalozenia": "2021-09-10T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "389937410", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TECHNIKUM INFORMATYCZNE \"COSINUS PLUS\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/16", "@type": "TypPodmiotu", "id": 16, "nazwa": "Technikum"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"44": "Technik informatyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 275378, "nazwa": "FUNDACJA COSINUS EDUKACJA WA", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "368869690"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. \u0141ucka", "ulicaKodTERYT": "11728", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-842", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23222, "longitude": 20.98797}, "telefon": "", "email": "i.tarasiuk@cosinus.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u0141ucka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-842", "placowkiPodrzedne": []}]