[{"@id": "/api/placowki/11412", "@type": "Placowka", "numerRspo": 11412, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272456946", "regon": "015758490", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 39", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"48": "Fotograf", "158": "Elektromechanik", "169": "Cukiernik", "167": "Z\u0142otnik-jubiler", "122": "Ogrodnik\u00a0", "166": "Zegarmistrz", "349": "Murarz-tynkarz", "378": "Monter sieci i instalacji sanitarnych", "339": "Monter zabudowy i rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "156": "Elektryk", "174": "Krawiec", "157": "Elektromechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "147": "Blacharz samochodowy", "176": "Tapicer", "172": "Stolarz", "170": "Piekarz", "111": "Kucharz", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "118": "Sprzedawca", "150": "\u015alusarz", "114": "Fryzjer"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/6594", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. O\u017carowska", "ulicaKodTERYT": "15494", "numerBudynku": "71", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-408", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24618, "longitude": 20.94941}, "telefon": "228364696", "email": "zs32@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs32.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. O\u017carowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "71", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-408", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/20436", "@type": "Placowka", "numerRspo": 20436, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131335285", "regon": "146319286", "nazwaSkrocona": "BS12", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 12 IM. STEFANA STARZY\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19083", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Objazdowa", "ulicaKodTERYT": "14575", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-771", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2577659, "longitude": 21.06117}, "telefon": "226194540", "email": "szkola@zs40.pl", "stronaInternetowa": "http://zs40.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Objazdowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-771", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/26040", "@type": "Placowka", "numerRspo": 26040, "dataZalozenia": "2005-02-10T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2005-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130263922", "regon": "140226678", "nazwaSkrocona": "ZSZ NR 55", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 55", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2008-08-28T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"160": "Monter sieci i urz\u0105dze\u0144\u00a0telekomunikacyjnych\u00a0"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/20504", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "ulicaKodTERYT": "45566", "numerBudynku": "24", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-964", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22905, "longitude": 21.06643}, "telefon": "226718937", "email": "zs37@zs37.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.zs37.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "24", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-964", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27281", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27281, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015761374", "nazwaSkrocona": "ZSZ", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 18", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"118": "Sprzedawca", "366": "Magazynier-logistyk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/26481", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Stefana \u017beromskiego", "ulicaKodTERYT": "26469", "numerBudynku": "22/28", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-831", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27729, "longitude": 20.9487099}, "telefon": "228343264", "email": "zs35@zs35.pl", "stronaInternetowa": "www.zs35.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stefana \u017beromskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "22/28", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-831", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27645", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27645, "dataZalozenia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130104098", "regon": "015810530", "nazwaSkrocona": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A SPO\u017b-GASTR I ST.", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A SPO\u017bYWCZO-GASTRONOMICZNA I STOPNIA IM. JANA PAW\u0141A II", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1973-09-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"111": "Kucharz"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/15093", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Komorska", "ulicaKodTERYT": "09083", "numerBudynku": "17/23", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-161", "geolokalizacja": {"latitude": 52.237, "longitude": 21.10049}, "telefon": "226103588", "email": "sekretariat@komorska.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.komorska.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Komorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "17/23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-161", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27975", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27975, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-02T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272457236", "regon": "015757020", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A SAMOCHODOWA I STOPNIA NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12784", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "al. Aleja Jana Paw\u0142a II", "ulicaKodTERYT": "37675", "numerBudynku": "69", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-038", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25183, "longitude": 20.9841799}, "telefon": "228387021", "email": "zssl2@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zssam2.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Jana Paw\u0142a II", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "69", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-038", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/29668", "@type": "Placowka", "numerRspo": 29668, "dataZalozenia": "1959-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1959-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272456998", "regon": "015758120", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A FOTOTECHNICZNA I STOPNIA", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1977-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"48": "Fotograf"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12778", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Spokojna", "ulicaKodTERYT": "20677", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-044", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25176, "longitude": 20.97745}, "telefon": "228387091", "email": "info@fotospokojna.com", "stronaInternetowa": "fotospokojna.com", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Spokojna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-044", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30309", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30309, "dataZalozenia": "1965-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1965-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015850215", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A SAMOCHODOWA I STOPNIA NR 2", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1972-06-15T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/17234", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "ulicaKodTERYT": "21847", "numerBudynku": "56", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-353", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21366, "longitude": 20.96764}, "telefon": "228240545", "email": "szkola@zssil1.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zssamoch.internetdsl.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "56", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-353", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/31376", "@type": "Placowka", "numerRspo": 31376, "dataZalozenia": "1951-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1951-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015826576", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A POLIGRAFICZNA I STOPNIA", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1987-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"438": "Drukarz offsetowy"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25803", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Stawki", "ulicaKodTERYT": "21096", "numerBudynku": "14", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-178", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25183, "longitude": 20.9868099}, "telefon": "228311712", "email": "sekretariat@zspoligraf.pl", "stronaInternetowa": "www.zspoligraf.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stawki", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "14", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-178", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/31529", "@type": "Placowka", "numerRspo": 31529, "dataZalozenia": "2008-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2008-09-17T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272601087", "regon": "141789320", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 57", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2008-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"383": "Elektronik"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12920", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Marcina Kasprzaka", "ulicaKodTERYT": "08157", "numerBudynku": "19/21", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-211", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22843, "longitude": 20.97031}, "telefon": "226320211", "email": "zs@kasprzak.edu.pl", "stronaInternetowa": "kasprzak.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Marcina Kasprzaka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "19/21", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-211", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34671", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34671, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272456969", "regon": "015757823", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 6 IM. MICHA\u0141A KONARSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"111": "Kucharz"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12783", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Okopowa", "ulicaKodTERYT": "14886", "numerBudynku": "55a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-043", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2486, "longitude": 20.97876}, "telefon": "228386061", "email": "konar@konar.info", "stronaInternetowa": "www.konar.info", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Okopowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "55a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-043", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39657", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39657, "dataZalozenia": "2012-06-20T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5251570625", "regon": "146355017", "nazwaSkrocona": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A RZEMIOS\u0141 ART. I STOPNIA NR 65", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A RZEMIOS\u0141 ARTYSTYCZNYCH I STOPNIA NR 65", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-06-20T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"165": "Optyk-mechanik", "167": "Z\u0142otnik-jubiler"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19705", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. Alojzego Feli\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "04946", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-513", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26197, "longitude": 20.98835}, "telefon": "228390041", "email": "zs31@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs31.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Alojzego Feli\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-513", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39661", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39661, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1180083820", "regon": "015790387", "nazwaSkrocona": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A ELEKTRONICZNA I STOPNIA NR 2", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A ELEKTRONICZNA I STOPNIA NR 2", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"383": "Elektronik"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19706", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "ulicaKodTERYT": "25416", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-518", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26109, "longitude": 20.99208}, "telefon": "228391223", "email": "zseil@zseil.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zseil.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-518", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39679", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39679, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5252136871", "regon": "015789289", "nazwaSkrocona": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 11", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 11", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"436": "Lakiernik samochodowy", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "157": "Elektromechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "360": "Kierowca mechanik", "384": "Mechatronik"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19707", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. W\u0142o\u015bcia\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "24532", "numerBudynku": "35", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-710", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27073, "longitude": 20.96534}, "telefon": "226633038", "email": "zssl3@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.wloscianska.strefa.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. W\u0142o\u015bcia\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "35", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-710", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/42428", "@type": "Placowka", "numerRspo": 42428, "dataZalozenia": "1970-07-21T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1970-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015781141", "nazwaSkrocona": "BS7", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 7 W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"156": "Elektryk", "352": "Mechanik motocyklowy", "157": "Elektromechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "360": "Kierowca mechanik", "147": "Blacharz samochodowy", "436": "Lakiernik samochodowy", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/28199", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Targowa", "ulicaKodTERYT": "22659", "numerBudynku": "86", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-448", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25751, "longitude": 21.03258}, "telefon": "226193486", "email": "zs33@zs33.pl", "stronaInternetowa": "http://zs33.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Targowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "86", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-448", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/44239", "@type": "Placowka", "numerRspo": 44239, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242530945", "regon": "015764467", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 41", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"122": "Ogrodnik\u00a0", "429": "Pracownik obs\u0142ugi hotelowej", "118": "Sprzedawca", "111": "Kucharz", "169": "Cukiernik", "158": "Elektromechanik", "114": "Fryzjer", "152": "Mechanik-monter maszyn i urz\u0105dze\u0144", "170": "Piekarz", "156": "Elektryk", "110": "Kelner", "147": "Blacharz samochodowy", "176": "Tapicer", "48": "Fotograf", "378": "Monter sieci i instalacji sanitarnych", "339": "Monter zabudowy i rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "172": "Stolarz", "150": "\u015alusarz", "157": "Elektromechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "436": "Lakiernik samochodowy", "349": "Murarz-tynkarz"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/7036", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Piotra Wysockiego", "ulicaKodTERYT": "25061", "numerBudynku": "51", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-202", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2922905, "longitude": 21.0153966}, "telefon": "226791669", "email": "zs34@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Piotra Wysockiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "51", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-202", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/57224", "@type": "Placowka", "numerRspo": 57224, "dataZalozenia": "1977-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1977-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131960511", "regon": "015810612", "nazwaSkrocona": "BR SZKO\u0141A I ST. NR 20", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 20 IM. PROF. STANIS\u0141AWA BERGERA", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"170": "Piekarz", "111": "Kucharz", "169": "Cukiernik"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/35214", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Majda\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "11960", "numerBudynku": "30/36", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-110", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24221, "longitude": 21.0921999}, "telefon": "228100489", "email": "INFO@ZSGH.EDU.PL", "stronaInternetowa": "www.zsgh.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Majda\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "30/36", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-110", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/58601", "@type": "Placowka", "numerRspo": 58601, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015827475", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A GASTRONOMICZNA I STOPNIA", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"111": "Kucharz", "169": "Cukiernik"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/26138", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Pozna\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "17394", "numerBudynku": "6/8", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-680", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22388, "longitude": 21.0128999}, "telefon": "226285628", "email": "sekretariat@admzsg.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.admzsg.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Pozna\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "6/8", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-680", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/79347", "@type": "Placowka", "numerRspo": 79347, "dataZalozenia": "2006-08-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2006-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211013976", "regon": "015769401", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 4", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2006-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"114": "Fryzjer"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14264", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Kazimierzowska", "ulicaKodTERYT": "08268", "numerBudynku": "60", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-543", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20548, "longitude": 21.01406}, "telefon": "228490346", "email": "zsofk@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zso.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kazimierzowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "60", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-543", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/83001", "@type": "Placowka", "numerRspo": 83001, "dataZalozenia": "1977-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1977-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5212858173", "regon": "015500320", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 31", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"130": "Monter konstrukcji budowlanych", "114": "Fryzjer", "48": "Fotograf", "383": "Elektronik", "122": "Ogrodnik\u00a0", "172": "Stolarz", "339": "Monter zabudowy i rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "147": "Blacharz samochodowy", "378": "Monter sieci i instalacji sanitarnych", "170": "Piekarz", "352": "Mechanik motocyklowy", "169": "Cukiernik", "160": "Monter sieci i urz\u0105dze\u0144\u00a0telekomunikacyjnych\u00a0", "118": "Sprzedawca", "156": "Elektryk", "111": "Kucharz", "157": "Elektromechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "436": "Lakiernik samochodowy", "349": "Murarz-tynkarz", "158": "Elektromechanik", "176": "Tapicer", "135": "Dekarz", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "138": "Monter system\u00f3w ruroci\u0105gowych", "174": "Krawiec"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14298", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Wincentego Rzymowskiego", "ulicaKodTERYT": "19385", "numerBudynku": "38", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-697", "geolokalizacja": {"latitude": 52.195388793945, "longitude": 21.008499145508}, "telefon": "228436682", "email": "zs27@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs27.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wincentego Rzymowskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "38", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-697", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105300", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105300, "dataZalozenia": "2010-06-10T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "142521453", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA SPECJALNA NR 63", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"111": "Kucharz", "339": "Monter zabudowy i rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "160": "Monter sieci i urz\u0105dze\u0144\u00a0telekomunikacyjnych\u00a0", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "156": "Elektryk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14297", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Osowska", "ulicaKodTERYT": "15340", "numerBudynku": "81", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-351", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2465199, "longitude": 21.09405}, "telefon": "225169820", "email": "mos7@mos7.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.mos7.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Osowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "81", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-351", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105313", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105313, "dataZalozenia": "2010-05-13T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "142617288", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA SPECJALNA NR 62", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"111": "Kucharz"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14582", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Ko\u017ami\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "09760", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-448", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22481, "longitude": 21.03701}, "telefon": "226291610", "email": "oszwkozminska_7@op.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ko\u017ami\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-448", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105324", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105324, "dataZalozenia": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "140008390", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA SPECJALNA NR 50", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"170": "Piekarz", "122": "Ogrodnik\u00a0"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14781", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "pl. Trzech Krzy\u017cy", "ulicaKodTERYT": "23083", "numerBudynku": "4/6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-499", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22867, "longitude": 21.02376}, "telefon": "226280431", "email": "instytutgluch@instytutgluch.pl", "stronaInternetowa": "instytut-gluchoniemych.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "pl. Trzech Krzy\u017cy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4/6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-499", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105328", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105328, "dataZalozenia": "1970-05-20T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1970-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015802860", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA SPECJALNA NR 52", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1970-09-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"339": "Monter zabudowy i rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "160": "Monter sieci i urz\u0105dze\u0144\u00a0telekomunikacyjnych\u00a0", "169": "Cukiernik", "111": "Kucharz"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14782", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. \u0141ucka", "ulicaKodTERYT": "11728", "numerBudynku": "17/23", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-842", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23193, "longitude": 20.9866}, "telefon": "226242891", "email": "sekretariat@oswg-wawa.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.oswg-wawa.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u0141ucka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "17/23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-842", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105392", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105392, "dataZalozenia": "1946-11-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1946-11-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015842693", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA SPECJALNA NR 51", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"114": "Fryzjer", "169": "Cukiernik", "170": "Piekarz", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "118": "Sprzedawca", "111": "Kucharz"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12332", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Namys\u0142owska", "ulicaKodTERYT": "13972", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-455", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26552, "longitude": 21.03171}, "telefon": "226197234", "email": "sekretariat@zs38.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zs38.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Namys\u0142owska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-455", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105408", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105408, "dataZalozenia": "1965-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1965-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015841736", "nazwaSkrocona": "BSISSNR53", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA SPECJALNA NR 53 IM. ANNY GOTINOWEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"170": "Piekarz", "114": "Fryzjer", "118": "Sprzedawca", "193": "Pracownik pomocniczy obs\u0142ugi hotelowej", "111": "Kucharz", "169": "Cukiernik", "425": "Pracownik pomocniczy fryzjera", "430": "Pracownik pomocniczy gastronomii"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12639", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Skaryszewska", "ulicaKodTERYT": "20017", "numerBudynku": "8", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-802", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24883, "longitude": 21.04839}, "telefon": "226190080", "email": "zss89.sekretariat@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "skaryszewska.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Skaryszewska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "8", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-802", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105684", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105684, "dataZalozenia": "1968-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1968-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015230180", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA SPECJALNA NR 54 IM. KAZIMIERZA KIREJCZYKA", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"439": "Operator proces\u00f3w introligatorskich", "114": "Fryzjer", "169": "Cukiernik", "172": "Stolarz", "118": "Sprzedawca", "122": "Ogrodnik\u00a0", "176": "Tapicer", "193": "Pracownik pomocniczy obs\u0142ugi hotelowej", "430": "Pracownik pomocniczy gastronomii", "370": "Pracownik pomocniczy stolarza"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13491", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. D\u0142uga", "ulicaKodTERYT": "03839", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-238", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24954, "longitude": 21.00771}, "telefon": "228311855", "email": "sekretariat@zss105.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zss105.edu.p", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. D\u0142uga", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-238", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/122181", "@type": "Placowka", "numerRspo": 122181, "dataZalozenia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5221010117", "regon": "015782028", "nazwaSkrocona": "ZS_042_BSI_37", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 37 IM. JANA KARSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"436": "Lakiernik samochodowy", "150": "\u015alusarz", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "170": "Piekarz", "158": "Elektromechanik", "167": "Z\u0142otnik-jubiler", "135": "Dekarz", "114": "Fryzjer", "157": "Elektromechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "349": "Murarz-tynkarz", "165": "Optyk-mechanik", "145": "Blacharz", "176": "Tapicer", "118": "Sprzedawca", "147": "Blacharz samochodowy", "156": "Elektryk", "134": "Zdun", "172": "Stolarz", "111": "Kucharz", "169": "Cukiernik", "128": "Cie\u015bla", "122": "Ogrodnik\u00a0", "127": "Betoniarz-zbrojarz", "48": "Fotograf", "378": "Monter sieci i instalacji sanitarnych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "URSUS", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000120"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2831, "nazwa": "URSUS", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000120"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/105215", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursus", "gminaKodTERYT": "1465128", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursus", "miejscowoscKodTERYT": "0918784", "ulica": "ul. Dzieci Warszawy", "ulicaKodTERYT": "04605", "numerBudynku": "42", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-495", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19607, "longitude": 20.89889}, "telefon": "226626281", "email": "zsnr42@interia.pl", "stronaInternetowa": "www.zsnr42.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursus", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Dzieci Warszawy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "42", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-495", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/125138", "@type": "Placowka", "numerRspo": 125138, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "147427776", "nazwaSkrocona": "ZSZ NR 68 W ZPISDN W FALENICY", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 68 W ZAK\u0141ADZIE POPRAWCZYM I SCHRONISKU DLA NIELETNICH W WARSZAWIE FALENICY", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-12-20T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/10", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 10, "nazwa": "w zak\u0142adzie poprawczym i schronisku dla nieletnich"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"111": "Kucharz", "114": "Fryzjer", "174": "Krawiec"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MINISTERSTWO SPRAWIEDLIWO\u015aCI", "typ": {"@id": "/api/typ/125", "@type": "TypPodmiotu", "id": 125, "nazwa": "Minister ds. sprawiedliwo\u015bci"}, "regon": "000319150"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 8, "nazwa": "MINISTERSTWO SPRAWIEDLIWO\u015aCI", "typ": {"@id": "/api/typ/125", "@type": "TypPodmiotu", "id": 125, "nazwa": "Minister ds. sprawiedliwo\u015bci"}, "regon": "000319150"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/105099", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Stanis\u0142awa Jachowicza", "ulicaKodTERYT": "06990", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-995", "geolokalizacja": {"latitude": 52.15299, "longitude": 21.20466}, "telefon": "228729175", "email": "sekretariat@warszawa.zpisdn.gov.pl", "stronaInternetowa": "www.warszawa.zpisdn.gov.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stanis\u0142awa Jachowicza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-995", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/125810", "@type": "Placowka", "numerRspo": 125810, "dataZalozenia": "1975-12-15T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1975-12-15T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211014007", "regon": "015769341", "nazwaSkrocona": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 61", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 61", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1975-12-15T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"158": "Elektromechanik", "156": "Elektryk"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14427", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "ulicaKodTERYT": "25416", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-518", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26109, "longitude": 20.99208}, "telefon": "228443634", "email": "zs28@zs28.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.zs28.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-518", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/127553", "@type": "Placowka", "numerRspo": 127553, "dataZalozenia": "2015-06-02T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2015-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "361670927", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA NR 66", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2015-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"126": "Kamieniarz", "114": "Fryzjer", "378": "Monter sieci i instalacji sanitarnych", "349": "Murarz-tynkarz", "135": "Dekarz", "339": "Monter zabudowy i rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "127": "Betoniarz-zbrojarz", "172": "Stolarz"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/127584", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ksi\u0119cia Janusza", "ulicaKodTERYT": "07225", "numerBudynku": "45/47", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-452", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24469, "longitude": 20.93954}, "telefon": "228882777", "email": "sekretariat@ckziu1.pl", "stronaInternetowa": "www.ckziu1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ksi\u0119cia Janusza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "45/47", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-452", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/196266", "@type": "Placowka", "numerRspo": 196266, "dataZalozenia": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367990202", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA SPECJALNA NR 67 IM. MACIEJA KOZ\u0141OWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"339": "Monter zabudowy i rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "114": "Fryzjer", "111": "Kucharz", "169": "Cukiernik"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14270", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Jana Bro\u017cka", "ulicaKodTERYT": "02161", "numerBudynku": "26", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-451", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2416, "longitude": 20.93738}, "telefon": "228361125", "email": "sekretariat.mos6@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana Bro\u017cka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "26", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-451", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/276324", "@type": "Placowka", "numerRspo": 276324, "dataZalozenia": "2020-09-22T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-09-23T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "387092841", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SZKO\u0141A BRAN\u017bOWA I STOPNIA SPECJALNA TOWARZYSTWA PRZYJACI\u00d3\u0141 DZIECI", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"430": "Pracownik pomocniczy gastronomii", "193": "Pracownik pomocniczy obs\u0142ugi hotelowej"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 258075, "nazwa": "TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 DZIECI", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "007025670"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Hafciarska", "ulicaKodTERYT": "06449", "numerBudynku": "80", "numerLokalu": "86", "kodPocztowy": "04-725", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2169277, "longitude": 21.1913709}, "telefon": "228277844", "email": "sbs@helenow.pl", "stronaInternetowa": "www.helenow.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Hafciarska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "80", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "86", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-725", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/277536", "@type": "Placowka", "numerRspo": 277536, "dataZalozenia": "2021-05-27T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "389061201", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A I STOPNIA \"COSINUS PLUS\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/93", "@type": "TypPodmiotu", "id": 93, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a I stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"339": "Monter zabudowy i rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "156": "Elektryk", "158": "Elektromechanik", "157": "Elektromechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "149": "Operator obrabiarek skrawaj\u0105cych", "436": "Lakiernik samochodowy", "111": "Kucharz", "169": "Cukiernik", "150": "\u015alusarz", "147": "Blacharz samochodowy", "172": "Stolarz", "378": "Monter sieci i instalacji sanitarnych", "118": "Sprzedawca", "349": "Murarz-tynkarz", "383": "Elektronik", "170": "Piekarz", "154": "Mechanik pojazd\u00f3w samochodowych", "114": "Fryzjer", "141": "Monter izolacji budowlanych", "138": "Monter system\u00f3w ruroci\u0105gowych", "289": "Monter izolacji przemys\u0142owych", "416": "Monter stolarki budowlanej", "160": "Monter sieci i urz\u0105dze\u0144\u00a0telekomunikacyjnych\u00a0", "134": "Zdun", "152": "Mechanik-monter maszyn i urz\u0105dze\u0144", "127": "Betoniarz-zbrojarz", "128": "Cie\u015bla", "135": "Dekarz", "126": "Kamieniarz", "122": "Ogrodnik\u00a0", "130": "Monter konstrukcji budowlanych", "375": "Operator maszyn i urz\u0105dze\u0144 do rob\u00f3t ziemnych i drogowych"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 275378, "nazwa": "FUNDACJA COSINUS EDUKACJA WA", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "368869690"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. \u0141ucka", "ulicaKodTERYT": "11728", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-842", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23222, "longitude": 20.98797}, "telefon": "226200491", "email": "warszawa@cosinus.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u0141ucka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-842", "placowkiPodrzedne": []}]