[{"@id": "/api/placowki/274782", "@type": "Placowka", "numerRspo": 274782, "dataZalozenia": "2020-02-06T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "386296872", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A II STOPNIA NR 2", "typ": {"@id": "/api/typ/94", "@type": "TypPodmiotu", "id": 94, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a II stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/3", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 3, "nazwa": "Bez kategorii"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"85": "Technik handlowiec", "377": "Technik in\u017cynierii sanitarnej", "115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich", "3": "Technik budownictwa", "365": "Technik rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "374": "Technik fotografii i multimedi\u00f3w", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych", "277": "Technik pojazd\u00f3w samochodowych", "66": "Technik technologii\u00a0\u017cywno\u015bci"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/127584", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ksi\u0119cia Janusza", "ulicaKodTERYT": "07225", "numerBudynku": "45", "numerLokalu": "47", "kodPocztowy": "01-452", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2442712, "longitude": 20.9398541}, "telefon": "228882777", "email": "sekretariat@ckziu1.pl", "stronaInternetowa": "https://www.ckziu1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ksi\u0119cia Janusza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "45", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "47", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-452", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/275303", "@type": "Placowka", "numerRspo": 275303, "dataZalozenia": "2020-04-23T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "386800158", "nazwaSkrocona": "BS II S NR 1", "nazwa": "BRAN\u017bOWA SZKO\u0141A II STOPNIA NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/94", "@type": "TypPodmiotu", "id": 94, "nazwa": "Bran\u017cowa szko\u0142a II stopnia"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/3", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 3, "nazwa": "Bez kategorii"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": {"277": "Technik pojazd\u00f3w samochodowych", "85": "Technik handlowiec", "365": "Technik rob\u00f3t wyko\u0144czeniowych w budownictwie", "66": "Technik technologii\u00a0\u017cywno\u015bci", "115": "Technik us\u0142ug fryzjerskich", "336": "Technik \u017cywienia i us\u0142ug gastronomicznych", "374": "Technik fotografii i multimedi\u00f3w"}, "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/7036", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Piotra Wysockiego", "ulicaKodTERYT": "25061", "numerBudynku": "51", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-202", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2922905, "longitude": 21.0153966}, "telefon": "226791669", "email": "zs34@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs34.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Piotra Wysockiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "51", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-202", "placowkiPodrzedne": []}]