[{"@id": "/api/placowki/8336", "@type": "Placowka", "numerRspo": 8336, "dataZalozenia": "2012-05-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242189742", "regon": "146279026", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXL LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/7036", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Piotra Wysockiego", "ulicaKodTERYT": "25061", "numerBudynku": "51", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-202", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2922905, "longitude": 21.0153966}, "telefon": "226791669", "email": "zs34@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs34.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Piotra Wysockiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "51", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-202", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/8758", "@type": "Placowka", "numerRspo": 8758, "dataZalozenia": "2012-07-06T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146281483", "nazwaSkrocona": "CKU PRZY A\u015a - LO", "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-07-06T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/8", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 8, "nazwa": "przy areszcie \u015bledczym"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MINISTERSTWO SPRAWIEDLIWO\u015aCI", "typ": {"@id": "/api/typ/125", "@type": "TypPodmiotu", "id": 125, "nazwa": "Minister ds. sprawiedliwo\u015bci"}, "regon": "000319150"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 8, "nazwa": "MINISTERSTWO SPRAWIEDLIWO\u015aCI", "typ": {"@id": "/api/typ/125", "@type": "TypPodmiotu", "id": 125, "nazwa": "Minister ds. sprawiedliwo\u015bci"}, "regon": "000319150"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/3971", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "gminaKodTERYT": "1465038", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "miejscowoscKodTERYT": "0988796", "ulica": "ul. Ciupagi", "ulicaKodTERYT": "03109", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-016", "geolokalizacja": {"latitude": 52.33452, "longitude": 21.00901}, "telefon": "223217633", "email": "cku_warszawa@sw.gov.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ciupagi", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-016", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/11589", "@type": "Placowka", "numerRspo": 11589, "dataZalozenia": "1950-04-14T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1950-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "9521276376", "regon": "000799090", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. J\u00d3ZEFA WYBICKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Anna", "dyrektorNazwisko": "Czubarowicz", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WAWER", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000145"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2833, "nazwa": "WAWER", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000145"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Halna", "ulicaKodTERYT": "06490", "numerBudynku": "20", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-961", "geolokalizacja": {"latitude": 52.16457, "longitude": 21.20061}, "telefon": "222772011", "email": "xxvlo@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.wybicki.net.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Halna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "20", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-961", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/13008", "@type": "Placowka", "numerRspo": 13008, "dataZalozenia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146294907", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "POLONIJNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE \u201eKLASYK\u201d", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KAZIMIERZ", "dyrektorNazwisko": "KORAB", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 203167, "nazwa": "\"FUNDACJA - MI\u0118DZYNARODOWY INSTYTUT EDUKACJI\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "142029887"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Matuszewska", "ulicaKodTERYT": "12512", "numerBudynku": "20", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-876", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26126, "longitude": 21.08458}, "telefon": "227434964", "email": "sekretariatplon@gmail.com", "stronaInternetowa": "www.loklasyk.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Matuszewska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "20", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-876", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/16422", "@type": "Placowka", "numerRspo": 16422, "dataZalozenia": "1948-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1948-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5271032061", "regon": "000799173", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "III LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. GEN. J\u00d3ZEFA SOWI\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "GRZEGORZ", "dyrektorNazwisko": "MAZUR", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Rogali\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "18747", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-206", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23059, "longitude": 20.9714}, "telefon": "226320753", "email": "liceum3@lo3.waw.ids.pl", "stronaInternetowa": "www.lo3.waw.ids.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Rogali\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-206", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/16423", "@type": "Placowka", "numerRspo": 16423, "dataZalozenia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272165166", "regon": "010239839", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. HENRYKA SIENKIEWICZA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EL\u017bBIETA", "dyrektorNazwisko": "WYSMO\u0141EK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Sienna", "ulicaKodTERYT": "19836", "numerBudynku": "53", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-820", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23098, "longitude": 20.9989}, "telefon": "226208260", "email": "lo12@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.12lo.warszawa.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Sienna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "53", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-820", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/16424", "@type": "Placowka", "numerRspo": 16424, "dataZalozenia": "1946-08-16T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1946-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272165143", "regon": "000799180", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. CYPRIANA KAMILA NORWIDA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "RZEWUSKA-KOWALCZYK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Obozowa", "ulicaKodTERYT": "14599", "numerBudynku": "60", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-423", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24762, "longitude": 20.9548}, "telefon": "228364292", "email": "sekretariat@norwid.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.norwid.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Obozowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "60", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-423", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/16425", "@type": "Placowka", "numerRspo": 16425, "dataZalozenia": "1947-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1947-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272165137", "regon": "000799196", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JANA \u015aNIADECKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Marcin", "dyrektorNazwisko": "Jaroszewski", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Wolno\u015b\u0107", "ulicaKodTERYT": "24691", "numerBudynku": "1/3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-018", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24086, "longitude": 20.98336}, "telefon": "228385082", "email": "lo@sniadek.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.sniadek.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wolno\u015b\u0107", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1/3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-018", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/16426", "@type": "Placowka", "numerRspo": 16426, "dataZalozenia": "1952-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1952-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5271853763", "regon": "000835199", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XL LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. STEFANA \u017bEROMSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "SZCZEPA\u0143SKA-FILIPP", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Platynowa", "ulicaKodTERYT": "16455", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-808", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2266, "longitude": 20.99082}, "telefon": "226209968", "email": "szkola@zeromski.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.zeromski.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Platynowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-808", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/16427", "@type": "Placowka", "numerRspo": 16427, "dataZalozenia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272165114", "regon": "000799210", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XLV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ROMUALDA TRAUGUTTA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "AGATA", "dyrektorNazwisko": "PALLASCH", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Mi\u0142a", "ulicaKodTERYT": "12947", "numerBudynku": "26", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-047", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24792, "longitude": 20.98063}, "telefon": "228383532", "email": "lo45@traugutt.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.traugutt.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Mi\u0142a", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "26", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-047", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/16428", "@type": "Placowka", "numerRspo": 16428, "dataZalozenia": "1993-08-23T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1993-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272165108", "regon": "012210627", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXXXVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. BATALIONU \"ZO\u015aKA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KATARZYNA", "dyrektorNazwisko": "ZAJ\u0104CZKOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Kajetana Garbi\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "05325", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-122", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23501, "longitude": 20.9438}, "telefon": "228364838", "email": "sekretariat@zoska.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.zoska.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kajetana Garbi\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-122", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/16429", "@type": "Placowka", "numerRspo": 16429, "dataZalozenia": "1998-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1998-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272457087", "regon": "015759064", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JACKA KURONIA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "TERESA", "dyrektorNazwisko": "WESO\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Z\u0142ota", "ulicaKodTERYT": "26188", "numerBudynku": "58", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-821", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23063, "longitude": 20.99928}, "telefon": "226201141", "email": "sekretariat@zlota58.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.lokuronia.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Z\u0142ota", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "58", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-821", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/18789", "@type": "Placowka", "numerRspo": 18789, "dataZalozenia": "1990-08-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1990-08-30T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "006471999", "nazwaSkrocona": "LXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "nazwa": "LXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. LAJOSA KOSSUTHA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "JUREK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "URSYN\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000138"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2832, "nazwa": "URSYN\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000138"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Ludwika Hirszfelda", "ulicaKodTERYT": "06667", "numerBudynku": "11", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-776", "geolokalizacja": {"latitude": 52.1447, "longitude": 21.04085}, "telefon": "226431077", "email": "anna.jurek@liceum63.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum63.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ludwika Hirszfelda", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "11", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-776", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/19073", "@type": "Placowka", "numerRspo": 19073, "dataZalozenia": "1995-06-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1995-06-30T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "011134396", "nazwaSkrocona": "LXX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "nazwa": "LXX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ALEKSANDRA KAMI\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANDRZEJ", "dyrektorNazwisko": "WO\u0179NIAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "URSYN\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000138"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2832, "nazwa": "URSYN\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000138"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Edwarda Dembowskiego", "ulicaKodTERYT": "03746", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-784", "geolokalizacja": {"latitude": 52.15383, "longitude": 21.03377}, "telefon": "226418290", "email": "liceum@kamyk.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "http://www.kamyk.warszawa.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Edwarda Dembowskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-784", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/19730", "@type": "Placowka", "numerRspo": 19730, "dataZalozenia": "1948-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1950-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5251457662", "regon": "010703219", "nazwaSkrocona": "I LO Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI", "nazwa": "I LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI IM. BOLES\u0141AWA LIMANOWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANDRZEJ", "dyrektorNazwisko": "WYROZEMBSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. Alojzego Feli\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "04946", "numerBudynku": "15", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-513", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26281, "longitude": 20.98754}, "telefon": "228394813", "email": "jedynka@jedynka.org", "stronaInternetowa": "www.jedynka.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Alojzego Feli\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "15", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-513", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/20395", "@type": "Placowka", "numerRspo": 20395, "dataZalozenia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131335285", "regon": "000799032", "nazwaSkrocona": "XXLO", "nazwa": "XX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. BOLES\u0141AWA CHROBREGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19083", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Objazdowa", "ulicaKodTERYT": "14575", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-771", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2577659, "longitude": 21.06117}, "telefon": "226194540", "email": "szkola@zs40.pl", "stronaInternetowa": "http://zs40.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Objazdowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-771", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/20580", "@type": "Placowka", "numerRspo": 20580, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272457331", "regon": "015217446", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. WALDEMARA MILEWICZA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12775", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ch\u0142odna", "ulicaKodTERYT": "02739", "numerBudynku": "36/46", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-872", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23678, "longitude": 20.98636}, "telefon": "226541601", "email": "zs7@zs7.eu", "stronaInternetowa": "www.zs7.eu", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ch\u0142odna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "36/46", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-872", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/21092", "@type": "Placowka", "numerRspo": 21092, "dataZalozenia": "1992-04-28T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1992-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130487136", "regon": "010854160", "nazwaSkrocona": "LO76", "nazwa": "LXXVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. MARSZA\u0141KA J\u00d3ZEFA PI\u0141SUDSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Izabela", "dyrektorNazwisko": "Nowak-Pi\u0142ka", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Kowelska", "ulicaKodTERYT": "09690", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-432", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26232, "longitude": 21.03999}, "telefon": "226193083", "email": "pilsudski@pilsudski.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.pilsudski.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kowelska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-432", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/21281", "@type": "Placowka", "numerRspo": 21281, "dataZalozenia": "1998-12-30T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1998-12-30T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146325826", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE DLA DOROS\u0141YCH NR 3", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MIROS\u0141AW", "dyrektorNazwisko": "RYSZKOWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265295, "nazwa": "FUNDACJA IM.STANIS\u0141AWA KONARSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "010592062"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Bobrowiecka", "ulicaKodTERYT": "01495", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-728", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20109, "longitude": 21.04591}, "telefon": "0226435338", "email": "dyrektor@szkola-online.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Bobrowiecka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-728", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22216", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22216, "dataZalozenia": "2004-09-15T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-09-18T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146327707", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "ZAOCZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE \"COSINUS III\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 259816, "nazwa": "FUNDACJA NACIA", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "364891221"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Stefana Szolc-Rogozi\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "22018", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-777", "geolokalizacja": {"latitude": 52.14938, "longitude": 21.05326}, "telefon": "226191721", "email": "liceum.ursynow@cosinus.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stefana Szolc-Rogozi\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-777", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22574", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22574, "dataZalozenia": "1933-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1933-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5212417635", "regon": "000798943", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "X LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. KR\u00d3LOWEJ JADWIGI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EWA", "dyrektorNazwisko": "BURZYK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Jana Paw\u0142a Woronicza", "ulicaKodTERYT": "24745", "numerBudynku": "8", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-625", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19014, "longitude": 21.02315}, "telefon": "228540910", "email": "lo10@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.krolowka.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana Paw\u0142a Woronicza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "8", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-625", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22592", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22592, "dataZalozenia": "1948-12-18T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1948-12-18T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5212364755", "regon": "000798950", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JANA KOCHANOWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MAREK", "dyrektorNazwisko": "\u015aWIDEREK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Wiktorska", "ulicaKodTERYT": "24255", "numerBudynku": "99", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-575", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19739, "longitude": 21.0041699}, "telefon": "228442921", "email": "lo28@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.kochanowski.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wiktorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "99", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-575", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22778", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22778, "dataZalozenia": "1945-09-28T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1945-09-28T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211038396", "regon": "000798966", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. MIGUELA DE CERVANTESA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANITA", "dyrektorNazwisko": "OMELA\u0143CZUK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Zakrzewska", "ulicaKodTERYT": "25473", "numerBudynku": "24 A", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-737", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20518, "longitude": 21.04036}, "telefon": "228410693", "email": "lo34@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.cervantes.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Zakrzewska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "24", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-737", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22856", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22856, "dataZalozenia": "1960-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1960-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211270182", "regon": "000798989", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XLII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. MARII KONOPNICKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "PIOTR", "dyrektorNazwisko": "WIELOG\u00d3RSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Antoniego J\u00f3zefa Madali\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "11877", "numerBudynku": "22/24", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-513", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20519, "longitude": 21.01736}, "telefon": "228496964", "email": "lo42@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.lokonopnicka.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Antoniego J\u00f3zefa Madali\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "22", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-513", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22897", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22897, "dataZalozenia": "1966-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1966-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5212684112", "regon": "000798995", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XLIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. STEFANA BANACHA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MARZENA", "dyrektorNazwisko": "KOZ\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Dolna", "ulicaKodTERYT": "04034", "numerBudynku": "6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-774", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2017, "longitude": 21.03283}, "telefon": "228403648", "email": "lo44@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.lo44.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Dolna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-774", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22902", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22902, "dataZalozenia": "2004-09-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2005-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146330170", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "MYD\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264874, "nazwa": "BEATA MYD\u0141OWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Kale\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07794", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-367", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24615, "longitude": 21.08097}, "telefon": "226193225", "email": "sekretariat@szkolymydlowskiej.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolymydlowskiej.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kale\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-367", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22922", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22922, "dataZalozenia": "1961-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2009-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5212885454", "regon": "000799003", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XLIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. JOHANNA WOLFGANGA GOETHEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "CEZARY", "dyrektorNazwisko": "SERZYSKO", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Fryderyka Joliot-Curie", "ulicaKodTERYT": "07591", "numerBudynku": "14", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-646", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19063, "longitude": 21.01016}, "telefon": "228445003", "email": "lo49@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.lo49.pol.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Fryderyka Joliot-Curie", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "14", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-646", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22927", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22927, "dataZalozenia": "1992-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1992-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015803233", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXXXI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ALEKSANDRA FREDRY", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JOANNA", "dyrektorNazwisko": "KALETA-SZAB\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Mi\u0142a", "ulicaKodTERYT": "12947", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-180", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25082, "longitude": 20.9913}, "telefon": "228311454", "email": "sekretariat@fredro.pl", "stronaInternetowa": "www.fredro.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Mi\u0142a", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-180", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/22932", "@type": "Placowka", "numerRspo": 22932, "dataZalozenia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015824784", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI IM. GEN. J\u00d3ZEFA BEMA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Ma\u0142gorzata", "dyrektorNazwisko": "Pucu\u0142ek", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Marynarska", "ulicaKodTERYT": "12427", "numerBudynku": "2/6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-674", "geolokalizacja": {"latitude": 52.17939, "longitude": 20.99846}, "telefon": "228433473", "email": "lo65@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.bem.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Marynarska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2/6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-674", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/23091", "@type": "Placowka", "numerRspo": 23091, "dataZalozenia": "2007-07-02T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2009-03-25T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146330968", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NOVA NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MONIKA", "dyrektorNazwisko": "BARTOSIAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 259741, "nazwa": "NOVA CENTRUM EDUKACYJNE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "146748188"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Widok", "ulicaKodTERYT": "24011", "numerBudynku": "8", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-023", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23156, "longitude": 21.01514}, "telefon": "0225942494", "email": "warszawa@nova.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Widok", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "8", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-023", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/23107", "@type": "Placowka", "numerRspo": 23107, "dataZalozenia": "2009-02-07T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2009-02-07T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146330974", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KRYSTYNA", "dyrektorNazwisko": "KOMORSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265339, "nazwa": "Krystyna Komorska", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "gminaKodTERYT": "1465038", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "miejscowoscKodTERYT": "0988796", "ulica": "ul. Strumykowa", "ulicaKodTERYT": "21325", "numerBudynku": "21", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-138", "geolokalizacja": {"latitude": 52.33052, "longitude": 20.94482}, "telefon": "0501388417", "email": "ZAOCZNELICEUM55@OP.PL", "stronaInternetowa": "WWW.ZAOCZNASZKOLA.PL", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Strumykowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "21", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-138", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/23486", "@type": "Placowka", "numerRspo": 23486, "dataZalozenia": "1945-09-04T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1945-09-04T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1181742420", "regon": "016415042", "nazwaSkrocona": "XXII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "nazwa": "XXII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. JOS\u00c9 MART\u00cd", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ZBIGNIEW", "dyrektorNazwisko": "\u015aL\u0118ZAKOWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Leopolda Staffa", "ulicaKodTERYT": "20798", "numerBudynku": "111", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-884", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27514, "longitude": 20.94821}, "telefon": "+48228340357", "email": "sekretariat@josemarti.pl", "stronaInternetowa": "josemarti.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Leopolda Staffa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "111", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-884", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/23827", "@type": "Placowka", "numerRspo": 23827, "dataZalozenia": "2010-05-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2010-08-12T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146333524", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE INTERNETOWE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH ALFA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KATARZYNA", "dyrektorNazwisko": "ROGULSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 257487, "nazwa": "KATARZYNA ROGULSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Jana III Sobieskiego", "ulicaKodTERYT": "20431", "numerBudynku": "68", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-930", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18462, "longitude": 21.05552}, "telefon": "692878327", "email": "szkola.internetowa@gmail.com", "stronaInternetowa": "www.szkola-internetowa.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana III Sobieskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "68", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-930", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/23879", "@type": "Placowka", "numerRspo": 23879, "dataZalozenia": "2011-09-09T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2011-09-09T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146331821", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE CENTRUM SZKOLENIOWEGO \"WIEDZA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261756, "nazwa": "Wanda Musia\u0142", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Josepha Conrada", "ulicaKodTERYT": "03124", "numerBudynku": "6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-922", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2718, "longitude": 20.92936}, "telefon": "607846491", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Josepha Conrada", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-922", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/24345", "@type": "Placowka", "numerRspo": 24345, "dataZalozenia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5213211829", "regon": "015213394", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XLIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. KAZIMIERZA WIELKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KAMIL", "dyrektorNazwisko": "KUJAWA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "al. Aleja Niepodleg\u0142o\u015bci", "ulicaKodTERYT": "38299", "numerBudynku": "27", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-653", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18447, "longitude": 21.0192}, "telefon": "228440085", "email": "lo43@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.lo43.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Niepodleg\u0142o\u015bci", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "27", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-653", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/24346", "@type": "Placowka", "numerRspo": 24346, "dataZalozenia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015452035", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. TYTUSA CHA\u0141UBI\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "FILIPOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Ludwika Narbutta", "ulicaKodTERYT": "13995", "numerBudynku": "31", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-536", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20603, "longitude": 21.01513}, "telefon": "226460297", "email": "lo68@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.68lo.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ludwika Narbutta", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "31", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-536", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/24585", "@type": "Placowka", "numerRspo": 24585, "dataZalozenia": "1998-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1998-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131020682", "regon": "015809810", "nazwaSkrocona": "CXI LO", "nazwa": "CXI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI IM. STEFANA KISIELEWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2014-03-24T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13379", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Szczawnicka", "ulicaKodTERYT": "21801", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-089", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2395, "longitude": 21.0873}, "telefon": "228105428", "email": "kisiel@zse5.waw.pl", "stronaInternetowa": "http://zs5.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szczawnicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-089", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25173", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25173, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-02T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272456900", "regon": "015758544", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XCII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/6594", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. O\u017carowska", "ulicaKodTERYT": "15494", "numerBudynku": "71", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-408", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24618, "longitude": 20.94941}, "telefon": "228364062", "email": "zs32@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs32.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. O\u017carowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "71", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-408", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25263", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25263, "dataZalozenia": "1922-08-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1922-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5261736599", "regon": "015765975", "nazwaSkrocona": "VII LO", "nazwa": "VII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JULIUSZA S\u0141OWACKIEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Agata", "dyrektorNazwisko": "Dowgird", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Wawelska", "ulicaKodTERYT": "23749", "numerBudynku": "46", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-067", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21705, "longitude": 20.9964}, "telefon": "228250553", "email": "julius@liceum7.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum7.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wawelska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "46", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-067", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25265", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25265, "dataZalozenia": "1996-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1996-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131462782", "regon": "015810598", "nazwaSkrocona": "XCVII LO", "nazwa": "XCVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. OLIMPIJCZYK\u00d3W POLSKICH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1996-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13380", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Siennicka", "ulicaKodTERYT": "19838", "numerBudynku": "15", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-395", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2464299, "longitude": 21.07722}, "telefon": "222771416", "email": "zs12@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs12.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Siennicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "15", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-395", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25293", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25293, "dataZalozenia": "1921-04-14T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1921-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5262388108", "regon": "000799240", "nazwaSkrocona": "XXI LO", "nazwa": "XXI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. HUGONA KO\u0141\u0141\u0104TAJA W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "WIOLETTA", "dyrektorNazwisko": "D\u0118BIEC", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Gr\u00f3jecka", "ulicaKodTERYT": "06215", "numerBudynku": "93", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-101", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21002, "longitude": 20.9772399}, "telefon": "228222102", "email": "lo21@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum21.waw.ids.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Gr\u00f3jecka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "93", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-101", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25388", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25388, "dataZalozenia": "1995-07-10T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1995-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130263922", "regon": "015496601", "nazwaSkrocona": "XCVII LO", "nazwa": "XCVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. A. OSIECKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-05-22T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/20504", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "ulicaKodTERYT": "45566", "numerBudynku": "24", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-964", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22905, "longitude": 21.06643}, "telefon": "226718937", "email": "zs37@zs37.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.zs37.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "24", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-964", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25406", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25406, "dataZalozenia": "1957-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1957-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5262391524", "regon": "000799262", "nazwaSkrocona": "XLVIII LO", "nazwa": "XLVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. EDWARDA DEMBOWSKIEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Katarzyna", "dyrektorNazwisko": "Cozel-Starewicz", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Barska", "ulicaKodTERYT": "00777", "numerBudynku": "32", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-315", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21913, "longitude": 20.97586}, "telefon": "228220658", "email": "lo48@lo48.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.lo48.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Barska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "32", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-315", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25407", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25407, "dataZalozenia": "1922-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1922-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130579269", "regon": "013238993", "nazwaSkrocona": "XXXV LO", "nazwa": "XXXV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. BOLES\u0141AWA PRUSA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "NAJA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Zwyci\u0119zc\u00f3w", "ulicaKodTERYT": "26330", "numerBudynku": "7/9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-936", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2308499, "longitude": 21.05234}, "telefon": "226177413", "email": "sekretariat@prus.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.prus.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Zwyci\u0119zc\u00f3w", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7/9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-936", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25461", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25461, "dataZalozenia": "2001-12-04T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2001-12-04T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146333665", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE NR 29 IM. IGNACEGO JANA PADEREWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MARCIN", "dyrektorNazwisko": "KRYSZTOFORSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 249757, "nazwa": "MARCIN KRYSZTOFORSKI", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. Pow\u0105zkowska", "ulicaKodTERYT": "17323", "numerBudynku": "90", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-728", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2623871, "longitude": 20.9542094}, "telefon": "226338289", "email": "lon29@wp.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Pow\u0105zkowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "90", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-728", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25463", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25463, "dataZalozenia": "2010-12-21T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2010-12-21T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146337663", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYWATNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 32 IM. JEANA MONNETA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2010-12-21T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265202, "nazwa": "Hanna Bu\u015bkiewicz Piskorska", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/121723", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Belwederska", "ulicaKodTERYT": "00992", "numerBudynku": "6a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-762", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20302, "longitude": 21.03485}, "telefon": "228520608", "email": "liceum@monnet.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Belwederska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "6a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-762", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25632", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25632, "dataZalozenia": "1960-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1960-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "9522112949", "regon": "010590034", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JULIANA TUWIMA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANETA", "dyrektorNazwisko": "ZAKRZEWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WAWER", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000145"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2833, "nazwa": "WAWER", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000145"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Alpejska", "ulicaKodTERYT": "00242", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-628", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21791, "longitude": 21.16919}, "telefon": "222771101", "email": "26lo@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "lo26.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Alpejska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-628", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25668", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25668, "dataZalozenia": "2004-01-26T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2004-01-26T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146337887", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE KOLEGIUM \u015aW.STANIS\u0141AWA KOSTKI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Ewa", "dyrektorNazwisko": "Petrykiewicz", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 266100, "nazwa": "FUNDACJA \"DLA POLONII\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "146225415"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Bobrowiecka", "ulicaKodTERYT": "01495", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-728", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20109, "longitude": 21.04591}, "telefon": "225592110", "email": "sekretariat@liceumpolonijne.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Bobrowiecka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-728", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25682", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25682, "dataZalozenia": "1918-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1918-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "012099124", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "V LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. KS. J\u00d3ZEFA PONIATOWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MACIEJ", "dyrektorNazwisko": "RUSIECKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Nowolipie", "ulicaKodTERYT": "14441", "numerBudynku": "8", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-150", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24451, "longitude": 20.9954}, "telefon": "228314804", "email": "poniatowka@vlo.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.vlo.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Nowolipie", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "8", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-150", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25712", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25712, "dataZalozenia": "1993-05-05T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1993-05-05T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146339314", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "AUTORSKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE NR 42", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "PAWE\u0141", "dyrektorNazwisko": "KONRAD", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265184, "nazwa": "Wojciech Zientarski", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Iwicka", "ulicaKodTERYT": "06945", "numerBudynku": "47b", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-735", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20808, "longitude": 21.04129}, "telefon": "228411545", "email": "sekretariat@alon42.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.alon42.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Iwicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "47b", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-735", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25801", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25801, "dataZalozenia": "1906-01-14T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1906-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015765320", "nazwaSkrocona": "XIV LO", "nazwa": "XIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. STANIS\u0141AWA STASZICA W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "AGNIESZKA", "dyrektorNazwisko": "POTOCKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Nowowiejska", "ulicaKodTERYT": "14495", "numerBudynku": "37a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-010", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2199, "longitude": 21.00275}, "telefon": "228251325", "email": "szkola@staszic.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.staszic.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Nowowiejska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "37a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-010", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25825", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25825, "dataZalozenia": "2005-11-14T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2005-11-14T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146338013", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE NR 40", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BOGDAN", "dyrektorNazwisko": "WR\u00d3BEL", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264812, "nazwa": "FUNDACJA NAUKA I WIEDZA", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "016117190"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Stryje\u0144skich", "ulicaKodTERYT": "21338", "numerBudynku": "21", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-791", "geolokalizacja": {"latitude": 52.13758, "longitude": 21.04826}, "telefon": "226483152", "email": "szkoly@edukator.pl", "stronaInternetowa": "www.edukator.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stryje\u0144skich", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "21", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-791", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25835", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25835, "dataZalozenia": "1999-05-05T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1999-05-05T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146441461", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE NR 43 Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. LOTNIK\u00d3W AMERYKA\u0143SKICH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "GRABOWSKA-WOJDA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265161, "nazwa": "POLSKIE STOWARZYSZENIE PROMOCJI O\u015aWIATOWYCH ODDZIA\u0141 I", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "012100666"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Kazimierza W\u00f3ycickiego", "ulicaKodTERYT": "24800", "numerBudynku": "1/3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-938", "geolokalizacja": {"latitude": 52.31293, "longitude": 20.9175}, "telefon": "228354330", "email": "sekretariat@pspo.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.pspo.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kazimierza W\u00f3ycickiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1/3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "18", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-938", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/25956", "@type": "Placowka", "numerRspo": 25956, "dataZalozenia": "1876-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1900-09-03T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5261885046", "regon": "012743157", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. TADEUSZA CZACKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "KOSZYCKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Polna", "ulicaKodTERYT": "17011", "numerBudynku": "5", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-625", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21515, "longitude": 21.01871}, "telefon": "228250172", "email": "sekretariat@czacki.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.czacki.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Polna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "5", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-625", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/26799", "@type": "Placowka", "numerRspo": 26799, "dataZalozenia": "1993-04-14T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1993-04-14T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146340004", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "I KATOLICKIE LICEUM SPO\u0141ECZNE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JOLANTA", "dyrektorNazwisko": "CISZEWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265295, "nazwa": "FUNDACJA IM.STANIS\u0141AWA KONARSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "010592062"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Bobrowiecka", "ulicaKodTERYT": "01495", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-728", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20109, "longitude": 21.04591}, "telefon": "0226435338", "email": "dyrektor@ikls.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.ikls.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Bobrowiecka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-728", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/26954", "@type": "Placowka", "numerRspo": 26954, "dataZalozenia": "2006-01-16T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2006-01-16T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146340346", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 13", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "AGATA", "dyrektorNazwisko": "KUREK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 267782, "nazwa": "Bartosz Przygoda", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Josepha Conrada", "ulicaKodTERYT": "03124", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-929", "geolokalizacja": {"latitude": 52.30862, "longitude": 20.92779}, "telefon": "0226690332", "email": "los13@los13.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.los13.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Josepha Conrada", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-929", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/26977", "@type": "Placowka", "numerRspo": 26977, "dataZalozenia": "2002-04-24T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-07-28T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146342687", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "I SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI MI\u0118DZYNARODOWYMI IM. MAHARAD\u017bY JAM SAHEBA DIGVIJAY SINHJI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "WANDA", "dyrektorNazwisko": "\u0141UCZAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 250233, "nazwa": "TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 I SPO\u0141ECZNEGO LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "001390227"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Zawiszy", "ulicaKodTERYT": "25853", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-167", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2433, "longitude": 20.95972}, "telefon": "228289601", "email": "liceum@bednarska.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.bdnr.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Zawiszy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-167", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27005", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27005, "dataZalozenia": "1998-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1998-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146342279", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "2 SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI MI\u0118DZYNARODOWYMI IM. PAW\u0141A JASIENICY SPO\u0141ECZNEGO TOWARZYSTWA O\u015aWIATOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "SOBALA-ZBROSZCZYK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265205, "nazwa": "SAMODZIELNE KO\u0141O TERENOWE NR 144 SPO\u0141ECZNEGO TOWARZYSTWA O\u015aWIATOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "010203540"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Nowowiejska", "ulicaKodTERYT": "14495", "numerBudynku": "5", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-643", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21982, "longitude": 21.01407}, "telefon": "0228251199", "email": "info@2slo.waw.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Nowowiejska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "5", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-643", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27158", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27158, "dataZalozenia": "1979-06-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1979-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1180133050", "regon": "015762623", "nazwaSkrocona": "LIX LOMS", "nazwa": "LIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE MISTRZOSTWA SPORTOWEGO IM. JANUSZA KUSOCI\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "DOROTA", "dyrektorNazwisko": "GRABIEC", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Samuela Bogumi\u0142a Lindego", "ulicaKodTERYT": "11081", "numerBudynku": "20", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-952", "geolokalizacja": {"latitude": 52.276969909668, "longitude": 20.947780609131}, "telefon": "228348658", "email": "lo59@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.kusy.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Samuela Bogumi\u0142a Lindego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "20", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-952", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27280", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27280, "dataZalozenia": "1982-06-15T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1982-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "001009931", "nazwaSkrocona": "LO_60", "nazwa": "LX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. WOJCIECHA G\u00d3RSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1982-06-15T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/23488", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Lwa To\u0142stoja", "ulicaKodTERYT": "22837", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-910", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28389, "longitude": 20.93236}, "telefon": "228359558", "email": "sekretariat@gorski.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.gorski.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Lwa To\u0142stoja", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-910", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27703", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27703, "dataZalozenia": "1991-08-21T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1992-08-13T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146348684", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 3 SPO\u0141ECZNEGO TOWARZYSTWA O\u015aWIATOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "DOROTA", "dyrektorNazwisko": "JASIK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 262942, "nazwa": "SAMODZIELNE KO\u0141O TERENOWE NR 140 STO", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "011606731"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Bia\u0142ostocka", "ulicaKodTERYT": "01184", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-741", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2537, "longitude": 21.03754}, "telefon": "226193904", "email": "spollic3@wp.pl", "stronaInternetowa": "www.3slo.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Bia\u0142ostocka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-741", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27748", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27748, "dataZalozenia": "1996-01-15T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1999-07-28T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146342641", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 4 IMIENIA BATALIONU AK \"PARASOL\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Anna", "dyrektorNazwisko": "Kulesza", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264259, "nazwa": "AUTORSKIE TOWARZYSTWO EDUKACYJNE", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "012287481"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Hawajska", "ulicaKodTERYT": "06557", "numerBudynku": "14a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-776", "geolokalizacja": {"latitude": 52.1508899, "longitude": 21.04109}, "telefon": "226412634", "email": "sekretariat@slo4.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Hawajska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "14a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-776", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27812", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27812, "dataZalozenia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015812829", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. KRZYSZTOFA KAMILA BACZY\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1995-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25358", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. G\u00f3rno\u015bl\u0105ska", "ulicaKodTERYT": "05976", "numerBudynku": "31", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-432", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22466, "longitude": 21.03386}, "telefon": "226286803", "email": "sekretariat@zs23.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zs23.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. G\u00f3rno\u015bl\u0105ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "31", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-432", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27835", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27835, "dataZalozenia": "1999-07-05T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1999-07-05T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146359222", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 7 IM. BRONIS\u0141AWA GEREMKA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "PIOTR", "dyrektorNazwisko": "KOSTRZY\u0143SKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 247177, "nazwa": "FUNDACJA \"ALTEREDU\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "146820170"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Karmelicka", "ulicaKodTERYT": "08061", "numerBudynku": "26", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-181", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25077, "longitude": 20.98989}, "telefon": "0223926140", "email": "slo7@slo7.waw.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Karmelicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "26", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-181", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27858", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27858, "dataZalozenia": "1900-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1900-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5261049806", "regon": "000798860", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "IX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. KLEMENTYNY HOFFMANOWEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JOANNA", "dyrektorNazwisko": "KIE\u0141BASA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Ho\u017ca", "ulicaKodTERYT": "06756", "numerBudynku": "88", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-682", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22453, "longitude": 21.00602}, "telefon": "226280545", "email": "ixlo@hoffmanowa.pl", "stronaInternetowa": "www.hoffmanowa.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ho\u017ca", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "88", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-682", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27918", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27918, "dataZalozenia": "1960-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1960-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5251047102", "regon": "000798890", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. ANDRZEJA FRYCZA MODRZEWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "PIOTR", "dyrektorNazwisko": "GOLINOWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Elektoralna", "ulicaKodTERYT": "04763", "numerBudynku": "5/7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-137", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24122, "longitude": 21.0014499}, "telefon": "226203833", "email": "lo17@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.frycz.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Elektoralna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "5/7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-137", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/27999", "@type": "Placowka", "numerRspo": 27999, "dataZalozenia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146342049", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "21 SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JERZEGO GROTOWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "W\u0141ODZIMIERZ", "dyrektorNazwisko": "TABORYSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265349, "nazwa": "STOWARZYSZENIE SZTUKA-EDUKACJA-PROMOCJA", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "011002571"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "al. Aleja Jana Paw\u0142a II", "ulicaKodTERYT": "37675", "numerBudynku": "36c", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-141", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2412, "longitude": 20.99533}, "telefon": "226543535", "email": "21slo@21slo.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.21slo.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Jana Paw\u0142a II", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "36c", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-141", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/28516", "@type": "Placowka", "numerRspo": 28516, "dataZalozenia": "1951-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1951-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5261022693", "regon": "000798920", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXXVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JAROS\u0141AWA D\u0104BROWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MARIOLA", "dyrektorNazwisko": "BORZY\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. \u015awi\u0119tokrzyska", "ulicaKodTERYT": "22552", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-360", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23695, "longitude": 21.01914}, "telefon": "228279577", "email": "sekretariat@dabrowski37lo.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.dabrowski37lo.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u015awi\u0119tokrzyska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-360", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/28603", "@type": "Placowka", "numerRspo": 28603, "dataZalozenia": "1906-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1906-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5261023190", "regon": "000798877", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. MIKO\u0141AJA REJA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MA\u0141GORZATA", "dyrektorNazwisko": "WOJTYSIAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "pl. Plac Stanis\u0142awa Ma\u0142achowskiego", "ulicaKodTERYT": "45377", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-063", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23923, "longitude": 21.01202}, "telefon": "228286315", "email": "liceum@rej.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.rej.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "pl. Plac Stanis\u0142awa Ma\u0142achowskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-063", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/29239", "@type": "Placowka", "numerRspo": 29239, "dataZalozenia": "1996-06-24T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1996-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015766058", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI IM. BOHATER\u00d3W POWSTANIA WARSZAWSKIEGO 1944 W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "JAROSZEK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Stanis\u0142awa Skar\u017cy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "20027", "numerBudynku": "8", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-377", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20783, "longitude": 20.97156}, "telefon": "228229989", "email": "sekretariat@lo69.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.lo69.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stanis\u0142awa Skar\u017cy\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "8", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-377", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/29252", "@type": "Placowka", "numerRspo": 29252, "dataZalozenia": "1919-09-01T00:00:00+03:00", "dataRozpoczecia": "1919-09-01T00:00:00+03:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146348709", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYWATNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SI\u00d3STR NAZARETANEK Z ODDZIA\u0141AMI MI\u0118DZYNARODOWYMI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 226321, "nazwa": "ZG.SS.NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ RODZINY Z NAZARETU, PROWINCJA WARSZAWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/140", "@type": "TypPodmiotu", "id": 140, "nazwa": "Organizacje Wyznaniowe"}, "regon": "040000530"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Czerniakowska", "ulicaKodTERYT": "03385", "numerBudynku": "137", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-720", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21044, "longitude": 21.0472}, "telefon": "228413854", "email": "szkola@nazaretanki.pl", "stronaInternetowa": "nazaretanki.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Czerniakowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "137", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-720", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/29709", "@type": "Placowka", "numerRspo": 29709, "dataZalozenia": "1990-09-26T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1990-09-26T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146348891", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYWATNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE ZGROMADZENIA SI\u00d3STR ZMARTWYCHWSTANIA PA\u0143SKIEGO IM. MATKI JADWIGI BORZ\u0118CKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "HANNA", "dyrektorNazwisko": "FILIPKOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 241356, "nazwa": "ZG.SS.ZMARTWYCHWSTANIA PA\u0143SKIEGO,PROWINCJA WARSZAWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/140", "@type": "TypPodmiotu", "id": 140, "nazwa": "Organizacje Wyznaniowe"}, "regon": "006468951"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. Zygmunta Krasi\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "09848", "numerBudynku": "31", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-784", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26599, "longitude": 20.97642}, "telefon": "226638777", "email": "szkola@szarotka.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.szarotka.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Zygmunta Krasi\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "31", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-784", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/29755", "@type": "Placowka", "numerRspo": 29755, "dataZalozenia": "1993-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1995-02-20T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146368623", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 50 STOWARZYSZENIE KULTURY I EDUKACJI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MONIKA", "dyrektorNazwisko": "KOSI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 251552, "nazwa": "STOWARZYSZENIE KULTURY I EDUKACJI", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "010301165"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Kolektorska", "ulicaKodTERYT": "08835", "numerBudynku": "9/11", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-692", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27546, "longitude": 20.9686}, "telefon": "228268889", "email": "liceum50@skie.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kolektorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9/11", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-692", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/29820", "@type": "Placowka", "numerRspo": 29820, "dataZalozenia": "2005-11-14T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2005-11-14T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146342776", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPO\u0141ECZNE NR 17", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MIROS\u0141AW", "dyrektorNazwisko": "WIETESKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265367, "nazwa": "TOWARZYSTWO SPO\u0141ECZNEGO LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "002202593"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Stefana Batorego", "ulicaKodTERYT": "00891", "numerBudynku": "14", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-591", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21042, "longitude": 21.005}, "telefon": "0228254001", "email": "siedemnastkalos@gmail.com", "stronaInternetowa": "www.siedemnastka.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Marsza\u0142kowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "34/50", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-554", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30184", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30184, "dataZalozenia": "2004-05-27T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-05-27T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "140059520", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2004-05-27T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/17220", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "ulicaKodTERYT": "21847", "numerBudynku": "50/54", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-353", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21591, "longitude": 20.9685099}, "telefon": "228229895", "email": "cku2@rubikon.pl", "stronaInternetowa": "cku2.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "50/54", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-353", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30251", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30251, "dataZalozenia": "1905-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1905-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5261033136", "regon": "000798908", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JANA ZAMOYSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MONIKA", "dyrektorNazwisko": "OWCZAREK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Smolna", "ulicaKodTERYT": "20369", "numerBudynku": "30", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-375", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23299, "longitude": 21.0232199}, "telefon": "228278949", "email": "szkola@zamoyski.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zamoyski.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Smolna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "30", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-375", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30253", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30253, "dataZalozenia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5262049240", "regon": "010524505", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JANA NOWAKA-JEZIORA\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MONIKA", "dyrektorNazwisko": "WOJTA\u015a", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Ho\u017ca", "ulicaKodTERYT": "06756", "numerBudynku": "11/15", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-528", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2272, "longitude": 21.01948}, "telefon": "226297063", "email": "sekretariat@jezioranski.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.jezioranski.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ho\u017ca", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "11/15", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-528", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30254", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30254, "dataZalozenia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "7010378672", "regon": "010734830", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXXV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JANA III SOBIESKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MAGDALENA", "dyrektorNazwisko": "KOCHEL", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Czerniakowska", "ulicaKodTERYT": "03385", "numerBudynku": "128", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-454", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21798, "longitude": 21.04621}, "telefon": "228414945", "email": "sekretariat@sobieski.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.sobieski.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Czerniakowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "128", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-454", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30502", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30502, "dataZalozenia": "1987-08-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1987-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131948378", "regon": "000799061", "nazwaSkrocona": "IV LO", "nazwa": "IV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ADAMA MICKIEWICZA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KRZYSZTOF", "dyrektorNazwisko": "MAKSYMOW", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Saska", "ulicaKodTERYT": "19551", "numerBudynku": "59", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-914", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23499, "longitude": 21.0595}, "telefon": "226178583", "email": "sekretariat@mickiewicz.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.mickiewicz.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Saska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "59", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-914", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30629", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30629, "dataZalozenia": "1993-07-15T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1993-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1130060343", "regon": "017368043", "nazwaSkrocona": "LXXXVII LO", "nazwa": "LXXXVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. GEN. LEOPOLDA OKULICKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1993-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13381", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Saska", "ulicaKodTERYT": "19551", "numerBudynku": "78", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-914", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2364, "longitude": 21.05873}, "telefon": "226173374", "email": "zs21@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs21.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Saska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "78", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-914", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30690", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30690, "dataZalozenia": "1919-08-31T00:00:00+03:00", "dataRozpoczecia": "1919-08-31T00:00:00+03:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "000798883", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. NARCYZY \u017bMICHOWSKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Joanna", "dyrektorNazwisko": "Chrapkowska", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Klonowa", "ulicaKodTERYT": "08574", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-591", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2124067, "longitude": 21.0237302}, "telefon": "228493734", "email": "sekretariat@zmichowska.pl", "stronaInternetowa": "www.zmichowska.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Klonowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-591", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30761", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30761, "dataZalozenia": "2002-06-04T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-06-04T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146359311", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 61 IM. STEFANA KISIELEWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JOLANTA", "dyrektorNazwisko": "JAB\u0141O\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264840, "nazwa": "\"TOWARZYSTWO O\u015aWIATOWE\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "011119505"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Przy Ba\u017cantarni", "ulicaKodTERYT": "17805", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-793", "geolokalizacja": {"latitude": 52.13735, "longitude": 21.065}, "telefon": "226499485", "email": "nlo61@wp.pl", "stronaInternetowa": "www.nlo61.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Przy Ba\u017cantarni", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-793", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30794", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30794, "dataZalozenia": "1985-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1985-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015807159", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXII LICEUM MISTRZOSTWA SPORTOWEGO IM. GENERA\u0141A BRONI W\u0141ADYS\u0141AWA ANDERSA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Anna", "dyrektorNazwisko": "Szymczyk", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Konwiktorska", "ulicaKodTERYT": "09225", "numerBudynku": "5/7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-216", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25468, "longitude": 21.00307}, "telefon": "228316753", "email": "sekretariat@anders.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.anders.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Konwiktorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "5/7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-216", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/30936", "@type": "Placowka", "numerRspo": 30936, "dataZalozenia": "1997-09-19T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1997-09-19T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146380883", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE PRZYMIERZA RODZIN IM. JANA PAW\u0141A II", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "PIOTR", "dyrektorNazwisko": "BEJNAR-BEJNAROWICZ", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 241549, "nazwa": "STOWARZYSZENIE \"PRZYMIERZE RODZIN\"", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "012029081"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Marii Grzegorzewskiej", "ulicaKodTERYT": "06316", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-778", "geolokalizacja": {"latitude": 52.15072, "longitude": 21.05584}, "telefon": "226413650", "email": "szkola@szkolajp2.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Marii Grzegorzewskiej", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-778", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/31063", "@type": "Placowka", "numerRspo": 31063, "dataZalozenia": "1992-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1995-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015826346", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXXXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. EMILIANA KONOPCZY\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1995-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/27648", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "30036", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-335", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23719, "longitude": 21.0216299}, "telefon": "228264380", "email": "zs22@konopczynski.com", "stronaInternetowa": "www.konopczynski.com", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-335", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/31134", "@type": "Placowka", "numerRspo": 31134, "dataZalozenia": "1989-03-19T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1989-03-19T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146350110", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "AKADEMICKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE WY\u017bSZEJ SZKO\u0141Y MENED\u017bERSKIEJ W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MAREK", "dyrektorNazwisko": "DROZDOWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264811, "nazwa": "\"WY\u017bSZA SZKO\u0141A MENED\u017bERSKA W WARSZAWIE\"", "typ": {"@id": "/api/typ/142", "@type": "TypPodmiotu", "id": 142, "nazwa": "Szko\u0142y Wy\u017csze Niepubliczne"}, "regon": "011146123"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Kaw\u0119czy\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "08227", "numerBudynku": "36", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-772", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25746, "longitude": 21.057}, "telefon": "228188302", "email": "superszkola@mac.edu.pl", "stronaInternetowa": "https://liceum.wsm.warszawa.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kaw\u0119czy\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "36", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-772", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/31581", "@type": "Placowka", "numerRspo": 31581, "dataZalozenia": "1998-05-25T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1998-05-25T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146364217", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE NR 76", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "WALDEMAR", "dyrektorNazwisko": "DARSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265742, "nazwa": "Darski Waldemar", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Rogatkowa", "ulicaKodTERYT": "18758", "numerBudynku": "50", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-773", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20469, "longitude": 21.16285}, "telefon": "226152567", "email": "liceum76@o2.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum76.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Rogatkowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "50", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-773", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34505", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34505, "dataZalozenia": "1995-05-06T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1995-09-03T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5252248481", "regon": "015761345", "nazwaSkrocona": "LO_94", "nazwa": "XCIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. GEN. STANIS\u0141AWA MACZKA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "PAW\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Gwia\u017adzista", "ulicaKodTERYT": "06422", "numerBudynku": "35", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-651", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28638, "longitude": 20.97692}, "telefon": "228330258", "email": "sekretariat@maczek.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.maczek.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Gwia\u017adzista", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "35", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-651", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34506", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34506, "dataZalozenia": "1999-08-27T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1999-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015164566", "nazwaSkrocona": "LO_122", "nazwa": "CXXII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. IGNACEGO DOMEYKI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "W\u0141ODZIMIERZ", "dyrektorNazwisko": "SACEWICZ", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Leopolda Staffa", "ulicaKodTERYT": "20798", "numerBudynku": "3/5", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-891", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2734499, "longitude": 20.96165}, "telefon": "228640891", "email": "sekretariat@domeyko.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.domeyko.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Leopolda Staffa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3/5", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-891", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34510", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34510, "dataZalozenia": "1963-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1963-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "000959719", "nazwaSkrocona": "LO_39", "nazwa": "XXXIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. LOTNICTWA POLSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Pawe\u0142", "dyrektorNazwisko": "Gmitrzuk", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Bogumi\u0142a Zuga", "ulicaKodTERYT": "26274", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-806", "geolokalizacja": {"latitude": 52.276969909668, "longitude": 20.947780609131}, "telefon": "228346033", "email": "lo39@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "lo39.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Bogumi\u0142a Zuga", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-806", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34512", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34512, "dataZalozenia": "1920-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1920-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "000799167", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XLI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JOACHIMA LELEWELA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KATARZYNA", "dyrektorNazwisko": "WYSZY\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Kiwerska", "ulicaKodTERYT": "08468", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-682", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2835899, "longitude": 20.97045}, "telefon": "228331333", "email": "sekretariat@lelewel.waw.pl", "stronaInternetowa": "http://www.lelewel.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kiwerska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-682", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34513", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34513, "dataZalozenia": "1949-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1949-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015768070", "nazwaSkrocona": "LO_52", "nazwa": "LII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. W\u0141ADYS\u0141AWA STANIS\u0141AWA REYMONTA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1949-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/23491", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Stefana \u017beromskiego", "ulicaKodTERYT": "26469", "numerBudynku": "81", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-882", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27754, "longitude": 20.94007}, "telefon": "228347201", "email": "dyrekcja@zs18.edu.pl", "stronaInternetowa": "zs18.szkolnastrona.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stefana \u017beromskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "81", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-882", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34621", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34621, "dataZalozenia": "1960-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1960-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242510954", "regon": "010768727", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XLVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. STEFANA CZARNIECKIEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MAREK", "dyrektorNazwisko": "NOCU\u0141A", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. \u017buromi\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "26591", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-341", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28691, "longitude": 21.0446199}, "telefon": "228110263", "email": "liceum@czarniecki.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.czarniecki.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u017buromi\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-341", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/34665", "@type": "Placowka", "numerRspo": 34665, "dataZalozenia": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272456975", "regon": "015757705", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXXXVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. MICHA\u0141A KONARSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12783", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Okopowa", "ulicaKodTERYT": "14886", "numerBudynku": "55a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-043", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2486, "longitude": 20.97876}, "telefon": "228386061", "email": "konar@konar.info", "stronaInternetowa": "www.konar.info", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Okopowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "55a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-043", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39099", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39099, "dataZalozenia": "1949-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1949-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272165120", "regon": "000799204", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DWUJ\u0118ZYCZNE IM. MIKO\u0141AJA KOPERNIKA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JUSTYNA", "dyrektorNazwisko": "MATEJCZYK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. J\u00f3zefa Bema", "ulicaKodTERYT": "01015", "numerBudynku": "76", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-225", "geolokalizacja": {"latitude": 52.239028930664, "longitude": 20.971229553223}, "telefon": "226327570", "email": "szkola@kopernik.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.kopernik.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. J\u00f3zefa Bema", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "76", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-225", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39647", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39647, "dataZalozenia": "1935-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1935-09-09T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5252136730", "regon": "000799144", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. STEFANII SEMPO\u0141OWSKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Monika", "dyrektorNazwisko": "Nawrocka", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. ks. Jerzego Popie\u0142uszki", "ulicaKodTERYT": "17149", "numerBudynku": "5", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-786", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26441, "longitude": 20.97644}, "telefon": "226636894", "email": "lo16@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.sempolowska.eu", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. ks. Jerzego Popie\u0142uszki", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "5", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-786", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39649", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39649, "dataZalozenia": "1990-07-06T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5251569450", "regon": "015788315", "nazwaSkrocona": "LXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "nazwa": "LXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. STANIS\u0141AWA IGNACEGO WITKIEWICZA \"WITKACEGO\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "ZDANOWICZ", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. Elbl\u0105ska", "ulicaKodTERYT": "04758", "numerBudynku": "51", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-737", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26326, "longitude": 20.96159}, "telefon": "226332404", "email": "lo64@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum64.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Elbl\u0105ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "51", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-737", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/39652", "@type": "Placowka", "numerRspo": 39652, "dataZalozenia": "1998-08-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1998-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5251570625", "regon": "015789094", "nazwaSkrocona": "CXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JANA KILI\u0143SKIEGO", "nazwa": "CXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JANA KILI\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1998-08-31T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19705", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. Alojzego Feli\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "04946", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-513", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26197, "longitude": 20.98835}, "telefon": "228390041", "email": "zs31@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs31.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Alojzego Feli\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-513", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/40982", "@type": "Placowka", "numerRspo": 40982, "dataZalozenia": "1915-09-13T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1915-09-13T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131020848", "regon": "000799010", "nazwaSkrocona": "VIII LO", "nazwa": "VIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. W\u0141ADYS\u0141AWA IV", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Ma\u0142gorzata", "dyrektorNazwisko": "D\u0105browska", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Jagiello\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07029", "numerBudynku": "38", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-719", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2534, "longitude": 21.03324}, "telefon": "226192745", "email": "sekretariat@wladyslaw.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.wladyslaw.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jagiello\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "38", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-719", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/41853", "@type": "Placowka", "numerRspo": 41853, "dataZalozenia": "1952-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1952-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "017187347", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXXVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. STANIS\u0141AWA KOSTKI POTOCKIEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1979-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WILAN\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000160"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2835, "nazwa": "WILAN\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000160"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/5626", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wilan\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465168", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wilan\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988856", "ulica": "ul. Wiertnicza", "ulicaKodTERYT": "24147", "numerBudynku": "26", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-952", "geolokalizacja": {"latitude": 52.16892, "longitude": 21.08483}, "telefon": "222771500", "email": "sekretariat@kostka-potocki.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.kostka-potocki.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wilan\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wiertnicza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "26", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-952", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/41946", "@type": "Placowka", "numerRspo": 41946, "dataZalozenia": "1977-02-23T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1977-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015780035", "nazwaSkrocona": "LO050", "nazwa": "L LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI IM. RUY BARBOSY", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2005-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25136", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Wenantego Burdzi\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "02444", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-480", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26243, "longitude": 21.02512}, "telefon": "226192371", "email": "lo50@lo50.edu.pl", "stronaInternetowa": "http://www.lo50.edu.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wenantego Burdzi\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-480", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/41947", "@type": "Placowka", "numerRspo": 41947, "dataZalozenia": "2005-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2005-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "140246327", "nazwaSkrocona": "LO130G", "nazwa": "CXXX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2005-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25136", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Wenantego Burdzi\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "02444", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-480", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26243, "longitude": 21.02512}, "telefon": "226192371", "email": "lo50@lo50.edu.pl", "stronaInternetowa": "http://www.lo50.edu.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wenantego Burdzi\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-480", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/43385", "@type": "Placowka", "numerRspo": 43385, "dataZalozenia": "1992-04-29T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1992-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5221986841", "regon": "015289776", "nazwaSkrocona": "LXXVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141CACE", "nazwa": "LXXVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. MARII PAWLIKOWSKIEJ-JASNORZEWSKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MAGDALENA", "dyrektorNazwisko": "LIPI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "URZ\u0104D DZIELNICY BEMOWO M.ST.WARSZAWY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000027"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2821, "nazwa": "URZ\u0104D DZIELNICY BEMOWO M.ST.WARSZAWY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000027"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bemowo", "gminaKodTERYT": "1465028", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bemowo", "miejscowoscKodTERYT": "0988780", "ulica": "ul. Anieli Krzywo\u0144", "ulicaKodTERYT": "10174", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-391", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22872, "longitude": 20.91642}, "telefon": "226644049", "email": "sekretariat@pawlikowska.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.pawlikowska.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bemowo", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Anieli Krzywo\u0144", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-391", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/44248", "@type": "Placowka", "numerRspo": 44248, "dataZalozenia": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242837023", "regon": "142394606", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXXVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. ROBERTA SCHUMANA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JOLANTA", "dyrektorNazwisko": "KACZMARA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Olgierda", "ulicaKodTERYT": "14985", "numerBudynku": "35", "numerLokalu": "41", "kodPocztowy": "03-536", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27259, "longitude": 21.04508}, "telefon": "225119500", "email": "lo137@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "lo137edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Olgierda", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "35", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "41", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-536", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/46597", "@type": "Placowka", "numerRspo": 46597, "dataZalozenia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5222493750", "regon": "015854957", "nazwaSkrocona": "LO LXXIII", "nazwa": "LXXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. ZAWISZAK\u00d3W PROPORCA \"VICTORIA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "W\u0141OCHY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000177"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2836, "nazwa": "W\u0141OCHY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000177"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/30982", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "W\u0142ochy", "gminaKodTERYT": "1465178", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "W\u0142ochy", "miejscowoscKodTERYT": "0988862", "ulica": "ul. Promienista", "ulicaKodTERYT": "17531", "numerBudynku": "12A", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-428", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20998, "longitude": 20.90402}, "telefon": "228637304", "email": "zs17@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.promienista.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "W\u0142ochy", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Promienista", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "12A", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-428", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/46647", "@type": "Placowka", "numerRspo": 46647, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5221574788", "regon": "015771349", "nazwaSkrocona": "LO LXXXIV", "nazwa": "LXXXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. BOHATER\u00d3W NARWIKU", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "W\u0141OCHY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000177"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2836, "nazwa": "W\u0141OCHY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000177"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/30981", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "W\u0142ochy", "gminaKodTERYT": "1465178", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "W\u0142ochy", "miejscowoscKodTERYT": "0988862", "ulica": "ul. G\u0142adka", "ulicaKodTERYT": "05590", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-172", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18771, "longitude": 20.9601}, "telefon": "228460048", "email": "szkola@narwik.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.narwik.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "W\u0142ochy", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. G\u0142adka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-172", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/49970", "@type": "Placowka", "numerRspo": 49970, "dataZalozenia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1990-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015850468", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XXXII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. STEFANA GROTA-ROWECKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/25426", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Stawki", "ulicaKodTERYT": "21096", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-193", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25262, "longitude": 20.98978}, "telefon": "228311683", "email": "zslie1@zslie1.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.zslie1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stawki", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-178", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/56095", "@type": "Placowka", "numerRspo": 56095, "dataZalozenia": "1918-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1918-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5261614005", "regon": "000798848", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "II LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. STEFANA BATOREGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BARBARA", "dyrektorNazwisko": "KORDAS", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. My\u015bliwiecka", "ulicaKodTERYT": "13562", "numerBudynku": "6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-459", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22264, "longitude": 21.03442}, "telefon": "226282101", "email": "sekretariat@batory.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.batory.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. My\u015bliwiecka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-459", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/56370", "@type": "Placowka", "numerRspo": 56370, "dataZalozenia": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015827742", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/22956", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Stanis\u0142awa Noakowskiego", "ulicaKodTERYT": "14289", "numerBudynku": "6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-666", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22074, "longitude": 21.0113}, "telefon": "228256915", "email": "sekretariat@cku1.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.cku1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stanis\u0142awa Noakowskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-666", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/56463", "@type": "Placowka", "numerRspo": 56463, "dataZalozenia": "1997-01-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242529735", "regon": "015198281", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI INTEGRACYJNYMI IM. KSI\u0118DZA J\u00d3ZEFA WO\u0179NIAKA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/34622", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Bartnicza", "ulicaKodTERYT": "00801", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-358", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28619, "longitude": 21.02374}, "telefon": "228111820", "email": "zs41@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Bartnicza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-358", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/59581", "@type": "Placowka", "numerRspo": 59581, "dataZalozenia": "1944-10-19T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1944-10-19T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "9521262925", "regon": "000799115", "nazwaSkrocona": "LI LO", "nazwa": "LI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. TADEUSZA KO\u015aCIUSZKI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EL\u017bBIETA", "dyrektorNazwisko": "SZEPIETOWSKA-PALUCH", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "REMBERT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000098"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2828, "nazwa": "REMBERT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000098"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Rembert\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465098", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Rembert\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988810", "ulica": "ul. Kadrowa", "ulicaKodTERYT": "07764", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-421", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26526, "longitude": 21.16704}, "telefon": "226119391", "email": "lo51@lilo.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.lilo.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kadrowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-421", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/59665", "@type": "Placowka", "numerRspo": 59665, "dataZalozenia": "1928-01-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1928-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242510960", "regon": "000799049", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "XIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI \nIM. P\u0141K. LEOPOLDA LISA-KULI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Izabela", "dyrektorNazwisko": "Pielat-\u015awierczy\u0144ska", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Oszmia\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "15427", "numerBudynku": "23", "numerLokalu": "25", "kodPocztowy": "03-503", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26873, "longitude": 21.0422}, "telefon": "226793862", "email": "lo13@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum13.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Oszmia\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "25", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-503", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/73683", "@type": "Placowka", "numerRspo": 73683, "dataZalozenia": "2000-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2000-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146399820", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 81 SGH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BARBARA", "dyrektorNazwisko": "TRZCI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265352, "nazwa": "FUNDACJA PROMOCJI I AKREDYTACJI KIERUNK\u00d3W EKONOMICZNYCH", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "017284122"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "al. Aleja Niepodleg\u0142o\u015bci", "ulicaKodTERYT": "38299", "numerBudynku": "162", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-554", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20879, "longitude": 21.00837}, "telefon": "225647813", "email": "sekretariat@liceumsgh.pl", "stronaInternetowa": "http://www.liceumsgh.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Niepodleg\u0142o\u015bci", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "162", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "150", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-554", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/73747", "@type": "Placowka", "numerRspo": 73747, "dataZalozenia": "2011-03-23T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2011-04-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146439270", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE NR 27 \"SZKO\u0141A RODZINNA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2015-01-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 253234, "nazwa": "HALINA GRZYWACZ", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/127002", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Weso\u0142a", "gminaKodTERYT": "1465158", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Weso\u0142a", "miejscowoscKodTERYT": "0921728", "ulica": "ul. Kruszyny", "ulicaKodTERYT": "10048", "numerBudynku": "14a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "05-075", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21752, "longitude": 21.21632}, "telefon": "227733377", "email": "michal@mag1.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Weso\u0142a", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kruszyny", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "14a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "05-075", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/73785", "@type": "Placowka", "numerRspo": 73785, "dataZalozenia": "2002-01-30T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146439257", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "I SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM.EMANUELA BU\u0141HAKA W WARSZAWIE WESO\u0141EJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "IZABELA", "dyrektorNazwisko": "WOLA\u0143SKA-ZAS\u0118PA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265171, "nazwa": "FUNDACJA KULTURA I NAUKA", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "010626884"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Weso\u0142a", "gminaKodTERYT": "1465158", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Weso\u0142a", "miejscowoscKodTERYT": "0921728", "ulica": "inne Trakt Brzeski", "ulicaKodTERYT": "30078", "numerBudynku": "63", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "05-077", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22382, "longitude": 21.23417}, "telefon": "227733600", "email": "sekretariat@szkolybulhaka.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolybulhaka.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Weso\u0142a", "adresDoKorespondecjiUlica": "inne Trakt Brzeski", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "63", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "05-077", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/79804", "@type": "Placowka", "numerRspo": 79804, "dataZalozenia": "2007-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2007-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146444376", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "AKADEMICKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE PRZY PJATK", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KATARZYNA", "dyrektorNazwisko": "PI\u00d3RKOWSKA-PIETRZAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 246008, "nazwa": "POLSKO-JAPO\u0143SKA AKADEMIA TECHNIK KOMPUTEROWYCH", "typ": {"@id": "/api/typ/142", "@type": "TypPodmiotu", "id": 142, "nazwa": "Szko\u0142y Wy\u017csze Niepubliczne"}, "regon": "010816248"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "ulicaKodTERYT": "21847", "numerBudynku": "33a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-353", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21441, "longitude": 20.97057}, "telefon": "660532051", "email": "liceum@pja.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum.pja.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "33a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-353", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/80125", "@type": "Placowka", "numerRspo": 80125, "dataZalozenia": "2007-04-02T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2007-05-24T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146442756", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE \"SZKO\u0141A LIDER\u00d3W\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ALINA", "dyrektorNazwisko": "DUBIELECKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 270356, "nazwa": "ARTE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382113343"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Bobrowiecka", "ulicaKodTERYT": "01495", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-728", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20109, "longitude": 21.04591}, "telefon": "509712943", "email": "liceum@szkola-lider.pl", "stronaInternetowa": "www.szkola-lider.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Bobrowiecka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-728", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/80197", "@type": "Placowka", "numerRspo": 80197, "dataZalozenia": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015789616", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/74774", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ksi\u0119cia Janusza", "ulicaKodTERYT": "07225", "numerBudynku": "45/47", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-452", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24469, "longitude": 20.93954}, "telefon": "228882777", "email": "sekretariat@ckziu1.pl", "stronaInternetowa": "www.ckziu1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ksi\u0119cia Janusza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "45/47", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-452", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/81335", "@type": "Placowka", "numerRspo": 81335, "dataZalozenia": "1992-05-11T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1992-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211275541", "regon": "015228823", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXXX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. LEOPOLDA STAFFA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13158", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Wi\u015bniowa", "ulicaKodTERYT": "24412", "numerBudynku": "56", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-520", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21031, "longitude": 21.01398}, "telefon": "226464498", "email": "szkola@tm1.edu.pl", "stronaInternetowa": "tm1.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wi\u015bniowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "56", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-520", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/81659", "@type": "Placowka", "numerRspo": 81659, "dataZalozenia": "2009-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2009-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146413677", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "AKADEMICKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265354, "nazwa": "\"TOWARZYSTWO NAUKOWE POWSZECHNE\" SP\u00d3\u0141KA AKCYJNA W LIKWIDACJI", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "013195031"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "ulicaKodTERYT": "45566", "numerBudynku": "24", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-964", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22905, "longitude": 21.06643}, "telefon": "226725966", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "24", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-964", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/82643", "@type": "Placowka", "numerRspo": 82643, "dataZalozenia": "2003-07-21T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2003-07-21T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146444672", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPECJALNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE TOWARZYSTWA PRZYJACI\u00d3\u0141 DZIECI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MAGDALENA", "dyrektorNazwisko": "LOSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 258075, "nazwa": "TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 DZIECI", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "007025670"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Hafciarska", "ulicaKodTERYT": "06449", "numerBudynku": "80/86", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-725", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21687, "longitude": 21.19055}, "telefon": "226152669", "email": "liceum@helenow.pl", "stronaInternetowa": "helenow.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Hafciarska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "80/86", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-725", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/83621", "@type": "Placowka", "numerRspo": 83621, "dataZalozenia": "2004-09-16T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-09-16T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5213061100", "regon": "013220912", "nazwaSkrocona": "CX LO", "nazwa": "CX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ROBERTA SCHUMANA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2004-09-16T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/24341", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Jana III Sobieskiego", "ulicaKodTERYT": "20431", "numerBudynku": "68", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-930", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18462, "longitude": 21.05552}, "telefon": "228424792", "email": "sekretariat@zs59.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.zs59.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana III Sobieskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "68", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-930", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/83650", "@type": "Placowka", "numerRspo": 83650, "dataZalozenia": "1905-08-31T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1905-08-31T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5211160424", "regon": "000798937", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "VI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. TADEUSZA REYTANA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MA\u0141GORZATA", "dyrektorNazwisko": "TUDEK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Wiktorska", "ulicaKodTERYT": "24255", "numerBudynku": "30/32", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-587", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20009, "longitude": 21.01499}, "telefon": "228441368", "email": "lo6@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.reytan.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wiktorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "30/32", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-587", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/84862", "@type": "Placowka", "numerRspo": 84862, "dataZalozenia": "1998-05-28T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1998-05-28T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146432143", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "MI\u0118DZYNARODOWE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE THAMES BRITISH SCHOOL", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ALDONA", "dyrektorNazwisko": "PONIKOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 240524, "nazwa": "\"MERIDIAN\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "013062867"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "W\u0142ochy", "gminaKodTERYT": "1465178", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "W\u0142ochy", "miejscowoscKodTERYT": "0988862", "ulica": "ul. G\u0142adka", "ulicaKodTERYT": "05590", "numerBudynku": "31", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-172", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18888, "longitude": 20.96049}, "telefon": "882005155", "email": "hssecretary@thamesbritishschool.pl", "stronaInternetowa": "https://thamesbritishschool.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "W\u0142ochy", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. G\u0142adka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "31", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-172", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/84867", "@type": "Placowka", "numerRspo": 84867, "dataZalozenia": "2004-04-08T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-04-08T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146436804", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 25 IM. MARZENNY OKO\u0143SKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JACEK", "dyrektorNazwisko": "MAJCHEREK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 271617, "nazwa": "STOWARZYSZENIE PRZYJACI\u00d3\u0141 XXV LICEUM SPO\u0141ECZNEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "010827460"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "al. Aleja \"Solidarno\u015bci\"", "ulicaKodTERYT": "45206", "numerBudynku": "101d", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-144", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24253, "longitude": 20.99692}, "telefon": "226544550", "email": "szkolaokonska@gmail.com", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja \"Solidarno\u015bci\"", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "101d", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-144", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/84871", "@type": "Placowka", "numerRspo": 84871, "dataZalozenia": "2002-06-04T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146430279", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "INTERNATIONAL AMERICAN SCHOOL SP. Z O.O. LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE NR 72 \"IAS\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MOMODOU MICHAEL", "dyrektorNazwisko": "CEESAY", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 242327, "nazwa": "INTERNATIONAL AMERICAN SCHOOL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "147293181"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Stefana Dembego", "ulicaKodTERYT": "03738", "numerBudynku": "18", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-796", "geolokalizacja": {"latitude": 52.13286, "longitude": 21.0731499}, "telefon": "0226491442", "email": "secretary@ias.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stefana Dembego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "18", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-796", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/84874", "@type": "Placowka", "numerRspo": 84874, "dataZalozenia": "2005-09-23T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2006-04-06T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146416210", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "WIELOKULTUROWE LICEUM HUMANISTYCZNE IM. JACKA KURONIA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Agata", "dyrektorNazwisko": "Jab\u0142o\u0144ska-Stryjek", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 250233, "nazwa": "TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 I SPO\u0141ECZNEGO LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "001390227"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. ks. Ignacego K\u0142opotowskiego", "ulicaKodTERYT": "08630", "numerBudynku": "31", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-708", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25224, "longitude": 21.03574}, "telefon": "226702142", "email": "szkola@wlh.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. ks. Ignacego K\u0142opotowskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "31", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-720", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/84878", "@type": "Placowka", "numerRspo": 84878, "dataZalozenia": "1991-11-22T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1991-11-22T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146441580", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "KATOLICKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. \u015aW. PAW\u0141A Z TARSU", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265185, "nazwa": "EUROPEJSKIE CENTRUM EDUKACJI \"R\u00d3\u017bA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "146228885"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Poezji", "ulicaKodTERYT": "16899", "numerBudynku": "19", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-994", "geolokalizacja": {"latitude": 52.15844, "longitude": 21.20211}, "telefon": "227891402", "email": "sekretariat@kulszkola.pl", "stronaInternetowa": "www.kulszkola.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Poezji", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "19", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-994", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/85020", "@type": "Placowka", "numerRspo": 85020, "dataZalozenia": "2010-01-27T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2010-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146429709", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BEATA", "dyrektorNazwisko": "MYD\u0141OWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264874, "nazwa": "BEATA MYD\u0141OWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Kale\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07794", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-367", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24615, "longitude": 21.08097}, "telefon": "228705429", "email": "sekretariat@szkolymydlowskiej.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolymydlowskiej.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kale\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-367", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/85127", "@type": "Placowka", "numerRspo": 85127, "dataZalozenia": "2010-09-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2011-04-11T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146440846", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "\"\u017bAGLE\" LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE STOWARZYSZENIA STERNIK", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "DARIUSZ", "dyrektorNazwisko": "JUSTYNIARSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 226301, "nazwa": "STOWARZYSZENIE WSPIERANIA EDUKACJI I RODZINY \"STERNIK\"", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "015624022"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Mieczys\u0142awa Po\u017caryskiego", "ulicaKodTERYT": "17409", "numerBudynku": "28", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-703", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20712, "longitude": 21.17389}, "telefon": "228159031", "email": "szkola.zagle@sternik.edu.pl", "stronaInternetowa": "zagle.sternik.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Mieczys\u0142awa Po\u017caryskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "28", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-703", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/86227", "@type": "Placowka", "numerRspo": 86227, "dataZalozenia": "1992-03-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1992-03-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146423144", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE NR 6", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KATARZYNA", "dyrektorNazwisko": "KABZI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 243897, "nazwa": "FUNDACJA EDUKACYJNA \"VARSOVIA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "010001606"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Jana Sebastiana Bacha", "ulicaKodTERYT": "00549", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-743", "geolokalizacja": {"latitude": 52.16699, "longitude": 21.03243}, "telefon": "222189307", "email": "szkola@varsovia.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.varsovia.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana Sebastiana Bacha", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-743", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/86455", "@type": "Placowka", "numerRspo": 86455, "dataZalozenia": "2004-08-20T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-08-20T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146439613", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH ELITA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ZOFIA", "dyrektorNazwisko": "DEPCZYK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 258731, "nazwa": "MACIEJ DEPCZYK", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "ulicaKodTERYT": "45566", "numerBudynku": "51", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-026", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23736, "longitude": 21.07914}, "telefon": "0228798766", "email": "manager@szkolenia-manager.pl", "stronaInternetowa": "www.elita.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "51", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "1", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-026", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/87244", "@type": "Placowka", "numerRspo": 87244, "dataZalozenia": "2004-09-18T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-09-18T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146442153", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "ZAOCZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE \"COSINUS\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261226, "nazwa": "PROJECT NEW SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 W LIKWIDACJI", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "473084915"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Stawki", "ulicaKodTERYT": "21096", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-178", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25262, "longitude": 20.98978}, "telefon": "224336016", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stawki", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-178", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/88064", "@type": "Placowka", "numerRspo": 88064, "dataZalozenia": "1944-11-10T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1944-11-10T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131080804", "regon": "000799078", "nazwaSkrocona": "XIX LO", "nazwa": "XIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. POWSTA\u0143C\u00d3W WARSZAWY", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MARIUSZ", "dyrektorNazwisko": "\u0141AGOCKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Zbaraska", "ulicaKodTERYT": "25883", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-014", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24373, "longitude": 21.07139}, "telefon": "228103829", "email": "lo19@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.lo19.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Zbaraska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-014", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/88065", "@type": "Placowka", "numerRspo": 88065, "dataZalozenia": "1948-03-10T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1948-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1132003409", "regon": "000799084", "nazwaSkrocona": "XXIII LO", "nazwa": "XXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. MARII SK\u0141ODOWSKIEJ-CURIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EDYTA", "dyrektorNazwisko": "CA\u0141KOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Naddnieprza\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "13871", "numerBudynku": "2/4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-205", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23856, "longitude": 21.12671}, "telefon": "226106361", "email": "sekretariat@liceum23.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum23.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Naddnieprza\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2/4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-205", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/88066", "@type": "Placowka", "numerRspo": 88066, "dataZalozenia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1954-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131906049", "regon": "000799121", "nazwaSkrocona": "XLVII LO", "nazwa": "XLVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. STANIS\u0141AWA WYSPIA\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "PAWE\u0141", "dyrektorNazwisko": "OZI\u0118B\u0141OWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Mi\u0119dzyborska", "ulicaKodTERYT": "12845", "numerBudynku": "64/70", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-010", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24038, "longitude": 21.07917}, "telefon": "228102201", "email": "lo47@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.47lo.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Mi\u0119dzyborska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "64/70", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-010", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/88067", "@type": "Placowka", "numerRspo": 88067, "dataZalozenia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1991-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131020742", "regon": "015810470", "nazwaSkrocona": "LXXII LO", "nazwa": "LXXII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. GEN. JAKUBA JASI\u0143SKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BO\u017bENA", "dyrektorNazwisko": "KOZAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Grochowska", "ulicaKodTERYT": "06137", "numerBudynku": "346/348", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-838", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2476399, "longitude": 21.05392}, "telefon": "226191360", "email": "sekretariat@jasinski.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.jasinski.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Grochowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "346/348", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-838", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/88068", "@type": "Placowka", "numerRspo": 88068, "dataZalozenia": "1997-04-03T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1131948415", "regon": "012760428", "nazwaSkrocona": "XCIX LO", "nazwa": "XCIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. ZBIGNIEWA HERBERTA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BO\u017bENA", "dyrektorNazwisko": "GROMADZKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Fundamentowa", "ulicaKodTERYT": "05209", "numerBudynku": "38/42", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-036", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23834, "longitude": 21.08184}, "telefon": "226719927", "email": "sekretariat@herbert99lo.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.herbert99lo.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Fundamentowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "38/42", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-036", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/88401", "@type": "Placowka", "numerRspo": 88401, "dataZalozenia": "2011-08-29T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2011-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146445000", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "AS-LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "DARIUSZ", "dyrektorNazwisko": "MYSZKOWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265356, "nazwa": "A SCHOOLS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "142329603"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. \u017buromi\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "26591", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-341", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28691, "longitude": 21.0446199}, "telefon": "221100099", "email": "dariusz.myszkowski@aschools.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u017buromi\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-341", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/91738", "@type": "Placowka", "numerRspo": 91738, "dataZalozenia": "1994-04-20T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1994-04-20T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146407978", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NIEPUBLICZNE DLA DOROS\u0141YCH NR 16", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JAROS\u0141AW", "dyrektorNazwisko": "KOZIE\u0141", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 263009, "nazwa": "GRA\u017bYNA \u0141OWICKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "ulicaKodTERYT": "45566", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-964", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2387299, "longitude": 21.08081}, "telefon": "0226727518", "email": "sekretariat@szesnastka.com", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Stan\u00f3w Zjednoczonych", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "24", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-964", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/91756", "@type": "Placowka", "numerRspo": 91756, "dataZalozenia": "2005-03-15T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2005-09-15T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146473521", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "WARS LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "DOROTA", "dyrektorNazwisko": "KWIECIE\u0143", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 257472, "nazwa": "PRABAL WA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "365124481"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "al. Aleje Jerozolimskie", "ulicaKodTERYT": "45207", "numerBudynku": "49/29", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-697", "geolokalizacja": {"latitude": 52.229, "longitude": 21.00892}, "telefon": "536007399", "email": "biuro@wars.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleje Jerozolimskie", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "49/29", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-697", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/103822", "@type": "Placowka", "numerRspo": 103822, "dataZalozenia": "1981-06-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1981-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015840702", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPECJALNE IM. JANINY ZAWADOWSKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1981-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14120", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. R\u00f3\u017cana", "ulicaKodTERYT": "19000", "numerBudynku": "22/24", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-569", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20272, "longitude": 21.01682}, "telefon": "222771830", "email": "sekretariat@mossos.pl", "stronaInternetowa": "mossos.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. R\u00f3\u017cana", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "22/24", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-569", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/104537", "@type": "Placowka", "numerRspo": 104537, "dataZalozenia": "2008-02-26T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2008-02-26T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146490146", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPORTOWE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 67 \"M.G.M.\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BO\u017bENA", "dyrektorNazwisko": "PLAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261658, "nazwa": "MACIEJ S\u0141OWAK", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Jagiello\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "07029", "numerBudynku": "88", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-992", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28798, "longitude": 21.00595}, "telefon": "223929634", "email": "szkolymgm@wp.pl", "stronaInternetowa": "www.mgm.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jagiello\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "88", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-992", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105214", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105214, "dataZalozenia": "1946-08-16T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1946-09-02T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "000799279", "nazwaSkrocona": "LVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "nazwa": "LVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ROTMISTRZA WITOLDA PILECKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Beata", "dyrektorNazwisko": "\u017beromska", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "URSUS", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000120"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2831, "nazwa": "URSUS", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000120"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursus", "gminaKodTERYT": "1465128", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursus", "miejscowoscKodTERYT": "0918784", "ulica": "ul. Dzieci Warszawy", "ulicaKodTERYT": "04605", "numerBudynku": "42", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-495", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19607, "longitude": 20.89889}, "telefon": "226626412", "email": "lo56@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "56lo.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursus", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Dzieci Warszawy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "42", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-495", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105291", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105291, "dataZalozenia": "1992-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1992-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015896803", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LXXXV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPECJALNE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1993-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14202", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Zorzy", "ulicaKodTERYT": "26255", "numerBudynku": "17", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-639", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21661, "longitude": 21.1691499}, "telefon": "226133542", "email": "mos2kat@moskat.pl", "stronaInternetowa": "www.moskat.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Zorzy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "17", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-639", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105309", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105309, "dataZalozenia": "2008-07-10T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "141570165", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXXVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPECJALNE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14582", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Ko\u017ami\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "09760", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-448", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22481, "longitude": 21.03701}, "telefon": "226291610", "email": "sekretariat@kozminska.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ko\u017ami\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-448", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105317", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105317, "dataZalozenia": "2002-04-17T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "140008355", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPECJALNE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2002-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14781", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "pl. Trzech Krzy\u017cy", "ulicaKodTERYT": "23083", "numerBudynku": "4/6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-499", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22867, "longitude": 21.02376}, "telefon": "226280431", "email": "instytutgluch@instytutgluch.pl", "stronaInternetowa": "instytut-gluchoniemych.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "pl. Trzech Krzy\u017cy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4/6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-499", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105330", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105330, "dataZalozenia": "2012-04-19T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146457798", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXXIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPECJALNE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14782", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. \u0141ucka", "ulicaKodTERYT": "11728", "numerBudynku": "17/23", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-842", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23193, "longitude": 20.9866}, "telefon": "226242891", "email": "sekretariat@oswg-wawa.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.oswg-wawa.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u0141ucka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "17/23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-842", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105395", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105395, "dataZalozenia": "1980-08-20T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1980-08-20T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "015890114", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPECJALNE W\u00a0INSTYTUCIE \"POMNIK - CENTRUM ZDROWIA DZIECKA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1980-08-20T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/9", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 9, "nazwa": "w podmiocie leczniczym"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12417", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "al. Aleja Dzieci Polskich", "ulicaKodTERYT": "45553", "numerBudynku": "20", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-736", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20719, "longitude": 21.19121}, "telefon": "228151123", "email": "gmichalczuk@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "http://zss78warszawa.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Dzieci Polskich", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "20", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-736", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/105663", "@type": "Placowka", "numerRspo": 105663, "dataZalozenia": "2001-08-29T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2001-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "017370100", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXXI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPECJALNE W INSTYTUCIE PSYCHIATRII I NEUROLOGII", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2001-08-29T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/9", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 9, "nazwa": "w podmiocie leczniczym"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/13110", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Jana Sobieskiego", "ulicaKodTERYT": "20427", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-957", "geolokalizacja": {"latitude": 52.17365, "longitude": 21.06297}, "telefon": "224582628", "email": "zs96@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana Sobieskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-957", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/106173", "@type": "Placowka", "numerRspo": 106173, "dataZalozenia": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146468690", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "POLSKO-NIEMIECKA SZKO\u0141A SPOTKA\u0143 I DIALOGU IM. WILLY'EGO BRANDTA W WARSZAWIE - LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2008-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 247634, "nazwa": "NIEMIECKIE TOWARZYSTWO SZKOLNE W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "016867011"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/114245", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wilan\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465168", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wilan\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988856", "ulica": "ul. \u015bw. Urszuli Led\u00f3chowskiej", "ulicaKodTERYT": "36367", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-972", "geolokalizacja": {"latitude": 52.15751, "longitude": 21.06897}, "telefon": "226422705", "email": "sekretariat2@wbs.pl", "stronaInternetowa": "wbs.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wilan\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u015bw. Urszuli Led\u00f3chowskiej", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-972", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/110110", "@type": "Placowka", "numerRspo": 110110, "dataZalozenia": "2001-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2001-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146548733", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRYTYJSKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE THE BRITISH SCHOOL", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "SUSAN", "dyrektorNazwisko": "HILL", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264402, "nazwa": "THE BRITISH SCHOOL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "142124031"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Boles\u0142awa Limanowskiego", "ulicaKodTERYT": "11074", "numerBudynku": "15", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-943", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18952, "longitude": 21.05497}, "telefon": "228423281", "email": "british@thebritishschool.pl", "stronaInternetowa": "www.thebritishschool.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Boles\u0142awa Limanowskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "15", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-943", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/110260", "@type": "Placowka", "numerRspo": 110260, "dataZalozenia": "1997-05-06T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "1997-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5242510931", "regon": "015765277", "nazwaSkrocona": "LO 105", "nazwa": "CV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM.ZBIGNIEWA HERBERTA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EL\u017bBIETA", "dyrektorNazwisko": "G\u0118SINA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIA\u0141O\u0141\u0118KA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000034"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2822, "nazwa": "BIA\u0141O\u0141\u0118KA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000034"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "gminaKodTERYT": "1465038", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "miejscowoscKodTERYT": "0988796", "ulica": "ul. Vincenta van Gogha", "ulicaKodTERYT": "23458", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-188", "geolokalizacja": {"latitude": 52.31504, "longitude": 20.95205}, "telefon": "228844380", "email": "sekretariat@cvlo.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.cvlo.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Vincenta van Gogha", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-188", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/111399", "@type": "Placowka", "numerRspo": 111399, "dataZalozenia": "2006-05-10T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2006-05-10T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146572861", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE ZAOCZNE DLA DOROS\u0141YCH W WESO\u0141EJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2015-01-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 253234, "nazwa": "HALINA GRZYWACZ", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/127002", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Weso\u0142a", "gminaKodTERYT": "1465158", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Weso\u0142a", "miejscowoscKodTERYT": "0921728", "ulica": "ul. Kruszyny", "ulicaKodTERYT": "10048", "numerBudynku": "28", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "05-077", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21697, "longitude": 21.2164499}, "telefon": "227733377", "email": "michal@mag1.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Weso\u0142a", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kruszyny", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "28", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "05-077", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/115341", "@type": "Placowka", "numerRspo": 115341, "dataZalozenia": "2004-05-27T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1132501840", "regon": "015807685", "nazwaSkrocona": "CIV LO DLA DOROS\u0141YCH", "nazwa": "CIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2004-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/115158", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Mi\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "12989", "numerBudynku": "1/5", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-806", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24789, "longitude": 21.05627}, "telefon": "228187021", "email": "bgiziewicz@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.cku.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Mi\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1/5", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-806", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/118493", "@type": "Placowka", "numerRspo": 118493, "dataZalozenia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146803830", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXLIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12920", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Marcina Kasprzaka", "ulicaKodTERYT": "08157", "numerBudynku": "19/21", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-211", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22843, "longitude": 20.97031}, "telefon": "226320211", "email": "zs@kasprzak.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.kasprzak.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Marcina Kasprzaka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "19/21", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-211", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/118494", "@type": "Placowka", "numerRspo": 118494, "dataZalozenia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146803906", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXLV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12791", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ogrodowa", "ulicaKodTERYT": "14834", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-896", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24015, "longitude": 20.99136}, "telefon": "226205052", "email": "sekretariat@ogrodowa.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.ogrodowa.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ogrodowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-896", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/118675", "@type": "Placowka", "numerRspo": 118675, "dataZalozenia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146816151", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM FILMOWE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI PRZY WARSZAWSKIEJ SZKOLE FILMOWEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2015-08-11T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 255210, "nazwa": "LINDA & \u015aLESICKI PRODUCTION SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIANO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "017300424"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/128962", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "ulicaKodTERYT": "25416", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-518", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26109, "longitude": 20.99208}, "telefon": "789394339", "email": "sekretariat@liceumfilmowe.pl", "stronaInternetowa": "www.liceumfilmowe.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-518", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/118699", "@type": "Placowka", "numerRspo": 118699, "dataZalozenia": "2013-08-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146816576", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXLII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2013-08-31T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/12784", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "al. Aleja Jana Paw\u0142a II", "ulicaKodTERYT": "37675", "numerBudynku": "69", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-038", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25183, "longitude": 20.9841799}, "telefon": "228387021", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Jana Paw\u0142a II", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "69", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-038", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/119738", "@type": "Placowka", "numerRspo": 119738, "dataZalozenia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146858617", "nazwaSkrocona": "LO CXVII DLA DOROS\u0141YCH", "nazwa": "CXLVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2826, "nazwa": "PRAGA-PO\u0141UDNIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000073"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/15093", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Komorska", "ulicaKodTERYT": "09083", "numerBudynku": "17/23", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-161", "geolokalizacja": {"latitude": 52.237, "longitude": 21.10049}, "telefon": "226103588", "email": "sekretariat@komorska.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.komorska.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Komorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "17/23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-161", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/120577", "@type": "Placowka", "numerRspo": 120577, "dataZalozenia": "2013-10-16T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-10-16T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146921333", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JOLANTA", "dyrektorNazwisko": "B\u0141U\u015a", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265360, "nazwa": "Jolanta B\u0142u\u015b", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Ratuszowa", "ulicaKodTERYT": "18489", "numerBudynku": "11", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-450", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25799, "longitude": 21.03162}, "telefon": "693809073", "email": "jola.blus@interia.pl", "stronaInternetowa": "www.szkolyparva.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ratuszowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "11", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-450", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/120872", "@type": "Placowka", "numerRspo": 120872, "dataZalozenia": "2013-09-09T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-09-09T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "146973778", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH ZACISZE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 275219, "nazwa": "CENTRUM KSZTA\u0141CENIA ZACISZE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "385775725"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Radzymi\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "18373", "numerBudynku": "242", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-674", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28516, "longitude": 21.0744}, "telefon": "226786056", "email": "sekretariat@ck-zacisze.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.ck-zacisze.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Radzymi\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "242", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-674", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/121562", "@type": "Placowka", "numerRspo": 121562, "dataZalozenia": "2013-08-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "147059976", "nazwaSkrocona": "CXLIII_LO", "nazwa": "CXLIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2013-08-31T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2823, "nazwa": "BIELANY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000041"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/23484", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. W\u0142odzimierza Perzy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "15968", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-883", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28006, "longitude": 20.96668}, "telefon": "228332868", "email": "zs10@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "zs10.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. W\u0142odzimierza Perzy\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-883", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/122432", "@type": "Placowka", "numerRspo": 122432, "dataZalozenia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "147143263", "nazwaSkrocona": "CXLVI LO", "nazwa": "CXLVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2013-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2827, "nazwa": "PRAGA-P\u00d3\u0141NOC", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000080"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/28199", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Targowa", "ulicaKodTERYT": "22659", "numerBudynku": "86", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-448", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25751, "longitude": 21.03258}, "telefon": "226193486", "email": "zs33@zs33.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Targowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "86", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-448", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/125087", "@type": "Placowka", "numerRspo": 125087, "dataZalozenia": "2014-09-22T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2014-09-22T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "147424967", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KATARZYNA", "dyrektorNazwisko": "TRAWI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 243773, "nazwa": "BAUTECHNIK POLSKA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "146991658"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "gminaKodTERYT": "1465088", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "miejscowoscKodTERYT": "0919298", "ulica": "ul. Kowelska", "ulicaKodTERYT": "09690", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-432", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26232, "longitude": 21.03999}, "telefon": "791254064", "email": "szkolylod@vp.pl", "stronaInternetowa": "www.szklylod.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-P\u00f3\u0142noc", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kowelska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-432", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/125841", "@type": "Placowka", "numerRspo": 125841, "dataZalozenia": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "147493572", "nazwaSkrocona": "CLII LO", "nazwa": "CLII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14298", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Wincentego Rzymowskiego", "ulicaKodTERYT": "19385", "numerBudynku": "38", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-697", "geolokalizacja": {"latitude": 52.195388793945, "longitude": 21.008499145508}, "telefon": "228436681", "email": "zs27@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zs27.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wincentego Rzymowskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "38", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-697", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/126159", "@type": "Placowka", "numerRspo": 126159, "dataZalozenia": "2014-11-14T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2015-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "360162577", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "ZAOCZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE \"COSINUS II\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "\u0141UKASZ", "dyrektorNazwisko": "LIPI\u0143SKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 259816, "nazwa": "FUNDACJA NACIA", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "364891221"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Stawki", "ulicaKodTERYT": "21096", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-193", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25262, "longitude": 20.98978}, "telefon": "226200491", "email": "stawki@cosinus.pl", "stronaInternetowa": "cosinus.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stawki", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-193", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/126161", "@type": "Placowka", "numerRspo": 126161, "dataZalozenia": "2012-08-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "360163163", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CXLI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE SPECJALNE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2012-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2802, "nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/105295", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "al. W\u0142adys\u0142awa Stanis\u0142awa Reymonta", "ulicaKodTERYT": "18649", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-842", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27604, "longitude": 20.93909}, "telefon": "228348684", "email": "zpow@zpow.eu", "stronaInternetowa": "http://zpow.eu", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. W\u0142adys\u0142awa Stanis\u0142awa Reymonta", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-842", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/126534", "@type": "Placowka", "numerRspo": 126534, "dataZalozenia": "2014-08-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2014-08-31T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "360447357", "nazwaSkrocona": "CLIII LO", "nazwa": "CLIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14264", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Kazimierzowska", "ulicaKodTERYT": "08268", "numerBudynku": "60", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-543", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20548, "longitude": 21.01406}, "telefon": "228496218", "email": "zsofk@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.zso.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kazimierzowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "60", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-543", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/126900", "@type": "Placowka", "numerRspo": 126900, "dataZalozenia": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "360895914", "nazwaSkrocona": "CLI LO", "nazwa": "CLI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/14431", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Be\u0142ska", "ulicaKodTERYT": "01000", "numerBudynku": "1/3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-638", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18986, "longitude": 20.99936}, "telefon": "0228485386", "email": "zs39@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "zs39.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Be\u0142ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1/3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-638", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/127103", "@type": "Placowka", "numerRspo": 127103, "dataZalozenia": "2005-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2015-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "361111381", "nazwaSkrocona": "CL LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "nazwa": "CL LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2014-08-31T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19707", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. W\u0142o\u015bcia\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "24532", "numerBudynku": "35", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-710", "geolokalizacja": {"latitude": 52.27073, "longitude": 20.96534}, "telefon": "226633038", "email": "zssl3@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "www.wloscianska.strefa.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. W\u0142o\u015bcia\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "35", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-710", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/127109", "@type": "Placowka", "numerRspo": 127109, "dataZalozenia": "2014-08-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2015-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "1180083820", "regon": "361121652", "nazwaSkrocona": "CXLIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "nazwa": "CXLIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2014-08-31T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2838, "nazwa": "\u017bOLIBORZ", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000191"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/19706", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "ulicaKodTERYT": "25416", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-518", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26109, "longitude": 20.99208}, "telefon": "228391223", "email": "zseil@zseil.edu.pl", "stronaInternetowa": "zseil.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-518", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/127833", "@type": "Placowka", "numerRspo": 127833, "dataZalozenia": "2015-06-26T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2015-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "361873599", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH \"EDUCATIO\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "PIOTR", "dyrektorNazwisko": "ST\u0118PIE\u0143", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264454, "nazwa": "PIOTR ST\u0118PIE\u0143", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Nowowiejska", "ulicaKodTERYT": "14495", "numerBudynku": "37a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-010", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2199, "longitude": 21.00275}, "telefon": "501232791", "email": "info@educatio.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Nowowiejska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "37a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-010", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/128939", "@type": "Placowka", "numerRspo": 128939, "dataZalozenia": "2015-08-28T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2016-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "362441531", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PROFESJA EDUKACJA LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "AST", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 257025, "nazwa": "KWARTUS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "361646685"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. \u015awi\u0119tokrzyska", "ulicaKodTERYT": "22552", "numerBudynku": "18", "numerLokalu": "225", "kodPocztowy": "00-867", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23606, "longitude": 21.0115}, "telefon": "792180298", "email": "profesja@onet.com.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u015awi\u0119tokrzyska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "18", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "225", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-867", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/129029", "@type": "Placowka", "numerRspo": 129029, "dataZalozenia": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2015-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "362454953", "nazwaSkrocona": "CLIV LO", "nazwa": "CLIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2014-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "URSUS", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000120"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2831, "nazwa": "URSUS", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000120"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/105215", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursus", "gminaKodTERYT": "1465128", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursus", "miejscowoscKodTERYT": "0918784", "ulica": "ul. Dzieci Warszawy", "ulicaKodTERYT": "04605", "numerBudynku": "42", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-495", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19607, "longitude": 20.89889}, "telefon": "226626281", "email": "zsnr42@interia.pl", "stronaInternetowa": "www.zsnr42.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursus", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Dzieci Warszawy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "42", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-495", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/129897", "@type": "Placowka", "numerRspo": 129897, "dataZalozenia": "2015-08-03T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "363061842", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. B\u0141. KS. ROMANA ARCHUTOWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ARTUR", "dyrektorNazwisko": "FIJA\u0141KOWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261923, "nazwa": "CENTRUM EDUKACYJNE ARCHIDIECEZJI WARSZAWSKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/140", "@type": "TypPodmiotu", "id": 140, "nazwa": "Organizacje Wyznaniowe"}, "regon": "142300947"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Dewajtis", "ulicaKodTERYT": "03784", "numerBudynku": "3", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-815", "geolokalizacja": {"latitude": 52.29654, "longitude": 20.959}, "telefon": "228390840", "email": "sekretariat@archutowski.edu.pl", "stronaInternetowa": "archutowski.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Dewajtis", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-815", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/130432", "@type": "Placowka", "numerRspo": 130432, "dataZalozenia": "2016-03-08T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "364019256", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE KREACJI GIER WIDEO PRZY WARSZAWSKIEJ SZKOLE FILMOWEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2016-03-08T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 255210, "nazwa": "LINDA & \u015aLESICKI PRODUCTION SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIANO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "017300424"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/128962", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u017boliborz", "gminaKodTERYT": "1465198", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u017boliborz", "miejscowoscKodTERYT": "0920048", "ulica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "ulicaKodTERYT": "25416", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-518", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26109, "longitude": 20.99208}, "telefon": "221100097", "email": "sekretariat@liceumgier.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u017boliborz", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. gen. J\u00f3zefa Zaj\u0105czka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-518", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/130665", "@type": "Placowka", "numerRspo": 130665, "dataZalozenia": "2016-04-15T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "364321200", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE LIFESKILLS NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Jaros\u0142aw", "dyrektorNazwisko": "Sikora", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 259543, "nazwa": "FUNDACJA LIFESKILLS", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "146529807"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Miodowa", "ulicaKodTERYT": "12991", "numerBudynku": "22 D", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-246", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2481483, "longitude": 21.0077601}, "telefon": "507007005", "email": "liceum@lifeskills.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Miodowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "22 D", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-246", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/130689", "@type": "Placowka", "numerRspo": 130689, "dataZalozenia": "2016-04-27T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "364353831", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE \"MULTIMEDIA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "IZABELA", "dyrektorNazwisko": "GRZEGORCZYK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 255819, "nazwa": "WY\u017bSZA SZKO\u0141A PROMOCJI, MEDI\u00d3W I SHOW BUSINESSU Z SIEDZIB\u0104 W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/142", "@type": "TypPodmiotu", "id": 142, "nazwa": "Szko\u0142y Wy\u017csze Niepubliczne"}, "regon": "017265662"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "pl. Plac Defilad", "ulicaKodTERYT": "45369", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-901", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23192, "longitude": 21.00678}, "telefon": "226566502", "email": "liceum@wsp.pl", "stronaInternetowa": "www.liceummultimedia.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "pl. Plac Defilad", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-901", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/131718", "@type": "Placowka", "numerRspo": 131718, "dataZalozenia": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "365339052", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYWATNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ZOFII I J\u0118DRZEJA MORACZEWSKICH", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ARTUR", "dyrektorNazwisko": "ABRAMOWICZ", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 257549, "nazwa": "ARTUR ABRAMOWICZ", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Weso\u0142a", "gminaKodTERYT": "1465158", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Weso\u0142a", "miejscowoscKodTERYT": "0921728", "ulica": "al. Aleja marsz. J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego", "ulicaKodTERYT": "45210", "numerBudynku": "73", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "05-077", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23539, "longitude": 21.2542}, "telefon": "693548901", "email": "artur.abramowicz@moracz.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Weso\u0142a", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja marsz. J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "73", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "05-077", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/131722", "@type": "Placowka", "numerRspo": 131722, "dataZalozenia": "2016-08-25T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2016-09-04T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "365339359", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM AKADEMEIA TUTORIAL COLLEGE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MARCIN", "dyrektorNazwisko": "SZALA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 263095, "nazwa": "AKADEMEIA TUTORIAL COLLEGE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "367513270"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "pl. Plac Trzech Krzy\u017cy", "ulicaKodTERYT": "38542", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-499", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2298199, "longitude": 21.02176}, "telefon": "", "email": "office@atc.edu.pl", "stronaInternetowa": "atc.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "pl. Plac Trzech Krzy\u017cy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-499", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133322", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133322, "dataZalozenia": "2017-04-05T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367016420", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "AKADEMIA-LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA M\u0141ODZIE\u017bY W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 260212, "nazwa": "IZABELA \u0141AJS", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Jana Kazimierza", "ulicaKodTERYT": "07117", "numerBudynku": "45", "numerLokalu": "5", "kodPocztowy": "01-248", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2218, "longitude": 20.93616}, "telefon": "228622960", "email": "warszawa@akademia-zdrowia.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Jana Kazimierza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "45", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "5", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-248", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133365", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133365, "dataZalozenia": "2017-02-09T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367119461", "nazwaSkrocona": "CLVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "nazwa": "CLVIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. KSI\u0118\u017bNEJ IZABELI CZARTORYSKIEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EWA", "dyrektorNazwisko": "PODPORA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "URSYN\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000138"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2832, "nazwa": "URSYN\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000138"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Stefana Szolc-Rogozi\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "22018", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-777", "geolokalizacja": {"latitude": 52.14938, "longitude": 21.05326}, "telefon": "226432033", "email": "sekretariat@158liceum.edu.pl", "stronaInternetowa": "http://158liceum.edu.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Stefana Szolc-Rogozi\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-777", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133453", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133453, "dataZalozenia": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367334691", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CLV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. BOHATEREK POWSTANIA WARSZAWSKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "GRABEK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Wojciecha \u017bywnego", "ulicaKodTERYT": "26642", "numerBudynku": "25", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-701", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19198, "longitude": 21.02588}, "telefon": "226202506", "email": "sekretariat@liceumtwarda.edu.pl", "stronaInternetowa": "liceumtwarda.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wojciecha \u017bywnego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "25", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-701", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133454", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133454, "dataZalozenia": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367334700", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CLVI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE INTEGRACYJNE \"PRZY \u0141AZIENKACH KR\u00d3LEWSKICH\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MA\u0141GORZATA", "dyrektorNazwisko": "KU\u0141ACZKOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Podchor\u0105\u017cych", "ulicaKodTERYT": "16713", "numerBudynku": "49/61", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-722", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2095, "longitude": 21.03995}, "telefon": "228417161", "email": "lo156@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "lo156.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Podchor\u0105\u017cych", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "49/61", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-722", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133533", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133533, "dataZalozenia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367397390", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CLX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. GEN. DYW. STEFANA ROWECKIEGO \"GROTA\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Dorota", "dyrektorNazwisko": "Postek", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2825, "nazwa": "OCHOTA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000066"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. J\u00f3zefa Siemie\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "19812", "numerBudynku": "6", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-106", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20637, "longitude": 20.97599}, "telefon": "228223129", "email": "lo160@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. J\u00f3zefa Siemie\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "6", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-106", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133547", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133547, "dataZalozenia": "2017-04-12T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367417388", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYWATNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI IM. CECYLII PLATER-ZYBERK\u00d3WNY", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261586, "nazwa": "TOWARZYSTWO O\u015aWIATOWE IM. CECYLII PLATER-ZYBERK\u00d3WNY", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "006223860"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/272814", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Pi\u0119kna", "ulicaKodTERYT": "16191", "numerBudynku": "24", "numerLokalu": "26", "kodPocztowy": "00-549", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22382, "longitude": 21.01791}, "telefon": "226215254", "email": "sekretariat@cpz.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.cpz.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Pi\u0119kna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "24", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "26", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-549", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133549", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133549, "dataZalozenia": "2017-05-19T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367417520", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 2 IM. JANUSZA KORCZAKA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MARIA", "dyrektorNazwisko": "BRONIKOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261570, "nazwa": "KAROL STRZELCZYK", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ochota", "gminaKodTERYT": "1465068", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ochota", "miejscowoscKodTERYT": "0918643", "ulica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "ulicaKodTERYT": "21847", "numerBudynku": "50/54", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-353", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21591, "longitude": 20.9685099}, "telefon": "515303945", "email": "liceum.korczaka@gmail.com", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Szcz\u0119\u015bliwicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "50/54", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-353", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133551", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133551, "dataZalozenia": "2017-05-19T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367417537", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE TE VIZJA Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 244006, "nazwa": "TOWARZYSTWO EDUKACYJNE \"VIZJA\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "142707873"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Patriot\u00f3w", "ulicaKodTERYT": "15810", "numerBudynku": "148", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-839", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18176, "longitude": 21.19215}, "telefon": "605160000", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Patriot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "148", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-839", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133555", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133555, "dataZalozenia": "2017-05-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367418028", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH \"\u017bAK\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KONRAD", "dyrektorNazwisko": "HARASIM", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 262142, "nazwa": "CENTRUM NAUKI I BIZNESU \"\u017bAK\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "100190115"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Okopowa", "ulicaKodTERYT": "14886", "numerBudynku": "59", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-043", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2501, "longitude": 20.97941}, "telefon": "517842049", "email": "warszawa@zak.edu.pl", "stronaInternetowa": "zak.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ochota", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleje Jerozolimskie", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "89", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-001", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133558", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133558, "dataZalozenia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367418092", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ROBERTA SCHUMANA FUNDACJI \"PRIMUS\"", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KRZYSZTOF", "dyrektorNazwisko": "ADAMOWICZ", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261578, "nazwa": "FUNDACJA \"PRIMUS\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "011068989"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. p\u0142k. Zolt\u00e1na Bal\u00f3", "ulicaKodTERYT": "45233", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-793", "geolokalizacja": {"latitude": 52.154178619385, "longitude": 21.037860870361}, "telefon": "226482853", "email": "liceum@primus.com.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. p\u0142k. Zolt\u00e1na Bal\u00f3", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-793", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133566", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133566, "dataZalozenia": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367418620", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "KATOLICKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. KS. JERZEGO POPIE\u0141USZKI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "GRZEGORZ", "dyrektorNazwisko": "BARAN", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264446, "nazwa": "FEDERACJA SODALICJI MARIA\u0143SKICH W POLSCE", "typ": {"@id": "/api/typ/140", "@type": "TypPodmiotu", "id": 140, "nazwa": "Organizacje Wyznaniowe"}, "regon": "015574991"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Ogrodowa", "ulicaKodTERYT": "14834", "numerBudynku": "3a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-893", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23971, "longitude": 20.99397}, "telefon": "226203658", "email": "sekretariat@ogrodowa.pl", "stronaInternetowa": "ogrodowa.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ogrodowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-893", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133569", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133569, "dataZalozenia": "2017-04-12T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367419022", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIE LICEUM SAMUEL", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANNA", "dyrektorNazwisko": "SMO\u0141A", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261588, "nazwa": "TOWARZYSTWO EDUKACYJNE SAMUEL", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "364919617"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Mieczys\u0142awa Po\u017caryskiego", "ulicaKodTERYT": "17409", "numerBudynku": "28", "numerLokalu": "29", "kodPocztowy": "04-703", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20712, "longitude": 21.17389}, "telefon": "228797810", "email": "biuro@samuel.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Mieczys\u0142awa Po\u017caryskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "28", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "29", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-703", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133629", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133629, "dataZalozenia": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367510828", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE TE VIZJA Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "AGNIESZKA", "dyrektorNazwisko": "MAJKOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 244006, "nazwa": "TOWARZYSTWO EDUKACYJNE \"VIZJA\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "142707873"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Okopowa", "ulicaKodTERYT": "14886", "numerBudynku": "59", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-043", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2501, "longitude": 20.97941}, "telefon": "577755006", "email": "m.olczak@tevizja.pl", "stronaInternetowa": "www.okopowa.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Okopowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "59", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-043", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133632", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133632, "dataZalozenia": "2017-04-20T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367510917", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "MI\u0118DZYNARODOWE LICEUM MONTESSORI W WARSZAWIE INTERNATIONAL MONTESSORI HIGH SCHOOL OF WARSAW", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KATARZYNA", "dyrektorNazwisko": "ZWIERZCHOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261661, "nazwa": "KATARZYNA ZWIERZCHOWSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Dzierzby", "ulicaKodTERYT": "04632", "numerBudynku": "26", "numerLokalu": "28", "kodPocztowy": "02-836", "geolokalizacja": {"latitude": 52.1346599, "longitude": 21.01964}, "telefon": "516104432", "email": "biuro@mcem.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Dzierzby", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "26", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "28", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-836", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133639", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133639, "dataZalozenia": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "367511035", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPO\u0141ECZNE WALDORFSKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JUSTYNA", "dyrektorNazwisko": "SAWICKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264885, "nazwa": "TOWARZYSTWO ROZWOJU PEDAGOGIKI RUDOLFA STEINERA", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "011165729"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Wolno\u015b\u0107", "ulicaKodTERYT": "24691", "numerBudynku": "2a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-018", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24103, "longitude": 20.98479}, "telefon": "226355050", "email": "waldorfskaszk.warszawa@gazeta.pl", "stronaInternetowa": "www.lo.waldorfska.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wolno\u015b\u0107", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-018", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/133795", "@type": "Placowka", "numerRspo": 133795, "dataZalozenia": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5223097074", "regon": "367647409", "nazwaSkrocona": "LO CLIX", "nazwa": "CLIX LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. KR\u00d3LA JANA III SOBIESKIEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "Iwona", "dyrektorNazwisko": "Rydlewska", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "W\u0141OCHY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000177"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2836, "nazwa": "W\u0141OCHY", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000177"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "W\u0142ochy", "gminaKodTERYT": "1465178", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "W\u0142ochy", "miejscowoscKodTERYT": "0988862", "ulica": "ul. Solipska", "ulicaKodTERYT": "20539", "numerBudynku": "17/19", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-482", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20087, "longitude": 20.90999}, "telefon": "228637787", "email": "liceum@solipska.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.solipska.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "W\u0142ochy", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Solipska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "17/19", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-482", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/262811", "@type": "Placowka", "numerRspo": 262811, "dataZalozenia": "2017-08-03T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "368062817", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH PRZY WARSZAWSKIEJ SZKOLE ZARZ\u0104DZANIA - SZKOLE WY\u017bSZEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MA\u0141GORZATA", "dyrektorNazwisko": "MA\u0141EK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 262807, "nazwa": "MICHA\u0141 MA\u0141EK", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Siedmiogrodzka", "ulicaKodTERYT": "19783", "numerBudynku": "3a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-204", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23158, "longitude": 20.9748899}, "telefon": "", "email": "kontakt@siedmiogrodzka.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Siedmiogrodzka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "3a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-204", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/262819", "@type": "Placowka", "numerRspo": 262819, "dataZalozenia": "2017-08-18T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "368065974", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM AKADEMEIA HIGH SCHOOL", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KAROLINA", "dyrektorNazwisko": "WATRAS", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 262817, "nazwa": "AKADEMEIA HIGH SCHOOL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "365509117"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wilan\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465168", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wilan\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988856", "ulica": "ul. \u015bw. Urszuli Led\u00f3chowskiej", "ulicaKodTERYT": "36367", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-972", "geolokalizacja": {"latitude": 52.15678, "longitude": 21.0694}, "telefon": "223987125", "email": "office@akademeia.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wilan\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u015bw. Urszuli Led\u00f3chowskiej", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-972", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/263334", "@type": "Placowka", "numerRspo": 263334, "dataZalozenia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "368180988", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CLVII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. MARII SK\u0141ODOWSKIEJ-CURIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MA\u0141GORZATA", "dyrektorNazwisko": "KR\u00d3L", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2829, "nazwa": "\u015aR\u00d3DMIE\u015aCIE", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000106"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. \u015awi\u0119tokrzyska", "ulicaKodTERYT": "22552", "numerBudynku": "18A", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-052", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23644, "longitude": 21.0119599}, "telefon": "0228269792", "email": "lo157@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "http://lo157.waw.pl/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. \u015awi\u0119tokrzyska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "18A", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-052", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/263354", "@type": "Placowka", "numerRspo": 263354, "dataZalozenia": "2017-08-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-08-31T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "368190828", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 1 IM. JANA NOWAKA-JEZIORA\u0143SKIEGO SPO\u0141ECZNEGO TOWARZYSTWA O\u015aWIATOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265146, "nazwa": "SAMODZIELNE KO\u0141O TERENOWE SPO\u0141ECZNEGO TOWARZYSTWA O\u015aWIATOWEGO NR 21 W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "010471401"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Polinezyjska", "ulicaKodTERYT": "16997", "numerBudynku": "10a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-777", "geolokalizacja": {"latitude": 52.15205, "longitude": 21.04521}, "telefon": "226491200", "email": "sekretariatlo@zsosto.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Warszawa", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Polinezyjska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-777", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/263456", "@type": "Placowka", "numerRspo": 263456, "dataZalozenia": "1973-07-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "1973-09-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "368218900", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. KOMISJI EDUKACJI NARODOWEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "1973-09-01T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "Ministerstwo Edukacji i Nauki", "typ": {"@id": "/api/typ/120", "@type": "TypPodmiotu", "id": 120, "nazwa": "Minister ds. o\u015bwiaty i wychowania"}, "regon": "387796051"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 1, "nazwa": "Ministerstwo Edukacji i Nauki", "typ": {"@id": "/api/typ/120", "@type": "TypPodmiotu", "id": 120, "nazwa": "Minister ds. o\u015bwiaty i wychowania"}, "regon": "387796051"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/122890", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Kielecka", "ulicaKodTERYT": "08379", "numerBudynku": "43", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-530", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20593, "longitude": 21.00451}, "telefon": "226223793", "email": "sekretariat@orpeg.pl", "stronaInternetowa": "www.orpeg.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kielecka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "43", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-530", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/264374", "@type": "Placowka", "numerRspo": 264374, "dataZalozenia": "2017-09-21T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-21T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "368323838", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM ASTRID", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MARIANNA", "dyrektorNazwisko": "K\u0141OSI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264373, "nazwa": "FUNDACJA DZIECI MAJ\u0104 G\u0141OS", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "366451667"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "al. Aleja Wyzwolenia", "ulicaKodTERYT": "38308", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-572", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2194, "longitude": 21.02217}, "telefon": "226238294", "email": "liceum@astrid.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.astrid.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleja Wyzwolenia", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-572", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/264388", "@type": "Placowka", "numerRspo": 264388, "dataZalozenia": "2017-09-14T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2017-09-20T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "368329172", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH \"ARCHIMEDES\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "RAFA\u0141", "dyrektorNazwisko": "CEG\u0141OWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 257476, "nazwa": "RAFA\u0141 CEG\u0141OWSKI", "typ": {"@id": "/api/typ/146", "@type": "TypPodmiotu", "id": 146, "nazwa": "Osoba fizyczna"}, "regon": null}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Chmielna", "ulicaKodTERYT": "02768", "numerBudynku": "98", "numerLokalu": "23", "kodPocztowy": "00-801", "geolokalizacja": {"latitude": 52.22928, "longitude": 20.99991}, "telefon": "691371037", "email": "pszcnbia@gmail.com", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "W\u0142ochy", "adresDoKorespondecjiUlica": "al. Aleje Jerozolimskie", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "200", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-486", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/265873", "@type": "Placowka", "numerRspo": 265873, "dataZalozenia": "2017-12-05T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2018-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "368972413", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE STARTOWA 4K", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EWA", "dyrektorNazwisko": "KORULSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 250233, "nazwa": "TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 I SPO\u0141ECZNEGO LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "001390227"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "W\u0142ochy", "gminaKodTERYT": "1465178", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "W\u0142ochy", "miejscowoscKodTERYT": "0988862", "ulica": "ul. Startowa", "ulicaKodTERYT": "21011", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-248", "geolokalizacja": {"latitude": 52.1889899, "longitude": 20.95319}, "telefon": "228460337", "email": "startowa4k@startowa.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "W\u0142ochy", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Startowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-248", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/266036", "@type": "Placowka", "numerRspo": 266036, "dataZalozenia": "2018-01-04T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2018-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "369158666", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE MONTESSORI W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "DOROTA", "dyrektorNazwisko": "ROTOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265190, "nazwa": "FUNDACJA \"DAJ MI CZAS\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "140752119"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursus", "gminaKodTERYT": "1465128", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursus", "miejscowoscKodTERYT": "0918784", "ulica": "ul. Tomcia Palucha", "ulicaKodTERYT": "22859", "numerBudynku": "25", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-495", "geolokalizacja": {"latitude": 52.19312, "longitude": 20.89849}, "telefon": "226627475", "email": "sekretariat@poem.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum-montessori.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursus", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Tomcia Palucha", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "25", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-495", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/266352", "@type": "Placowka", "numerRspo": 266352, "dataZalozenia": "2018-02-05T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2018-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "369439968", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. SALVADORA DALEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ALINA", "dyrektorNazwisko": "DUBIELECKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265178, "nazwa": "FUNDACJA \"CULTURE PROMOTION\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "140407629"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Bobrowiecka", "ulicaKodTERYT": "01495", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-728", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20109, "longitude": 21.04591}, "telefon": "509712943", "email": "liceum@liceumdalego.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Bobrowiecka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-728", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/266884", "@type": "Placowka", "numerRspo": 266884, "dataZalozenia": "2018-02-09T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2018-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": "5272863775", "regon": "369720748", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CLXI LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2837, "nazwa": "WOLA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000184"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/270483", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Smocza", "ulicaKodTERYT": "20334", "numerBudynku": "19", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-051", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2473, "longitude": 20.98394}, "telefon": "48228385676", "email": "zs127@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Smocza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "19", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-051", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/267034", "@type": "Placowka", "numerRspo": 267034, "dataZalozenia": "2018-03-01T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2018-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "369808549", "nazwaSkrocona": "CLXII L.O.", "nazwa": "CLXII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. SZARYCH SZEREG\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2830, "nazwa": "TARG\u00d3WEK", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000113"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/271758", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Turmoncka", "ulicaKodTERYT": "23162", "numerBudynku": "2", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-254", "geolokalizacja": {"latitude": 52.29649, "longitude": 21.03022}, "telefon": "228111908", "email": "sekretariat@szkolyszareszeregi.edu.pl", "stronaInternetowa": "zs128.edupage.org", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Turmoncka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-254", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/267249", "@type": "Placowka", "numerRspo": 267249, "dataZalozenia": "2018-04-20T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2018-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "380025267", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 274102, "nazwa": "SKK SCHOOL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "367516009"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Karmelicka", "ulicaKodTERYT": "08061", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-155", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24593, "longitude": 20.99317}, "telefon": "727470088", "email": "sekretarz.wawa@skk.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Karmelicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "9", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-155", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/268858", "@type": "Placowka", "numerRspo": 268858, "dataZalozenia": "2018-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2018-09-04T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "381266168", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM WARSAW MONTESSORI HIGH SCHOOL", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 257532, "nazwa": "\"CDBWMS, CHILDREN'S HOUSE\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "142947933"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. W\u0142adys\u0142awa Pytlasi\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "18236", "numerBudynku": "13, 13A", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-777", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20159, "longitude": 21.03097}, "telefon": "787095835", "email": "highschool@warsawmontessori.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. W\u0142adys\u0142awa Pytlasi\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13, 13A", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-777", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/269366", "@type": "Placowka", "numerRspo": 269366, "dataZalozenia": "2018-09-28T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2018-10-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "381454384", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NESTOR LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BRYGIDA", "dyrektorNazwisko": "WERNIK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 272317, "nazwa": "IDALIA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382638755"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "30036", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-335", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23719, "longitude": 21.0216299}, "telefon": "793157855", "email": "idalia.biuro@wp.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "4", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-335", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/269897", "@type": "Placowka", "numerRspo": 269897, "dataZalozenia": "2018-11-16T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "381839279", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "AKADEMICKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 262758, "nazwa": "WSZECHNICA POLSKA SZKO\u0141A WY\u017bSZA W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/142", "@type": "TypPodmiotu", "id": 142, "nazwa": "Szko\u0142y Wy\u017csze Niepubliczne"}, "regon": "017217924"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Karmelicka", "ulicaKodTERYT": "08061", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-163", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24613, "longitude": 20.99388}, "telefon": "226566192", "email": "liceum@wszechnicapolska.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Karmelicka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-163", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/270348", "@type": "Placowka", "numerRspo": 270348, "dataZalozenia": "2019-01-24T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "382404193", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM AKADEMIA DOBREJ EDUKACJI IM. GEN. J\u00d3ZEFA SOWI\u0143SKIEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2019-01-25T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 257514, "nazwa": "STOWARZYSZENIE \"DOBRA EDUKACJA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "146302430"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/131454", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. G\u00f3rczewska", "ulicaKodTERYT": "05925", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-189", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23651, "longitude": 20.96862}, "telefon": "661966696", "email": "biuro@dobraedukacja.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. G\u00f3rczewska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-189", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/270387", "@type": "Placowka", "numerRspo": 270387, "dataZalozenia": "2019-01-31T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "382502518", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "DWUJ\u0118ZYCZNE LICEUM NR 1", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 266199, "nazwa": "FUNDACJA EDUKACJI DWUJ\u0118ZYCZNEJ AMALTEA", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "366932119"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Weso\u0142a", "gminaKodTERYT": "1465158", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Weso\u0142a", "miejscowoscKodTERYT": "0921728", "ulica": "ul. Wsp\u00f3lna", "ulicaKodTERYT": "24885", "numerBudynku": "55", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "05-075", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24848, "longitude": 21.19454}, "telefon": "604131415", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Weso\u0142a", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wsp\u00f3lna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "55", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "05-075", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/270480", "@type": "Placowka", "numerRspo": 270480, "dataZalozenia": "2019-01-30T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "382617990", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "MI\u0118DZYNARODOWE EUROPEJSKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. JANA KU\u0141AKOWSKIEGO W WARSZAWIE - INTERNATIONAL EUROPEAN SCHOOL*WARSAW", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MIERLLA", "dyrektorNazwisko": "ZALEWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265176, "nazwa": "\"INTERNATIONAL EUROPEAN SCHOOL\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "017516242"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wilan\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465168", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wilan\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988856", "ulica": "ul. Wiertnicza", "ulicaKodTERYT": "24147", "numerBudynku": "140", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-952", "geolokalizacja": {"latitude": 52.1772599, "longitude": 21.07546}, "telefon": "228424448", "email": "ies@ies-warsaw.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wilan\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Wiertnicza", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "140", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-952", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/270503", "@type": "Placowka", "numerRspo": 270503, "dataZalozenia": "2019-02-26T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "382670888", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "DWUJ\u0118ZYCZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE WYSPA JP2", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "TOMASZ", "dyrektorNazwisko": "CICHOCKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261590, "nazwa": "DOBRA WYSPA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "146607654"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Targ\u00f3wek", "gminaKodTERYT": "1465118", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Targ\u00f3wek", "miejscowoscKodTERYT": "0988827", "ulica": "ul. Radzymi\u0144ska", "ulicaKodTERYT": "18373", "numerBudynku": "118a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-574", "geolokalizacja": {"latitude": 52.26917, "longitude": 21.06117}, "telefon": "789340135", "email": "szkola@wyspajp2.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Targ\u00f3wek", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Radzymi\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "118a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-574", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/270506", "@type": "Placowka", "numerRspo": 270506, "dataZalozenia": "2019-01-28T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "382672870", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SPO\u0141ECZNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE NR 99 SPO\u0141ECZNEGO TOWARZYSTWA O\u015aWIATOWEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": "2019-01-28T00:00:00+01:00", "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265151, "nazwa": "SAMODZIELNE KO\u0141O TERENOWE NR 69 SPO\u0141ECZNEGO TOWARZYSTWA O\u015aWIATOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "011062923"}, "podmiotNadrzedny": "/api/placowki/121719", "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bemowo", "gminaKodTERYT": "1465028", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bemowo", "miejscowoscKodTERYT": "0988780", "ulica": "ul. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich", "ulicaKodTERYT": "17366", "numerBudynku": "67a", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-355", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23409, "longitude": 20.91081}, "telefon": "226659242", "email": "sekretariat@sp24sto.edu.pl", "stronaInternetowa": "stonabemowie.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bemowo", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "67a", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-355", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/270871", "@type": "Placowka", "numerRspo": 270871, "dataZalozenia": "2019-03-07T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "383012220", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CLXIII LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "IZABELA", "dyrektorNazwisko": "NOWACKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "WESO\u0141A", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000152"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2834, "nazwa": "WESO\u0141A", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000152"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Weso\u0142a", "gminaKodTERYT": "1465158", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Weso\u0142a", "miejscowoscKodTERYT": "0921728", "ulica": "ul. Klimatyczna", "ulicaKodTERYT": "08541", "numerBudynku": "1", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "05-077", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2175, "longitude": 21.24076}, "telefon": "227733527", "email": "sekretariat@163lo.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.163lo.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Weso\u0142a", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Klimatyczna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "1", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "05-077", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/271713", "@type": "Placowka", "numerRspo": 271713, "dataZalozenia": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "383567431", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM NIEPUBLICZNE OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE FUNDACJI AMICUS", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "MARCIN", "dyrektorNazwisko": "KRYSZTOFORSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 264442, "nazwa": "FUNDACJA AMICUS", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "015456808"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bemowo", "gminaKodTERYT": "1465028", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bemowo", "miejscowoscKodTERYT": "0988780", "ulica": "ul. Pow\u0105zkowska", "ulicaKodTERYT": "17323", "numerBudynku": "90", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-728", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2623871, "longitude": 20.9542094}, "telefon": "535313333", "email": "fundacja.amicus@wp.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bemowo", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Pow\u0105zkowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "90", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-728", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/271907", "@type": "Placowka", "numerRspo": 271907, "dataZalozenia": "2019-04-11T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "383776608", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CLXIV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE MISTRZOSTWA SPORTOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JUSTYNA", "dyrektorNazwisko": "POST", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2824, "nazwa": "MOKOT\u00d3W", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000059"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Che\u0142mska", "ulicaKodTERYT": "02709", "numerBudynku": "23", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-724", "geolokalizacja": {"latitude": 52.20193, "longitude": 21.0392}, "telefon": "228411643", "email": "lo164@edu.um.warszawa.pl", "stronaInternetowa": "https://lo-164.edupage.org/", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Che\u0142mska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-724", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/272092", "@type": "Placowka", "numerRspo": 272092, "dataZalozenia": "2019-07-19T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "383927929", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NIEPUBLICZNE LICEUM EDUVENTURA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EWA", "dyrektorNazwisko": "BIELECKA-NOWAKOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 272023, "nazwa": "SZKO\u0141A EDUVENTURA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "383240262"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "W\u0142ochy", "gminaKodTERYT": "1465178", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "W\u0142ochy", "miejscowoscKodTERYT": "0988862", "ulica": "ul. Na Skraju", "ulicaKodTERYT": "13666", "numerBudynku": "32", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-197", "geolokalizacja": {"latitude": 52.16029, "longitude": 20.93809}, "telefon": "517149133", "email": "e.bielecka.nowakowska@eduventura.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "W\u0142ochy", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Na Skraju", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "32", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-197", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/272146", "@type": "Placowka", "numerRspo": 272146, "dataZalozenia": "2019-06-21T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "383961085", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "WAWERSKA SZKO\u0141A REALNA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ALEKSANDRA", "dyrektorNazwisko": "DROZD", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 272143, "nazwa": "WAWERSKIE TOWARZYSTWO EDUKACJI SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382535274"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wawer", "gminaKodTERYT": "1465148", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wawer", "miejscowoscKodTERYT": "0988840", "ulica": "ul. Ma\u0142owiejska", "ulicaKodTERYT": "12198", "numerBudynku": "31", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "04-962", "geolokalizacja": {"latitude": 52.16292, "longitude": 21.19872}, "telefon": "691354820", "email": "sekretariat@realna.waw.pl", "stronaInternetowa": "www.realna.waw.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wawer", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ma\u0142owiejska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "31", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "04-962", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/272783", "@type": "Placowka", "numerRspo": 272783, "dataZalozenia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384290078", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA M\u0141ODZIE\u017bY", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 267630, "nazwa": "WY\u017bSZA SZKO\u0141A NAUK O ZDROWIU W BYDGOSZCZY", "typ": {"@id": "/api/typ/142", "@type": "TypPodmiotu", "id": 142, "nazwa": "Szko\u0142y Wy\u017csze Niepubliczne"}, "regon": "340072737"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Karmelicka", "ulicaKodTERYT": "08061", "numerBudynku": "9", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-155", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24593, "longitude": 20.99317}, "telefon": "727640200", "email": "szkoly.warszawa@skk.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Mi\u0142a", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "2", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-180", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/272876", "@type": "Placowka", "numerRspo": 272876, "dataZalozenia": "2019-02-18T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384224986", "nazwaSkrocona": "WOLI", "nazwa": "WOJSKOWE OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE LICEUM INFORMATYCZNE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EWA", "dyrektorNazwisko": "KACPRZYK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": true, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MINISTERSTWO OBRONY NARODOWEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/123", "@type": "TypPodmiotu", "id": 123, "nazwa": "Minister ds. obrony"}, "regon": "000665337"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 3, "nazwa": "MINISTERSTWO OBRONY NARODOWEJ", "typ": {"@id": "/api/typ/123", "@type": "TypPodmiotu", "id": 123, "nazwa": "Minister ds. obrony"}, "regon": "000665337"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bemowo", "gminaKodTERYT": "1465028", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bemowo", "miejscowoscKodTERYT": "0988780", "ulica": "ul. gen. Sylwestra Kaliskiego", "ulicaKodTERYT": "07827", "numerBudynku": "25A", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-908", "geolokalizacja": {"latitude": 52.25521, "longitude": 20.89569}, "telefon": "261839511", "email": "sekretariat.woli@wat.edu.pl", "stronaInternetowa": "woli.wat.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bemowo", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. gen. Sylwestra Kaliskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "25A", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-908", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273209", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273209, "dataZalozenia": "2019-09-16T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-09-16T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384400259", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM CHOCIMSKA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "KATARZYNA", "dyrektorNazwisko": "OG\u00d3REK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 273194, "nazwa": "\"INFIMA\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "142315216"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Miodowa", "ulicaKodTERYT": "12991", "numerBudynku": "21C", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-246", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24779, "longitude": 21.007}, "telefon": "225157434", "email": "liceum@chocimska.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Miodowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "21c", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-246", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273332", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273332, "dataZalozenia": "2019-09-23T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384448540", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "EDULIDER LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 273331, "nazwa": "ANWARA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382631339"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Sarabandy", "ulicaKodTERYT": "19517", "numerBudynku": "16", "numerLokalu": "22", "kodPocztowy": "02-868", "geolokalizacja": {"latitude": 52.1128769, "longitude": 21.014575}, "telefon": "793010252", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Sarabandy", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "16", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "22", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-868", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273561", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273561, "dataZalozenia": "2019-09-24T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384498784", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYMUS LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "NATALIA", "dyrektorNazwisko": "PARADOWSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 268679, "nazwa": "WERNITO SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "369936661"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Sarabandy", "ulicaKodTERYT": "19517", "numerBudynku": "16/22", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-868", "geolokalizacja": {"latitude": 52.113, "longitude": 21.01462}, "telefon": "793157908", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Pu\u0142awska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "12", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "3", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-566", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273567", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273567, "dataZalozenia": "2019-09-27T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384500908", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "ATENA LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 272516, "nazwa": "TAMER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382641898"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Konstruktorska", "ulicaKodTERYT": "09205", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-673", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18515, "longitude": 20.98973}, "telefon": "792326323", "email": "tamerspzoo@wp.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Konstruktorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-673", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273568", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273568, "dataZalozenia": "2019-09-24T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384501090", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "TOPEDU LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 273562, "nazwa": "VIGOS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382572453"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "30036", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-335", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23719, "longitude": 21.0216299}, "telefon": "731981354", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Nowogrodzka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "50", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "515", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-695", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273569", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273569, "dataZalozenia": "2019-09-27T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384501180", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "GREENEDU LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 273563, "nazwa": "ZETTA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382639275"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Mokot\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465058", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Mokot\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0918130", "ulica": "ul. Konstruktorska", "ulicaKodTERYT": "09205", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-673", "geolokalizacja": {"latitude": 52.18515, "longitude": 20.98973}, "telefon": "739010239", "email": "zettazoo@wp.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Konstruktorska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-673", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273576", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273576, "dataZalozenia": "2019-09-24T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-02-01T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384502400", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PIONIER LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 273571, "nazwa": "ERAZMA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382767100"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "30036", "numerBudynku": "4", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-335", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23719, "longitude": 21.0216299}, "telefon": "739010256", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Mokot\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Domaniewska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "37", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "2.43", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-140", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273649", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273649, "dataZalozenia": "2019-09-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2019-10-30T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384537550", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "WARSZAWSKIE AKADEMICKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 273292, "nazwa": "LETSIDER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "382536457"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Polna", "ulicaKodTERYT": "17011", "numerBudynku": "5", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-625", "geolokalizacja": {"latitude": 52.21515, "longitude": 21.01871}, "telefon": "577777369", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Polna", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "5", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-625", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/273964", "@type": "Placowka", "numerRspo": 273964, "dataZalozenia": "2019-11-22T00:00:00+01:00", "dataRozpoczecia": "2019-11-22T00:00:00+01:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "384920906", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH \"EXPERTUS\" W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "ANDRZEJ", "dyrektorNazwisko": "KOSIENIAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 273963, "nazwa": "EXPERTUS.INFO.PL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "145979520"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. W\u0142odzimierza Perzy\u0144skiego", "ulicaKodTERYT": "15968", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-883", "geolokalizacja": {"latitude": 52.28006, "longitude": 20.96668}, "telefon": "603192612", "email": "", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Modli\u0144ska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "51", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-199", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/274376", "@type": "Placowka", "numerRspo": 274376, "dataZalozenia": "2019-09-26T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "385649498", "nazwaSkrocona": "CLXV LO", "nazwa": "CLXV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JANUSZ", "dyrektorNazwisko": "CIEPIELEWSKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/1", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 1, "nazwa": "publiczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "BIA\u0141O\u0141\u0118KA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000034"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 2822, "nazwa": "BIA\u0141O\u0141\u0118KA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "01525964000034"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "gminaKodTERYT": "1465038", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "miejscowoscKodTERYT": "0988796", "ulica": "ul. Ostr\u00f3dzka", "ulicaKodTERYT": "15398", "numerBudynku": "175", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-289", "geolokalizacja": {"latitude": 52.32714, "longitude": 21.04771}, "telefon": "227416045", "email": "jciepielewski@liceum165.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Ostr\u00f3dzka", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "175", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-289", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/274944", "@type": "Placowka", "numerRspo": 274944, "dataZalozenia": "2020-06-30T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "386423715", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "PRYWATNE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE IM. ZUZANNY GINCZANKI", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "AGATA", "dyrektorNazwisko": "PATALAS", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265196, "nazwa": "MAKOR SP\u00d3\u0141KA AKCYJNA", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "013289105"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Hipolita Wawelberga", "ulicaKodTERYT": "23748", "numerBudynku": "10", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-188", "geolokalizacja": {"latitude": 52.23559, "longitude": 20.96836}, "telefon": "228626330", "email": "a.bakula@lm.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Hipolita Wawelberga", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "10", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-188", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/275192", "@type": "Placowka", "numerRspo": 275192, "dataZalozenia": "2020-07-29T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "386675820", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIE LICEUM \u00d3SEMKA", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "JACEK", "dyrektorNazwisko": "WEIGL", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 261638, "nazwa": "FUNDACJA \"EDUKACJA Z WARTO\u015aCIAMI\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "147365147"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Nowoursynowska", "ulicaKodTERYT": "14490", "numerBudynku": "154 A", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-797", "geolokalizacja": {"latitude": 52.15406, "longitude": 21.05678}, "telefon": "224863538", "email": "kontakt@liceum8.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Nowoursynowska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "154A", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-797", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/275355", "@type": "Placowka", "numerRspo": 275355, "dataZalozenia": "2020-08-21T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "386825336", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE Z ODDZIA\u0141AMI DWUJ\u0118ZYCZNYMI FUNDACJI SZKOLNEJ W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "RAFA\u0141", "dyrektorNazwisko": "KALI\u0143SKI", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 265165, "nazwa": "FUNDACJA SZKOLNA", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "006215990"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Okopowa", "ulicaKodTERYT": "14886", "numerBudynku": "59", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "01-043", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2501, "longitude": 20.97941}, "telefon": "604099653", "email": "liceum@fundacjaszkolna.edu.pl", "stronaInternetowa": "www.lofs.edu.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Okopowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "59", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-043", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/275491", "@type": "Placowka", "numerRspo": 275491, "dataZalozenia": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "386925983", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "I LICEUM W CHMURZE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "BARBARA", "dyrektorNazwisko": "J\u0118DRUSIAK", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 257523, "nazwa": "SZKO\u0141A W CHMURZE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "364522133"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Bielany", "gminaKodTERYT": "1465048", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Bielany", "miejscowoscKodTERYT": "0988804", "ulica": "ul. Zbigniewa Romaszewskiego", "ulicaKodTERYT": "52563", "numerBudynku": "23", "numerLokalu": "2", "kodPocztowy": "01-874", "geolokalizacja": {"latitude": 52.81954, "longitude": 20.01856}, "telefon": "605035629", "email": "kontakt@liceumwchmurze.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Bielany", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Zbigniewa Romaszewskiego", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "23", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "2", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "01-874", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/277478", "@type": "Placowka", "numerRspo": 277478, "dataZalozenia": "2021-05-20T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "388991257", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE ZAK\u0141ADU DOSKONALENIA ZAWODOWEGO", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 255525, "nazwa": "ZAK\u0141AD DOSKONALENIA ZAWODOWEGO W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/135", "@type": "TypPodmiotu", "id": 135, "nazwa": "Stowarzyszenia"}, "regon": "000512361"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "gminaKodTERYT": "1465108", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "miejscowoscKodTERYT": "0919810", "ulica": "ul. Podwale", "ulicaKodTERYT": "16874", "numerBudynku": "13", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "00-252", "geolokalizacja": {"latitude": 52.24817, "longitude": 21.00996}, "telefon": "228317430", "email": "szkoly@zdz.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Podwale", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "13", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "00-252", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/277542", "@type": "Placowka", "numerRspo": 277542, "dataZalozenia": "2021-05-31T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "389078220", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "NOWATORSKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "PAULINA", "dyrektorNazwisko": "SZCZYPI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 247703, "nazwa": "FUNDACJA \"ALA MA KOTA\"", "typ": {"@id": "/api/typ/144", "@type": "TypPodmiotu", "id": 144, "nazwa": "Fundacje"}, "regon": "146048775"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Ursyn\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465138", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988833", "ulica": "ul. Pu\u0142awska", "ulicaKodTERYT": "18102", "numerBudynku": "435 A", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-801", "geolokalizacja": {"latitude": 52.14138, "longitude": 21.01857}, "telefon": "503967077", "email": "liceum@nowatorska.pl", "stronaInternetowa": "www.liceum.nowatorska.pl", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Ursyn\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Pu\u0142awska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "435 A", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-801", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/277799", "@type": "Placowka", "numerRspo": 277799, "dataZalozenia": "2021-07-22T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "389528290", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "SASKA SZKO\u0141A REALNA - LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "DOROTA", "dyrektorNazwisko": "ROBINSKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 269193, "nazwa": "TOWARZYSTWO O\u015aWIATOWE SASKIEJ SZKO\u0141Y REALNEJ SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "147324830"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Praga-Po\u0142udnie", "gminaKodTERYT": "1465078", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "miejscowoscKodTERYT": "0918838", "ulica": "ul. Skaryszewska", "ulicaKodTERYT": "20017", "numerBudynku": "7", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "03-802", "geolokalizacja": {"latitude": 52.249, "longitude": 21.04805}, "telefon": "604449336", "email": "dorota@robinski.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Praga-Po\u0142udnie", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Skaryszewska", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "7", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "03-802", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/278323", "@type": "Placowka", "numerRspo": 278323, "dataZalozenia": "2021-08-26T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "389862409", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE DLA DOROS\u0141YCH PASCAL W WARSZAWIE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "", "dyrektorNazwisko": "", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/2", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 2, "nazwa": "Doro\u015bli"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 273069, "nazwa": "FEDERACJA NIEPUBLICZNYCH PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "369243047"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wola", "gminaKodTERYT": "1465188", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wola", "miejscowoscKodTERYT": "0919884", "ulica": "ul. Okopowa", "ulicaKodTERYT": "14886", "numerBudynku": "59", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-001", "geolokalizacja": {"latitude": 52.2501, "longitude": 20.97941}, "telefon": "223784630", "email": "federacja@fnpo.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wola", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Okopowa", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "59", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-001", "placowkiPodrzedne": []}, {"@id": "/api/placowki/278899", "@type": "Placowka", "numerRspo": 278899, "dataZalozenia": "2021-10-08T00:00:00+02:00", "dataRozpoczecia": "2021-10-08T00:00:00+02:00", "dataZakonczenia": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "nip": null, "regon": "520167625", "nazwaSkrocona": null, "nazwa": "BRITISH INTERNATIONAL SCHOOL MI\u0118DZYNARODOWE BRYTYJSKIE LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CE", "typ": {"@id": "/api/typ/14", "@type": "TypPodmiotu", "id": 14, "nazwa": "Liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"}, "dyrektorImie": "EWA", "dyrektorNazwisko": "SZULI\u0143SKA", "statusPublicznoPrawny": {"@id": "/api/status_publiczno_prawny/4", "@type": "StatusPublicznoPrawny", "id": 4, "nazwa": "niepubliczna"}, "etapyEdukacji": [{"id": 100, "nazwa": "Nie dotyczy"}], "dataWlaczeniaDoZespolu": null, "dataWylaczeniaZZespolu": null, "dataLikwidacji": null, "kategoriaUczniow": {"@id": "/api/kategoria_ucznia/1", "@type": "KategoriaUcznia", "id": 1, "nazwa": "Dzieci lub m\u0142odzie\u017c"}, "specyfikaSzkoly": [], "zwiazanieOrganizacyjne": {"@id": "/api/zwiazanie_organizacyjne/100", "@type": "ZwiazanieOrganizacyjne", "id": 100, "nazwa": "brak zwi\u0105zania"}, "czyPosiadaObwod": false, "czyPosiadaInternat": false, "czyDotacjaWPrzyszlymRoku": false, "opiekaDydaktycznoNaukowaUczelni": [], "ksztalcenieZawodowe": [], "ksztalcenieZawodoweProfilowane": [], "ksztalcenieZawodoweArtystyczne": [], "ksztalcenieNKJO": [], "ksztalcenieWKolegiachNauczycielskich": [], "ksztalcenieWkolegiachPracownikowSluzbSpolecznych": [], "podmiotPrzekazujacyDaneDoRSPO": {"nazwa": "MIASTO STO\u0141ECZNE WARSZAWA", "typ": {"@id": "/api/typ/131", "@type": "TypPodmiotu", "id": 131, "nazwa": "Miasto na prawach powiatu"}, "regon": "015259640"}, "podmiotProwadzacy": {"id": 278898, "nazwa": "BRITISH INTERNATIONAL SCHOOL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104", "typ": {"@id": "/api/typ/143", "@type": "TypPodmiotu", "id": 143, "nazwa": "Sp\u00f3\u0142ki Handlowe"}, "regon": "387913166"}, "podmiotNadrzedny": null, "wojewodztwo": "MAZOWIECKIE", "wojewodztwoKodTERYT": "14", "powiat": "Warszawa", "powiatKodTERYT": "1465", "gmina": "Wilan\u00f3w", "gminaKodTERYT": "1465168", "gminaRodzaj": "dzielnica", "gminaRodzajKod": "8", "miejscowosc": "Wilan\u00f3w", "miejscowoscKodTERYT": "0988856", "ulica": "ul. Kr\u00f3lowej Marysie\u0144ki", "ulicaKodTERYT": "10007", "numerBudynku": "58", "numerLokalu": "", "kodPocztowy": "02-954", "geolokalizacja": {"latitude": 52.17428, "longitude": 21.07204}, "telefon": "570707662", "email": "office@bis.edu.pl", "stronaInternetowa": "", "adresDoKorespondecjiMiejscowosc": "Wilan\u00f3w", "adresDoKorespondecjiUlica": "ul. Kr\u00f3lowej Marysie\u0144ki", "adresDoKorespondecjiNumerBudynku": "58", "adresDoKorespondecjiNumerLokalu": "", "adresDoKorespondecjiKodPocztowy": "02-954", "placowkiPodrzedne": []}]